# Administrator <admin@the.gg>, 2017. #zanata
msgid ""
msgstr ""
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"PO-Revision-Date: 2018-01-24 02:12+0900\n"
"Last-Translator: Administrator <admin@the.gg>\n"
"Language-Team: Korean\n"
"Language: ko\n"
"X-Generator: Zanata 4.2.4\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0\n"

#: 74865733-0-24940
msgctxt "74865733-0-24940"
msgid "Destroy"
msgstr "파괴하기"

#: 74865733-0-24941
msgctxt "74865733-0-24941"
msgid "Destroy"
msgstr "파괴하기"

#: 74865733-0-24943
msgctxt "74865733-0-24943"
msgid "Unlock"
msgstr "잠금 해제"

#: 74865733-0-24945
msgctxt "74865733-0-24945"
msgid "Unlock"
msgstr "잠금 해제"

#: 74865733-0-24948
msgctxt "74865733-0-24948"
msgid "Examine"
msgstr "조사하기"

#: 74865733-0-24947
msgctxt "74865733-0-24947"
msgid "Examine"
msgstr "조사하기"

#: 74865733-0-24949
msgctxt "74865733-0-24949"
msgid "Read"
msgstr "읽기"

#: 12912341-0-89458
msgctxt "12912341-0-89458"
msgid "Talk"
msgstr "대화하기"

#: 74865733-0-24950
msgctxt "74865733-0-24950"
msgid "Dig"
msgstr "파내기"

#: 74865733-0-24953
msgctxt "74865733-0-24953"
msgid "Unlock"
msgstr "잠금 해제"

#: 74865733-0-24952
msgctxt "74865733-0-24952"
msgid "Examine"
msgstr "조사하기"

#: 74865733-0-24958
msgctxt "74865733-0-24958"
msgid "Take"
msgstr "가지기"

#: 74865733-0-25809
msgctxt "74865733-0-25809"
msgid "Examine"
msgstr "조사하기"

#: 12912341-0-88137
msgctxt "12912341-0-88137"
msgid "Talk"
msgstr "대화하기"

#: 74865733-0-24920
msgctxt "74865733-0-24920"
msgid "Destroy"
msgstr "파괴하기"

#: 74865733-0-24922
msgctxt "74865733-0-24922"
msgid "Destroy"
msgstr "파괴하기"

#: 74865733-0-24921
msgctxt "74865733-0-24921"
msgid "Burn"
msgstr "불태우기"

#: 74865733-0-24923
msgctxt "74865733-0-24923"
msgid "Burn"
msgstr "불태우기"

#: 74865733-0-24925
msgctxt "74865733-0-24925"
msgid "Examine"
msgstr "조사하기"

#: 74865733-0-24928
msgctxt "74865733-0-24928"
msgid "Open"
msgstr "열기"

#: 74865733-0-24927
msgctxt "74865733-0-24927"
msgid "Examine"
msgstr "조사하기"

#: 74865733-0-24931
msgctxt "74865733-0-24931"
msgid "Search"
msgstr "수색하기"

#: 74865733-0-24934
msgctxt "74865733-0-24934"
msgid "Examine"
msgstr "조사하기"

#: 74865733-0-24939
msgctxt "74865733-0-24939"
msgid "Destroy"
msgstr "파괴하기"

#: 12912341-0-89003
msgctxt "12912341-0-89003"
msgid "Startle"
msgstr "놀래키기"

#: 12912341-0-89004
msgctxt "12912341-0-89004"
msgid "Startle"
msgstr "놀래키기"

#: 74865733-0-24900
msgctxt "74865733-0-24900"
msgid "Use"
msgstr "사용하기"

#: 74865733-0-24913
msgctxt "74865733-0-24913"
msgid "Destroy"
msgstr "파괴하기"

#: 74865733-0-24915
msgctxt "74865733-0-24915"
msgid "Burn"
msgstr "불태우기"

#: 74865733-0-24918
msgctxt "74865733-0-24918"
msgid "Examine"
msgstr "조사하기"

#: 12912341-0-90037
msgctxt "12912341-0-90037"
msgid "Talk"
msgstr "대화하기"

#: 7949764-0-62393
msgctxt "7949764-0-62393"
msgid "Place Burial Urn"
msgstr ""

#: 7949764-0-62392
msgctxt "7949764-0-62392"
msgid "Don't Kill Anyone In Fragrant Moons Plantation"
msgstr "향기로운 달들의 농장에서 누구도 죽이지 않기"

#: 7949764-0-62395
msgctxt "7949764-0-62395"
msgid "Take the Burial Urn"
msgstr ""

#: 7949764-0-62394
msgctxt "7949764-0-62394"
msgid "Talk to Jora-ri"
msgstr "조라-리와 이야기 하기"

#: 7949764-0-62397
msgctxt "7949764-0-62397"
msgid "Place Burial Urn"
msgstr ""

#: 7949764-0-62396
msgctxt "7949764-0-62396"
msgid "Reach Another Tomb"
msgstr ""

#: 7949764-0-62399
msgctxt "7949764-0-62399"
msgid "Take the Burial Urn"
msgstr ""

#: 7949764-0-62398
msgctxt "7949764-0-62398"
msgid "Talk to Jora-ri"
msgstr "조라-리와 이야기 하기"

#: 7949764-0-62391
msgctxt "7949764-0-62391"
msgid "Enter the Great Hall"
msgstr "대강당으로 들어가기"

#: 7949764-0-62390
msgctxt "7949764-0-62390"
msgid "Travel to Sugar-Slinger's Hideout"
msgstr "설탕-투척자의 은신처로 여행하기"

#: 7949764-0-62389
msgctxt "7949764-0-62389"
msgid "Find the Master Key"
msgstr "마스터키 찾기"

#: 70307621-0-3083
msgctxt "70307621-0-3083"
msgid "Enter"
msgstr "들어가기"

#: 7949764-0-62386
msgctxt "7949764-0-62386"
msgid "Take the Burial Urn"
msgstr ""

#: 7949764-0-62388
msgctxt "7949764-0-62388"
msgid "Go to the Palace Throne Room"
msgstr "궁전의 알현실로 가기"

#: 7949764-0-62387
msgctxt "7949764-0-62387"
msgid "Reach Saviwa's Family Tomb"
msgstr ""

#: 7949764-0-62816
msgctxt "7949764-0-62816"
msgid "Talk to Ishu"
msgstr "이슈와 대화하기"

#: 7949764-0-62815
msgctxt "7949764-0-62815"
msgid "Gather Honey Flowers"
msgstr ""

#: 7949764-0-62818
msgctxt "7949764-0-62818"
msgid "Collect Skullchucker's Drum"
msgstr ""

#: 7949764-0-62817
msgctxt "7949764-0-62817"
msgid "Collect The Giant's Lute"
msgstr ""

#: 7949764-0-62819
msgctxt "7949764-0-62819"
msgid "-Listen to the Magnate"
msgstr ""

#: 7949764-0-61960
msgctxt "7949764-0-61960"
msgid "Enter the Temple"
msgstr "신전에 들어가기"

#: 7949764-0-61961
msgctxt "7949764-0-61961"
msgid "Listen to Mazza-Mirri's Tale"
msgstr ""

#: 7949764-0-62810
msgctxt "7949764-0-62810"
msgid "Rescue Honeydew"
msgstr ""

#: 7949764-0-61962
msgctxt "7949764-0-61962"
msgid "Pass Mazza-Mirri's Test"
msgstr ""

#: 7949764-0-61963
msgctxt "7949764-0-61963"
msgid "Follow Mazza-Mirri"
msgstr ""

#: 7949764-0-62812
msgctxt "7949764-0-62812"
msgid "Gather Honey Flowers"
msgstr ""

#: 7949764-0-62811
msgctxt "7949764-0-62811"
msgid "Reimburse Thadarra"
msgstr ""

#: 7949764-0-61965
msgctxt "7949764-0-61965"
msgid "Talk to Shando-ri"
msgstr ""

#: 7949764-0-62814
msgctxt "7949764-0-62814"
msgid "Gather Honey Flowers"
msgstr ""

#: 7949764-0-62813
msgctxt "7949764-0-62813"
msgid "Gather Honey Flowers"
msgstr ""

#: 7949764-0-61957
msgctxt "7949764-0-61957"
msgid "Visit the Teaching Stones"
msgstr ""

#: 7949764-0-62804
msgctxt "7949764-0-62804"
msgid "Play Music With Rigurt"
msgstr ""

#: 7949764-0-62807
msgctxt "7949764-0-62807"
msgid "Talk to Iraya"
msgstr ""

#: 7949764-0-61959
msgctxt "7949764-0-61959"
msgid "Talk to Mazza-Mirri"
msgstr ""

#: 74865733-0-25407
msgctxt "74865733-0-25407"
msgid "Examine"
msgstr "조사하기"

#: 7949764-0-62806
msgctxt "7949764-0-62806"
msgid "Talk to Lady Izza"
msgstr ""

#: 7949764-0-62809
msgctxt "7949764-0-62809"
msgid "Talk to Thadarra"
msgstr ""

#: 7949764-0-61950
msgctxt "7949764-0-61950"
msgid "Talk to Moon-Bishop Sizenza"
msgstr "달의 사제 시젠자와 대화하기"

#: 7949764-0-61952
msgctxt "7949764-0-61952"
msgid "Travel to the Temple Summit"
msgstr ""

#: 7949764-0-62801
msgctxt "7949764-0-62801"
msgid "Talk to Brigette Stormsong"
msgstr ""

#: 7949764-0-61953
msgctxt "7949764-0-61953"
msgid "Talk to Mazza-Mirri"
msgstr ""

#: 7949764-0-62800
msgctxt "7949764-0-62800"
msgid "Find the Screaming Mammoths"
msgstr ""

#: 7949764-0-61954
msgctxt "7949764-0-61954"
msgid "Stone of Commitment"
msgstr ""

#: 7949764-0-62803
msgctxt "7949764-0-62803"
msgid "Play Music With Rigurt"
msgstr ""

#: 7949764-0-61955
msgctxt "7949764-0-61955"
msgid "Stone of Banishment"
msgstr ""

#: 7949764-0-61956
msgctxt "7949764-0-61956"
msgid "Stone of Atonement"
msgstr ""

#: 74865733-0-25852
msgctxt "74865733-0-25852"
msgid "Examine"
msgstr "조사하기"

#: 74865733-0-25853
msgctxt "74865733-0-25853"
msgid "Examine"
msgstr "조사하기"

#: 74865733-0-24986
msgctxt "74865733-0-24986"
msgid "Take"
msgstr "가지기"

#: 74865733-0-24987
msgctxt "74865733-0-24987"
msgid "Take"
msgstr "가지기"

#: 74865733-0-24989
msgctxt "74865733-0-24989"
msgid "Take"
msgstr "가지기"

#: 12912341-0-90890
msgctxt "12912341-0-90890"
msgid "Travel"
msgstr "이동하기"

#: 7949764-0-61929
msgctxt "7949764-0-61929"
msgid "Enter the Throne Room"
msgstr "Throne Room 입장"

#: 74865733-0-24990
msgctxt "74865733-0-24990"
msgid "Take"
msgstr "가지기"

#: 74865733-0-24996
msgctxt "74865733-0-24996"
msgid "Examine"
msgstr "조사하기"

#: 7949764-0-61915
msgctxt "7949764-0-61915"
msgid "Talk to the Skooma Cat"
msgstr "스쿠마 고양이와 대화하기"

#: 74865733-0-25847
msgctxt "74865733-0-25847"
msgid "Open"
msgstr "열기"

#: 74865733-0-24962
msgctxt "74865733-0-24962"
msgid "Unlock"
msgstr "잠금 해제"

#: 74865733-0-25812
msgctxt "74865733-0-25812"
msgid "Examine"
msgstr "조사하기"

#: 74865733-0-25810
msgctxt "74865733-0-25810"
msgid "Examine"
msgstr "조사하기"

#: 74865733-0-24966
msgctxt "74865733-0-24966"
msgid "Burn"
msgstr "불태우기"

#: 74865733-0-25811
msgctxt "74865733-0-25811"
msgid "Examine"
msgstr "조사하기"

#: 74865733-0-25816
msgctxt "74865733-0-25816"
msgid "Examine"
msgstr "조사하기"

#: 74865733-0-24968
msgctxt "74865733-0-24968"
msgid "Burn"
msgstr "불태우기"

#: 7949764-0-61904
msgctxt "7949764-0-61904"
msgid "Determine the Fate of Khamira's Soldiers"
msgstr "카미라의 군사들의 운명을 결정하기"

#: 74865733-0-25822
msgctxt "74865733-0-25822"
msgid "Use"
msgstr "사용하기"

#: 74865733-0-24976
msgctxt "74865733-0-24976"
msgid "Examine"
msgstr "조사하기"

#: 74865733-0-24979
msgctxt "74865733-0-24979"
msgid "Dispel"
msgstr "흩뜨리기"

#: 108533454-0-25478
msgctxt "108533454-0-25478"
msgid "Collecting Skyshard…"
msgstr "스카이샤드 수집중…"

#: 108533454-0-25479
msgctxt "108533454-0-25479"
msgid "Collecting Skyshard…"
msgstr "스카이샤드 수집중…"

#: 108533454-0-25476
msgctxt "108533454-0-25476"
msgid "Collecting Skyshard…"
msgstr "스카이샤드 수집중…"

#: 108533454-0-25477
msgctxt "108533454-0-25477"
msgid "Collecting Skyshard…"
msgstr "스카이샤드 수집중…"

#: 7949764-0-62896
msgctxt "7949764-0-62896"
msgid "Talk to Moon-Bishop Sizenza"
msgstr "달의 사제 시젠자와 대화하기"

#: 7949764-0-61564
msgctxt "7949764-0-61564"
msgid "Talk to Valoria Marius"
msgstr ""

#: 7949764-0-62898
msgctxt "7949764-0-62898"
msgid "Toss Yarn Out the Door"
msgstr ""

#: 7949764-0-62414
msgctxt "7949764-0-62414"
msgid "Rescue Pilazaz"
msgstr ""

#: 7949764-0-61566
msgctxt "7949764-0-61566"
msgid "Talk to Valoria Marius"
msgstr ""

#: 7949764-0-62413
msgctxt "7949764-0-62413"
msgid "Rescue Raebanji"
msgstr ""

#: 7949764-0-61567
msgctxt "7949764-0-61567"
msgid "Acquire Riddle Item"
msgstr ""

#: 7949764-0-61568
msgctxt "7949764-0-61568"
msgid "Talk to Khamira"
msgstr "카미라와 대화하기"

#: 7949764-0-62415
msgctxt "7949764-0-62415"
msgid "Rescue Najirra"
msgstr ""

#: 108533454-0-25481
msgctxt "108533454-0-25481"
msgid "Collecting Skyshard…"
msgstr "스카이샤드 수집중…"

#: 108533454-0-25482
msgctxt "108533454-0-25482"
msgid "Collecting Skyshard…"
msgstr "스카이샤드 수집중…"

#: 108533454-0-25480
msgctxt "108533454-0-25480"
msgid "Collecting Skyshard…"
msgstr "스카이샤드 수집중…"

#: 74865733-0-25485
msgctxt "74865733-0-25485"
msgid "Disarm"
msgstr "해제하기"

#: 7949764-0-62410
msgctxt "7949764-0-62410"
msgid "Return to <<1>>"
msgstr "<<1>>로 돌아가기"

#: 108533454-0-25483
msgctxt "108533454-0-25483"
msgid "Collecting Skyshard…"
msgstr "스카이샤드 수집중…"

#: 7949764-0-62893
msgctxt "7949764-0-62893"
msgid "Use Ability 3 on a Gibbering soldier."
msgstr ""

#: 74865733-0-25489
msgctxt "74865733-0-25489"
msgid "Steal"
msgstr "훔치기"

#: 74865733-0-25005
msgctxt "74865733-0-25005"
msgid "Place"
msgstr "놓기"

#: 74865733-0-25006
msgctxt "74865733-0-25006"
msgid "Place"
msgstr "놓기"

#: 74865733-0-25487
msgctxt "74865733-0-25487"
msgid "Steal"
msgstr "훔치기"

#: 74865733-0-25003
msgctxt "74865733-0-25003"
msgid "Place"
msgstr "놓기"

#: 74865733-0-25488
msgctxt "74865733-0-25488"
msgid "Steal"
msgstr "훔치기"

#: 74865733-0-25009
msgctxt "74865733-0-25009"
msgid "Untie"
msgstr "구속 풀기"

#: 74865733-0-25007
msgctxt "74865733-0-25007"
msgid "Place"
msgstr "놓기"

#: 74865733-0-25008
msgctxt "74865733-0-25008"
msgid "Examine"
msgstr "조사하기"

#: 7949764-0-62885
msgctxt "7949764-0-62885"
msgid "First Ritual Site"
msgstr ""

#: 7949764-0-62401
msgctxt "7949764-0-62401"
msgid "Explore the Tomb"
msgstr "무덤 찾기"

#: 7949764-0-61553
msgctxt "7949764-0-61553"
msgid "Watch Cadwell the Betrayer"
msgstr "캐드웰과 대화하기"

#: 7949764-0-62884
msgctxt "7949764-0-62884"
msgid "Look Over Fence"
msgstr ""

#: 7949764-0-62400
msgctxt "7949764-0-62400"
msgid "Find Jora-ri's Resting Place"
msgstr ""

#: 7949764-0-62887
msgctxt "7949764-0-62887"
msgid "Third Ritual Site"
msgstr ""

#: 7949764-0-62403
msgctxt "7949764-0-62403"
msgid "Place Burial Urn"
msgstr ""

#: 7949764-0-62886
msgctxt "7949764-0-62886"
msgid "Second Ritual Site"
msgstr ""

#: 7949764-0-62402
msgctxt "7949764-0-62402"
msgid "Talk to <<1>>"
msgstr "<<1>>와(과) 대화하기"

#: 7949764-0-61556
msgctxt "7949764-0-61556"
msgid "Return to Rimmen Palace"
msgstr "림멘 궁전으로 돌아가기"

#: 7949764-0-62889
msgctxt "7949764-0-62889"
msgid "Search for Moon-Bishop Sizenza"
msgstr "달의 사제 시젠자를 찾기"

#: 7949764-0-62888
msgctxt "7949764-0-62888"
msgid "Fourth Ritual Site"
msgstr ""

#: 7949764-0-62404
msgctxt "7949764-0-62404"
msgid "Gather Arkay's Lash Blossom"
msgstr ""

#: 7949764-0-62881
msgctxt "7949764-0-62881"
msgid "Destroy the Orb"
msgstr ""

#: 7949764-0-62880
msgctxt "7949764-0-62880"
msgid "Walk with Vastarie"
msgstr ""

#: 74865733-0-25010
msgctxt "74865733-0-25010"
msgid "Free"
msgstr "놓아주기"

#: 7949764-0-62882
msgctxt "7949764-0-62882"
msgid "Search for Moon-Bishop Sizenza"
msgstr "달의 사제 시젠자를 찾기"

#: 7949764-0-61552
msgctxt "7949764-0-61552"
msgid "Talk to Khamira"
msgstr "카미라와 대화하기"

#: 7949764-0-62873
msgctxt "7949764-0-62873"
msgid "Burtle's Trail"
msgstr ""

#: 7949764-0-62876
msgctxt "7949764-0-62876"
msgid "Talk to Vastarie"
msgstr "바스타리와 대화하기"

#: 7949764-0-62875
msgctxt "7949764-0-62875"
msgid "Talk to Vastarie"
msgstr "바스타리와 대화하기"

#: 7949764-0-62877
msgctxt "7949764-0-62877"
msgid "Burn the Carts"
msgstr ""

#: 7949764-0-61547
msgctxt "7949764-0-61547"
msgid "Talk to Vek-Drassi Secunia"
msgstr ""

#: 7949764-0-61548
msgctxt "7949764-0-61548"
msgid "Gather Sugar Daisy"
msgstr ""

#: 7949764-0-61549
msgctxt "7949764-0-61549"
msgid "Talk to Vek-Drassi Secunia"
msgstr ""

#: 74865733-0-25460
msgctxt "74865733-0-25460"
msgid "Search"
msgstr "수색하기"

#: 7949764-0-62870
msgctxt "7949764-0-62870"
msgid "Burtle's Trail"
msgstr ""

#: 7949764-0-62872
msgctxt "7949764-0-62872"
msgid "Burtle's Trail"
msgstr ""

#: 7949764-0-62871
msgctxt "7949764-0-62871"
msgid "Burtle's Trail"
msgstr ""

#: 108533454-0-25467
msgctxt "108533454-0-25467"
msgid "Collecting Skyshard…"
msgstr "스카이샤드 수집중…"

#: 108533454-0-25468
msgctxt "108533454-0-25468"
msgid "Collecting Skyshard…"
msgstr "스카이샤드 수집중…"

#: 108533454-0-25466
msgctxt "108533454-0-25466"
msgid "Collecting Skyshard…"
msgstr "스카이샤드 수집중…"

#: 108533454-0-25469
msgctxt "108533454-0-25469"
msgid "Collecting Skyshard…"
msgstr "스카이샤드 수집중…"

#: 7949764-0-62863
msgctxt "7949764-0-62863"
msgid "Rescue <<1>>"
msgstr "<<1>>을 구출하기"

#: 7949764-0-62862
msgctxt "7949764-0-62862"
msgid "Rescue <<1>>"
msgstr "<<1>>을 구출하기"

#: 7949764-0-62865
msgctxt "7949764-0-62865"
msgid "Activate the Temple Relic"
msgstr ""

#: 7949764-0-62867
msgctxt "7949764-0-62867"
msgid "Talk to Cadwell"
msgstr "캐드웰과 대화하기"

#: 7949764-0-62866
msgctxt "7949764-0-62866"
msgid "Talk to Abnur Tharn"
msgstr "아브너 탄과 대화하기"

#: 7949764-0-62869
msgctxt "7949764-0-62869"
msgid "Burn the Carts"
msgstr ""

#: 7949764-0-62868
msgctxt "7949764-0-62868"
msgid "Walk with Vastarie"
msgstr ""

#: 7949764-0-61538
msgctxt "7949764-0-61538"
msgid "Kill Euraxia Tharn"
msgstr ""

#: 108533454-0-25470
msgctxt "108533454-0-25470"
msgid "Collecting Skyshard…"
msgstr "스카이샤드 수집중…"

#: 108533454-0-25471
msgctxt "108533454-0-25471"
msgid "Collecting Skyshard…"
msgstr "스카이샤드 수집중…"

#: 108533454-0-25474
msgctxt "108533454-0-25474"
msgid "Collecting Skyshard…"
msgstr "스카이샤드 수집중…"

#: 108533454-0-25475
msgctxt "108533454-0-25475"
msgid "Collecting Skyshard…"
msgstr "스카이샤드 수집중…"

#: 7949764-0-62861
msgctxt "7949764-0-62861"
msgid "Rescue <<1>>"
msgstr "<<1>>을 구출하기"

#: 108533454-0-25472
msgctxt "108533454-0-25472"
msgid "Collecting Skyshard…"
msgstr "스카이샤드 수집중…"

#: 7949764-0-62860
msgctxt "7949764-0-62860"
msgid "Talk to Khamira"
msgstr "카미라와 대화하기"

#: 108533454-0-25473
msgctxt "108533454-0-25473"
msgid "Collecting Skyshard…"
msgstr "스카이샤드 수집중…"

#: 74865733-0-25439
msgctxt "74865733-0-25439"
msgid "Insert Ring"
msgstr ""

#: 74865733-0-25436
msgctxt "74865733-0-25436"
msgid "Take"
msgstr "가지기"

#: 7949764-0-62859
msgctxt "7949764-0-62859"
msgid "Kill the Betrayer"
msgstr ""

#: 7949764-0-61529
msgctxt "7949764-0-61529"
msgid "Talk to Domitia Nasica"
msgstr ""

#: 7949764-0-61520
msgctxt "7949764-0-61520"
msgid "Find Tasnasi"
msgstr ""

#: 7949764-0-62854
msgctxt "7949764-0-62854"
msgid "Return Volendrug"
msgstr ""

#: 7949764-0-61522
msgctxt "7949764-0-61522"
msgid "Kill Cud"
msgstr ""

#: 7949764-0-62853
msgctxt "7949764-0-62853"
msgid "Return Volendrug"
msgstr ""

#: 7949764-0-61523
msgctxt "7949764-0-61523"
msgid "Talk to Tasnasi"
msgstr ""

#: 7949764-0-62855
msgctxt "7949764-0-62855"
msgid "Return Volendrug"
msgstr ""

#: 7949764-0-62858
msgctxt "7949764-0-62858"
msgid "Talk to Sheogorath"
msgstr "쉐오고라스와 대화하기"

#: 7949764-0-62857
msgctxt "7949764-0-62857"
msgid "Talk to Sheogorath"
msgstr "쉐오고라스와 대화하기"

#: 74865733-0-25440
msgctxt "74865733-0-25440"
msgid "Take"
msgstr "가지기"

#: 7949764-0-62849
msgctxt "7949764-0-62849"
msgid "Take Volendrung"
msgstr ""

#: 7949764-0-61517
msgctxt "7949764-0-61517"
msgid "Talk to Tasnasi"
msgstr ""

#: 7949764-0-62848
msgctxt "7949764-0-62848"
msgid "Enter Cheesemonger's Hollow"
msgstr ""

#: 7949764-0-61518
msgctxt "7949764-0-61518"
msgid "Collect Vault Keys"
msgstr ""

#: 7949764-0-61994
msgctxt "7949764-0-61994"
msgid "Search for Signs of Theft"
msgstr ""

#: 7949764-0-61510
msgctxt "7949764-0-61510"
msgid "Enter Meirvale Keep's Dungeons"
msgstr ""

#: 7949764-0-61995
msgctxt "7949764-0-61995"
msgid "Search for Signs of Theft"
msgstr ""

#: 7949764-0-61511
msgctxt "7949764-0-61511"
msgid "Reach Meirvale Keep's Courtyard"
msgstr ""

#: 7949764-0-61996
msgctxt "7949764-0-61996"
msgid "Search for Signs of Theft"
msgstr ""

#: 7949764-0-61512
msgctxt "7949764-0-61512"
msgid "Wait for Sereyne to Teleport the Crew"
msgstr ""

#: 7949764-0-61997
msgctxt "7949764-0-61997"
msgid "Talk to Shando-ri"
msgstr ""

#: 7949764-0-61513
msgctxt "7949764-0-61513"
msgid "Talk to Sereyne's Projection"
msgstr ""

#: 7949764-0-62844
msgctxt "7949764-0-62844"
msgid "Reach the Temple Sanctuary"
msgstr ""

#: 7949764-0-61998
msgctxt "7949764-0-61998"
msgid "Restore the Moonlight Blade"
msgstr ""

#: 7949764-0-61514
msgctxt "7949764-0-61514"
msgid "Cross the Courtyard"
msgstr ""

#: 7949764-0-61999
msgctxt "7949764-0-61999"
msgid "Talk to Shando-ri"
msgstr ""

#: 7949764-0-61515
msgctxt "7949764-0-61515"
msgid "Wait for Nazdar to Throw Down the Rope"
msgstr ""

#: 7949764-0-62846
msgctxt "7949764-0-62846"
msgid "Examine the Temple Relic"
msgstr ""

#: 7949764-0-61516
msgctxt "7949764-0-61516"
msgid "Enter Meirvale Keep's Palace"
msgstr ""

#: 74865733-0-25413
msgctxt "74865733-0-25413"
msgid "Examine"
msgstr "조사하기"

#: 7949764-0-62838
msgctxt "7949764-0-62838"
msgid "Activate the Temple Relic"
msgstr ""

#: 7949764-0-61506
msgctxt "7949764-0-61506"
msgid "Talk to Nazdar"
msgstr ""

#: 7949764-0-62837
msgctxt "7949764-0-62837"
msgid "Find the Final Temple Relic"
msgstr ""

#: 7949764-0-61507
msgctxt "7949764-0-61507"
msgid "Talk to Tasnasi"
msgstr ""

#: 7949764-0-61508
msgctxt "7949764-0-61508"
msgid "Listen to the Plan"
msgstr "계획을 듣기"

#: 7949764-0-61509
msgctxt "7949764-0-61509"
msgid "Go to the Bowel"
msgstr ""

#: 7949764-0-62830
msgctxt "7949764-0-62830"
msgid "Talk to Malizaz"
msgstr "말리자즈(Malizaz) 와 대화하기"

#: 7949764-0-61983
msgctxt "7949764-0-61983"
msgid "Go to Sweetwater Farmstead"
msgstr ""

#: 7949764-0-61500
msgctxt "7949764-0-61500"
msgid "Talk to Sereyne"
msgstr ""

#: 7949764-0-62831
msgctxt "7949764-0-62831"
msgid "Talk to Malizaz"
msgstr "말리자즈(Malizaz) 와 대화하기"

#: 7949764-0-61985
msgctxt "7949764-0-61985"
msgid "Talk to Moon-Bishop Sizenza"
msgstr "달의 사제 시젠자와 대화하기"

#: 7949764-0-61501
msgctxt "7949764-0-61501"
msgid "Retrieve Sereyne's Focus"
msgstr ""

#: 7949764-0-62834
msgctxt "7949764-0-62834"
msgid "Find the Next Temple Relic"
msgstr ""

#: 7949764-0-61502
msgctxt "7949764-0-61502"
msgid "Talk to Sereyne"
msgstr ""

#: 7949764-0-62833
msgctxt "7949764-0-62833"
msgid "Search the Shadow Dance Temple"
msgstr ""

#: 7949764-0-61503
msgctxt "7949764-0-61503"
msgid "Find Nazdar"
msgstr ""

#: 7949764-0-61504
msgctxt "7949764-0-61504"
msgid "Talk to Nazdar"
msgstr ""

#: 7949764-0-62835
msgctxt "7949764-0-62835"
msgid "Activate the Temple Relic"
msgstr ""

#: 7949764-0-61505
msgctxt "7949764-0-61505"
msgid "Recover Nazdar's Lute"
msgstr ""

#: 7949764-0-61980
msgctxt "7949764-0-61980"
msgid "Talk to Mazza-Mirri"
msgstr ""

#: 7949764-0-61981
msgctxt "7949764-0-61981"
msgid "Search for Clues"
msgstr "실마리를 찾기"

#: 7949764-0-62827
msgctxt "7949764-0-62827"
msgid "Talk to Cadwell"
msgstr "캐드웰과 대화하기"

#: 7949764-0-62826
msgctxt "7949764-0-62826"
msgid "Play Skullchucker's Drum"
msgstr ""

#: 7949764-0-62829
msgctxt "7949764-0-62829"
msgid "Observe the Ritual"
msgstr "의식 지켜보기"

#: 7949764-0-62828
msgctxt "7949764-0-62828"
msgid "Observe the Ritual"
msgstr "의식 지켜보기"

#: 7949764-0-62821
msgctxt "7949764-0-62821"
msgid "Talk to Cadwell"
msgstr "캐드웰과 대화하기"

#: 7949764-0-61973
msgctxt "7949764-0-61973"
msgid "Talk to Numaia"
msgstr ""

#: 7949764-0-62820
msgctxt "7949764-0-62820"
msgid "Distract Guard"
msgstr "경비의 주의 돌리기"

#: 7949764-0-61974
msgctxt "7949764-0-61974"
msgid "Talk to Sheogorath"
msgstr "쉐오고라스와 대화하기"

#: 7949764-0-62823
msgctxt "7949764-0-62823"
msgid "Stop Zumog Phoom's Ritual"
msgstr "쥬그모 품의 의식 멈추기"

#: 7949764-0-62822
msgctxt "7949764-0-62822"
msgid "Talk to Captain Nala-do's Spirit"
msgstr "나라-도 장군의 영혼과 대화하기"

#: 7949764-0-61976
msgctxt "7949764-0-61976"
msgid "Search for Clues"
msgstr "실마리를 찾기"

#: 7949764-0-62825
msgctxt "7949764-0-62825"
msgid "Talk to Rigurt"
msgstr "리거트와 대화하기"

#: 7949764-0-61978
msgctxt "7949764-0-61978"
msgid "Search for Clues"
msgstr "실마리를 찾기"

#: 7949764-0-61170
msgctxt "7949764-0-61170"
msgid "Talk to Khamira"
msgstr "카미라와 대화하기"

#: 12912341-0-90059
msgctxt "12912341-0-90059"
msgid "Talk"
msgstr "대화하기"

#: 7949764-0-61168
msgctxt "7949764-0-61168"
msgid "Talk to Cadwell"
msgstr "캐드웰과 대화하기"

#: 219689294-0-640
msgctxt "219689294-0-640"
msgid "Begin Encounter"
msgstr "전투 시작"

#: 7949764-0-62492
msgctxt "7949764-0-62492"
msgid "Rescue Captive Caravanners"
msgstr ""

#: 7949764-0-62491
msgctxt "7949764-0-62491"
msgid "Search Behind the Stables"
msgstr "마구간 뒤 수색"

#: 7949764-0-62493
msgctxt "7949764-0-62493"
msgid "Meet Mizzik at the Banished Regrets"
msgstr "사라진 후회에서 미지크 만나기"

#: 7949764-0-61163
msgctxt "7949764-0-61163"
msgid "Talk to Khamira"
msgstr "카미라와 대화하기"

#: 74865733-0-25084
msgctxt "74865733-0-25084"
msgid "Unlock"
msgstr "잠금 해제"

#: 7949764-0-62496
msgctxt "7949764-0-62496"
msgid "Talk to Gharesh-ri"
msgstr "가레쉬-리와 대화하기"

#: 7949764-0-61165
msgctxt "7949764-0-61165"
msgid "Disrupt the North Supply Camp"
msgstr "북족 캠프에 혼선 주기"

#: 7949764-0-61166
msgctxt "7949764-0-61166"
msgid "Help Cadwell"
msgstr "캐드웰과 대화하기"

#: 74865733-0-25087
msgctxt "74865733-0-25087"
msgid "Unlock"
msgstr "잠금 해제"

#: 7949764-0-61167
msgctxt "7949764-0-61167"
msgid "Arm Cadwell's Complex Traps"
msgstr "캐드웰과 대화하기"

#: 7949764-0-62490
msgctxt "7949764-0-62490"
msgid "Kill Guards Check"
msgstr ""

#: 70307621-0-3025
msgctxt "70307621-0-3025"
msgid "Examine"
msgstr "조사하기"

#: 70307621-0-3026
msgctxt "70307621-0-3026"
msgid "Examine"
msgstr "조사하기"

#: 70307621-0-3027
msgctxt "70307621-0-3027"
msgid "Enter"
msgstr "들어가기"

#: 70307621-0-3028
msgctxt "70307621-0-3028"
msgid "Use"
msgstr "사용하기"

#: 7949764-0-62005
msgctxt "7949764-0-62005"
msgid "Kill the Dark Spirit of Arum-Khal"
msgstr ""

#: 7949764-0-62004
msgctxt "7949764-0-62004"
msgid "Use the Moonlight Blade"
msgstr ""

#: 70307621-0-3022
msgctxt "70307621-0-3022"
msgid "Examine"
msgstr "조사하기"

#: 7949764-0-62007
msgctxt "7949764-0-62007"
msgid "Talk to Shando-ri"
msgstr ""

#: 70307621-0-3023
msgctxt "70307621-0-3023"
msgid "Examine"
msgstr "조사하기"

#: 7949764-0-62006
msgctxt "7949764-0-62006"
msgid "Enter Arum-Khal's Realm"
msgstr ""

#: 70307621-0-3024
msgctxt "70307621-0-3024"
msgid "Examine"
msgstr "조사하기"

#: 7949764-0-62009
msgctxt "7949764-0-62009"
msgid "Restore Shando-ri"
msgstr ""

#: 7949764-0-62008
msgctxt "7949764-0-62008"
msgid "Talk to Vastarie"
msgstr "바스타리와 대화하기"

#: 70307621-0-3020
msgctxt "70307621-0-3020"
msgid "Use"
msgstr "사용하기"

#: 7949764-0-62481
msgctxt "7949764-0-62481"
msgid "Talk to Lord Gharesh-ri"
msgstr "가레쉬-리 경과 대화하기"

#: 7949764-0-62480
msgctxt "7949764-0-62480"
msgid "Search the Tenarr Zalviit Ossuary"
msgstr ""

#: 74865733-0-25097
msgctxt "74865733-0-25097"
msgid "Place"
msgstr "놓기"

#: 7949764-0-62483
msgctxt "7949764-0-62483"
msgid "Extinguish the Ritual Braziers"
msgstr ""

#: 74865733-0-25094
msgctxt "74865733-0-25094"
msgid "Place"
msgstr "놓기"

#: 7949764-0-62482
msgctxt "7949764-0-62482"
msgid "Talk to Khamira"
msgstr "카미라와 대화하기"

#: 74865733-0-25095
msgctxt "74865733-0-25095"
msgid "Place"
msgstr "놓기"

#: 7949764-0-62485
msgctxt "7949764-0-62485"
msgid "Extinguish the Ruinous Brazier"
msgstr ""

#: 7949764-0-62001
msgctxt "7949764-0-62001"
msgid "Kill Shade"
msgstr ""

#: 7949764-0-62484
msgctxt "7949764-0-62484"
msgid "Extinguish the Malevolent Brazier"
msgstr ""

#: 7949764-0-62000
msgctxt "7949764-0-62000"
msgid "Open Azurah's Gate"
msgstr ""

#: 7949764-0-62487
msgctxt "7949764-0-62487"
msgid "Examine the Torn Habit"
msgstr ""

#: 7949764-0-62003
msgctxt "7949764-0-62003"
msgid "Kill the Shades of Arum-Khal"
msgstr ""

#: 74865733-0-25098
msgctxt "74865733-0-25098"
msgid "Place"
msgstr "놓기"

#: 7949764-0-62486
msgctxt "7949764-0-62486"
msgid "Extinguish the Fiendish Brazier"
msgstr ""

#: 7949764-0-62002
msgctxt "7949764-0-62002"
msgid "Kill Shade"
msgstr ""

#: 74865733-0-25099
msgctxt "74865733-0-25099"
msgid "Place"
msgstr "놓기"

#: 7949764-0-63325
msgctxt "7949764-0-63325"
msgid "Logged Out"
msgstr "로그 아웃 됨"

#: 70307621-0-3054
msgctxt "70307621-0-3054"
msgid "Examine"
msgstr "조사하기"

#: 7949764-0-62477
msgctxt "7949764-0-62477"
msgid "Burn Oil"
msgstr ""

#: 70307621-0-3055
msgctxt "70307621-0-3055"
msgid "Examine"
msgstr "조사하기"

#: 7949764-0-63327
msgctxt "7949764-0-63327"
msgid "Logged Out"
msgstr "로그 아웃 됨"

#: 70307621-0-3056
msgctxt "70307621-0-3056"
msgid "Examine"
msgstr "조사하기"

#: 7949764-0-63326
msgctxt "7949764-0-63326"
msgid "Player Died"
msgstr "플레이어가 사망했습니다."

#: 70307621-0-3057
msgctxt "70307621-0-3057"
msgid "Examine"
msgstr "조사하기"

#: 7949764-0-63328
msgctxt "7949764-0-63328"
msgid "Player Died"
msgstr "플레이어가 사망했습니다."

#: 70307621-0-3053
msgctxt "70307621-0-3053"
msgid "Examine"
msgstr "조사하기"

#: 7949764-0-62472
msgctxt "7949764-0-62472"
msgid "Talk to Prefect Calo"
msgstr "칼로 제독과 대화하기"

#: 7949764-0-62471
msgctxt "7949764-0-62471"
msgid "Search Smuggler's Lair for Rideza"
msgstr "리데자를 찾기 위해 밀수업자 은신처 수색하기"

#: 7949764-0-62474
msgctxt "7949764-0-62474"
msgid "Confront Rideza"
msgstr "리데자에게 맞서기"

#: 7949764-0-62476
msgctxt "7949764-0-62476"
msgid "Rideza Ladder 2"
msgstr ""

#: 7949764-0-62475
msgctxt "7949764-0-62475"
msgid "Rideza Ladder 1"
msgstr ""

#: 74865733-0-25069
msgctxt "74865733-0-25069"
msgid "Unlock"
msgstr "잠금 해제"

#: 12912341-0-89091
msgctxt "12912341-0-89091"
msgid "Talk"
msgstr "대화하기"

#: 7949764-0-62466
msgctxt "7949764-0-62466"
msgid "Talk to Ma'jha-dro"
msgstr "마'자-드로와 대화하기"

#: 7949764-0-62469
msgctxt "7949764-0-62469"
msgid "Follow Tasnasi"
msgstr ""

#: 7949764-0-62468
msgctxt "7949764-0-62468"
msgid "Untie Tasnasi"
msgstr ""

#: 74865733-0-25071
msgctxt "74865733-0-25071"
msgid "Examine"
msgstr "조사하기"

#: 70307621-0-3041
msgctxt "70307621-0-3041"
msgid "Examine"
msgstr "조사하기"

#: 74865733-0-25074
msgctxt "74865733-0-25074"
msgid "Free"
msgstr "놓아주기"

#: 74865733-0-25072
msgctxt "74865733-0-25072"
msgid "Examine"
msgstr "조사하기"

#: 74865733-0-25073
msgctxt "74865733-0-25073"
msgid "Free"
msgstr "놓아주기"

#: 7949764-0-62462
msgctxt "7949764-0-62462"
msgid "Scarf"
msgstr ""

#: 7949764-0-62465
msgctxt "7949764-0-62465"
msgid "Marked Barrel"
msgstr ""

#: 7949764-0-62464
msgctxt "7949764-0-62464"
msgid "Meet Tasnasi at the Vault"
msgstr ""

#: 7949764-0-62456
msgctxt "7949764-0-62456"
msgid "Search for Marked Caches"
msgstr ""

#: 7949764-0-62458
msgctxt "7949764-0-62458"
msgid "Talk to Iokkas"
msgstr ""

#: 74865733-0-25049
msgctxt "74865733-0-25049"
msgid "Examine"
msgstr "조사하기"

#: 74865733-0-25048
msgctxt "74865733-0-25048"
msgid "Examine"
msgstr "조사하기"

#: 7949764-0-61597
msgctxt "7949764-0-61597"
msgid "Read Letter"
msgstr "편지 읽기"

#: 7949764-0-62447
msgctxt "7949764-0-62447"
msgid "Leave the Tangle"
msgstr ""

#: 7949764-0-62446
msgctxt "7949764-0-62446"
msgid "Gather Amulet of Azurah"
msgstr "아주라의 아뮬렛 얻기"

#: 74865733-0-25052
msgctxt "74865733-0-25052"
msgid "Steal"
msgstr "훔치기"

#: 74865733-0-25050
msgctxt "74865733-0-25050"
msgid "Examine"
msgstr "조사하기"

#: 74865733-0-25051
msgctxt "74865733-0-25051"
msgid "Examine"
msgstr "조사하기"

#: 7949764-0-61593
msgctxt "7949764-0-61593"
msgid "Investigate Chest"
msgstr "상자 조사하기"

#: 7949764-0-61594
msgctxt "7949764-0-61594"
msgid "Solve Puzzle"
msgstr "퍼즐 풀기"

#: 7949764-0-62443
msgctxt "7949764-0-62443"
msgid "Reach the Fortress Courtyard"
msgstr ""

#: 7949764-0-61595
msgctxt "7949764-0-61595"
msgid "Listen to the Magnate"
msgstr ""

#: 7949764-0-62442
msgctxt "7949764-0-62442"
msgid "Return to Oasis Entrance"
msgstr ""

#: 7949764-0-61596
msgctxt "7949764-0-61596"
msgid "Enter Chamber"
msgstr "방에 들어가기"

#: 74865733-0-25017
msgctxt "74865733-0-25017"
msgid "Take"
msgstr "가지기"

#: 74865733-0-25014
msgctxt "74865733-0-25014"
msgid "Douse"
msgstr "끄기"

#: 74865733-0-25015
msgctxt "74865733-0-25015"
msgid "Take"
msgstr "가지기"

#: 74865733-0-25018
msgctxt "74865733-0-25018"
msgid "Take"
msgstr "가지기"

#: 70307621-0-3018
msgctxt "70307621-0-3018"
msgid "Use"
msgstr "사용하기"

#: 70307621-0-3019
msgctxt "70307621-0-3019"
msgid "Use"
msgstr "사용하기"

#: 70307621-0-3017
msgctxt "70307621-0-3017"
msgid "Use"
msgstr "사용하기"

#: 7949764-0-61586
msgctxt "7949764-0-61586"
msgid "Go to the Shadow Dance Ruins"
msgstr ""

#: 7949764-0-61587
msgctxt "7949764-0-61587"
msgid "Talk to Khamira"
msgstr "카미라와 대화하기"

#: 7949764-0-61588
msgctxt "7949764-0-61588"
msgid "Follow Khamira"
msgstr "카미라 따라가기"

#: 70307621-0-3013
msgctxt "70307621-0-3013"
msgid "Use"
msgstr "사용하기"

#: 7949764-0-61580
msgctxt "7949764-0-61580"
msgid "Wrong Riddle Item"
msgstr ""

#: 7949764-0-61581
msgctxt "7949764-0-61581"
msgid "Wrong Riddle Item"
msgstr ""

#: 7949764-0-62430
msgctxt "7949764-0-62430"
msgid "Protect Vole"
msgstr ""

#: 7949764-0-61582
msgctxt "7949764-0-61582"
msgid "Talk to Ashur"
msgstr "애셔와 대화하기"

#: 7949764-0-61583
msgctxt "7949764-0-61583"
msgid "Distract Guard"
msgstr "경비의 주의 돌리기"

#: 7949764-0-62432
msgctxt "7949764-0-62432"
msgid "Talk to Khamira"
msgstr "카미라와 대화하기"

#: 7949764-0-61585
msgctxt "7949764-0-61585"
msgid "Talk to Guard"
msgstr "경비병과 대화하기"

#: 7949764-0-61576
msgctxt "7949764-0-61576"
msgid "Enter the Royal Study"
msgstr "왕가의 서재로 들어가기"

#: 7949764-0-61577
msgctxt "7949764-0-61577"
msgid "Listen to Khamira"
msgstr "카미라의 이야기를 듣는다"

#: 7949764-0-61578
msgctxt "7949764-0-61578"
msgid "Talk to Khamira"
msgstr "카미라와 대화하기"

#: 70307621-0-3002
msgctxt "70307621-0-3002"
msgid "Climb"
msgstr "올라가기"

#: 7949764-0-61579
msgctxt "7949764-0-61579"
msgid "Talk to the Skooma Cat"
msgstr "스쿠마 고양이와 대화하기"

#: 7949764-0-62429
msgctxt "7949764-0-62429"
msgid "Protect Vole"
msgstr ""

#: 7949764-0-62428
msgctxt "7949764-0-62428"
msgid "Protect Vole"
msgstr ""

#: 74865733-0-25034
msgctxt "74865733-0-25034"
msgid "Take"
msgstr "가지기"

#: 74865733-0-25032
msgctxt "74865733-0-25032"
msgid "Pray"
msgstr "기도하기"

#: 7949764-0-63192
msgctxt "7949764-0-63192"
msgid "Collect Coral Crab Eggs"
msgstr "산호게의 알 수집하기"

#: 7949764-0-63191
msgctxt "7949764-0-63191"
msgid "Collect Coral Crab Eggs"
msgstr "산호게의 알 수집하기"

#: 12912341-0-89340
msgctxt "12912341-0-89340"
msgid "Take"
msgstr "가지기"

#: 7949764-0-63194
msgctxt "7949764-0-63194"
msgid "Collect Coral Crab Eggs"
msgstr "산호게의 알 수집하기"

#: 12912341-0-89341
msgctxt "12912341-0-89341"
msgid "Take"
msgstr "가지기"

#: 7949764-0-63193
msgctxt "7949764-0-63193"
msgid "Collect Coral Crab Eggs"
msgstr "산호게의 알 수집하기"

#: 12912341-0-89331
msgctxt "12912341-0-89331"
msgid "Talk"
msgstr "대화하기"

#: 12912341-0-88008
msgctxt "12912341-0-88008"
msgid "Talk"
msgstr "대화하기"

#: 7949764-0-63181
msgctxt "7949764-0-63181"
msgid "Open the Relic Vault"
msgstr ""

#: 7949764-0-63180
msgctxt "7949764-0-63180"
msgid "Find the Relic Vault"
msgstr ""

#: 12912341-0-88016
msgctxt "12912341-0-88016"
msgid "Talk"
msgstr "대화하기"

#: 7949764-0-63174
msgctxt "7949764-0-63174"
msgid "Find the Cellar Key in the Well"
msgstr ""

#: 7949764-0-63173
msgctxt "7949764-0-63173"
msgid "Ignore Mulaamnir"
msgstr "뮬라미르 무시하기"

#: 7949764-0-63176
msgctxt "7949764-0-63176"
msgid "Get the Cellar Key from Lieutenant Talia"
msgstr ""

#: 263004526-0-89347
msgctxt "263004526-0-89347"
msgid "Releasing…"
msgstr "놓아주는 중..."

#: 263004526-0-89348
msgctxt "263004526-0-89348"
msgid "Releasing…"
msgstr "놓아주는 중..."

#: 7949764-0-63179
msgctxt "7949764-0-63179"
msgid "Find a Lockpick"
msgstr ""

#: 7949764-0-63170
msgctxt "7949764-0-63170"
msgid "Talk to Zamarak"
msgstr "자마락과 대화하기"

#: 7949764-0-63172
msgctxt "7949764-0-63172"
msgid "Follow Zamarak and Maj'ha-dro"
msgstr "마'자-드로와 자마락 따라가기"

#: 7949764-0-63162
msgctxt "7949764-0-63162"
msgid "Return to the Palace"
msgstr "궁전으로 돌아가기"

#: 7949764-0-63165
msgctxt "7949764-0-63165"
msgid "Reach the Courtyard"
msgstr "안뜰로 가기"

#: 7949764-0-63164
msgctxt "7949764-0-63164"
msgid "Find Magic Trinkets"
msgstr ""

#: 7949764-0-63167
msgctxt "7949764-0-63167"
msgid "Talk to Prefect Calo"
msgstr "칼로 제독과 대화하기"

#: 7949764-0-63169
msgctxt "7949764-0-63169"
msgid "Kill the Skeleton"
msgstr "스켈렐톤 죽이기"

#: 7949764-0-63160
msgctxt "7949764-0-63160"
msgid "Enter the Smuggler's Lair"
msgstr ""

#: 7949764-0-63159
msgctxt "7949764-0-63159"
msgid "Enter Meirvale Keep Dungeons"
msgstr ""

#: 12912341-0-88037
msgctxt "12912341-0-88037"
msgid "Talk"
msgstr "대화하기"

#: 7949764-0-63152
msgctxt "7949764-0-63152"
msgid "Logged Out"
msgstr "로그 아웃 됨"

#: 7949764-0-63151
msgctxt "7949764-0-63151"
msgid "Logged Out"
msgstr "로그 아웃 됨"

#: 263004526-0-89367
msgctxt "263004526-0-89367"
msgid "Releasing…"
msgstr "놓아주는 중..."

#: 7949764-0-63153
msgctxt "7949764-0-63153"
msgid "Logged Out"
msgstr "로그 아웃 됨"

#: 7949764-0-63155
msgctxt "7949764-0-63155"
msgid "Enter Meirvale Keep Dungeons"
msgstr ""

#: 7949764-0-63158
msgctxt "7949764-0-63158"
msgid "Search for Marked Caches"
msgstr ""

#: 7949764-0-63157
msgctxt "7949764-0-63157"
msgid "Reach the Keep Courtyard"
msgstr ""

#: 7949764-0-63150
msgctxt "7949764-0-63150"
msgid "Talk to <<1>>"
msgstr "<<1>>와(과) 대화하기"

#: 7949764-0-63149
msgctxt "7949764-0-63149"
msgid "Dragon Sighting"
msgstr "드래곤 목격하기"

#: 7949764-0-63148
msgctxt "7949764-0-63148"
msgid "Find <<1>>'s Belongings"
msgstr "<<1>>의 소속 찾기-G-"

#: 7949764-0-63141
msgctxt "7949764-0-63141"
msgid "Family Up"
msgstr ""

#: 7949764-0-63140
msgctxt "7949764-0-63140"
msgid "Courtyard Scene 1"
msgstr ""

#: 7949764-0-63143
msgctxt "7949764-0-63143"
msgid "Approach the Anchor"
msgstr "닻에 접근하기"

#: 7949764-0-63142
msgctxt "7949764-0-63142"
msgid "Euraxia Goes Hostile"
msgstr ""

#: 7949764-0-63145
msgctxt "7949764-0-63145"
msgid "Use Skeevatons to Help Tharayya"
msgstr ""

#: 7949764-0-63147
msgctxt "7949764-0-63147"
msgid "Don't Kill Any Guards"
msgstr "경비원 죽이지 않기 "

#: 7949764-0-63146
msgctxt "7949764-0-63146"
msgid "Talk to <<1>>"
msgstr "<<1>>와(과) 대화하기"

#: 7949764-0-63138
msgctxt "7949764-0-63138"
msgid "Talk to Jakarn"
msgstr "자칸과 대화하기"

#: 7949764-0-63139
msgctxt "7949764-0-63139"
msgid "Talk to Jakarn"
msgstr "자칸과 대화하기"

#: 7949764-0-63130
msgctxt "7949764-0-63130"
msgid "Logged Out"
msgstr "로그 아웃 됨"

#: 7949764-0-62283
msgctxt "7949764-0-62283"
msgid "Return to the House of Histories"
msgstr "역사의 집으로 돌아가기"

#: 7949764-0-62282
msgctxt "7949764-0-62282"
msgid "Place the Jewel in the Mural"
msgstr ""

#: 7949764-0-62285
msgctxt "7949764-0-62285"
msgid "Destroy the North Siege Weapons"
msgstr "북쪽의 공성무기 파괴하기"

#: 7949764-0-63131
msgctxt "7949764-0-63131"
msgid "Find a Way Up to Moon-Bishop Sizenza"
msgstr "달의 사제 시젠자의 곁으로 갈 방법을 찾기 "

#: 7949764-0-62284
msgctxt "7949764-0-62284"
msgid "Enter the Palace Sewer"
msgstr "궁전의 하수구로 들어가기"

#: 7949764-0-62287
msgctxt "7949764-0-62287"
msgid "Distract the Guards"
msgstr "경비병의 주의를 돌리기"

#: 7949764-0-62286
msgctxt "7949764-0-62286"
msgid "Distract the Guards"
msgstr "경비병의 주의를 돌리기"

#: 7949764-0-62288
msgctxt "7949764-0-62288"
msgid "Enter Rimmen Palace"
msgstr "림멘 궁전 탈출하기"

#: 7949764-0-62281
msgctxt "7949764-0-62281"
msgid "Steal the Singing Crystal"
msgstr ""

#: 7949764-0-62280
msgctxt "7949764-0-62280"
msgid "Talk to the Shadow of Rajhin"
msgstr ""

#: 7949764-0-63127
msgctxt "7949764-0-63127"
msgid "Find Abnur Tharn"
msgstr "아브너 탄을 찾기"

#: 7949764-0-62279
msgctxt "7949764-0-62279"
msgid "Examine the Mural"
msgstr ""

#: 7949764-0-63129
msgctxt "7949764-0-63129"
msgid "Kill Rakazsa"
msgstr ""

#: 7949764-0-63128
msgctxt "7949764-0-63128"
msgid "Escort Tharn Out of the Sewers"
msgstr "탄을 호위하면서 하수구 빠져나가기"

#: 12912341-0-88067
msgctxt "12912341-0-88067"
msgid "Talk"
msgstr "대화하기"

#: 7949764-0-62272
msgctxt "7949764-0-62272"
msgid "Rescue <<1>>"
msgstr "<<1>>을 구출하기"

#: 7949764-0-62271
msgctxt "7949764-0-62271"
msgid "Rescue <<1>>"
msgstr "<<1>>을 구출하기"

#: 7949764-0-63121
msgctxt "7949764-0-63121"
msgid "Talk to Lharahad"
msgstr "라라헤드와 대화하기"

#: 7949764-0-62274
msgctxt "7949764-0-62274"
msgid "Talk to Rajhin's Shadow"
msgstr ""

#: 7949764-0-63120
msgctxt "7949764-0-63120"
msgid "Talk to Lharahad"
msgstr "라라헤드와 대화하기"

#: 7949764-0-62273
msgctxt "7949764-0-62273"
msgid "Search the Tomb of the Serpents"
msgstr "뱀의 무덤 (Tomb of the Serpents) 수색"

#: 7949764-0-62276
msgctxt "7949764-0-62276"
msgid "Return to the House of Histories"
msgstr "역사의 집으로 돌아가기"

#: 7949764-0-62275
msgctxt "7949764-0-62275"
msgid "Take the Missing Piece"
msgstr ""

#: 7949764-0-62278
msgctxt "7949764-0-62278"
msgid "Place the Piece in the Mural Frame"
msgstr ""

#: 7949764-0-62277
msgctxt "7949764-0-62277"
msgid "Talk to Izanji"
msgstr ""

#: 7949764-0-62270
msgctxt "7949764-0-62270"
msgid "Rescue <<1>>"
msgstr "<<1>>을 구출하기"

#: 7949764-0-62268
msgctxt "7949764-0-62268"
msgid "Talk to Abnur Tharn"
msgstr "아브너 탄과 대화하기"

#: 7949764-0-63118
msgctxt "7949764-0-63118"
msgid "Talk to Lharahad"
msgstr "라라헤드와 대화하기"

#: 7949764-0-63119
msgctxt "7949764-0-63119"
msgid "Talk to Lharahad"
msgstr "라라헤드와 대화하기"

#: 7949764-0-62261
msgctxt "7949764-0-62261"
msgid "Enter the Desert Wind Adeptorium"
msgstr "사막 바람 수도원에 들어가기"

#: 7949764-0-63110
msgctxt "7949764-0-63110"
msgid "Find a Way to Distract the Skooma Cat"
msgstr "스쿠마 고양이의 관심을 돌릴 수 있는 방법을 찾기"

#: 7949764-0-62267
msgctxt "7949764-0-62267"
msgid "Talk to Itzi-da"
msgstr ""

#: 7949764-0-63113
msgctxt "7949764-0-63113"
msgid "Find a Way to Distract the Skooma Cat"
msgstr "스쿠마 고양이의 관심을 돌릴 수 있는 방법을 찾기"

#: 74865733-0-25752
msgctxt "74865733-0-25752"
msgid "Take"
msgstr "가지기"

#: 7949764-0-61847
msgctxt "7949764-0-61847"
msgid "Find Memory Stone"
msgstr "기억의 돌 찾기"

#: 7949764-0-61848
msgctxt "7949764-0-61848"
msgid "Find Memory Stone"
msgstr "기억의 돌 찾기"

#: 7949764-0-61849
msgctxt "7949764-0-61849"
msgid "Find Memory Stone"
msgstr "기억의 돌 찾기"

#: 74865733-0-25759
msgctxt "74865733-0-25759"
msgid "Take"
msgstr "가지기"

#: 12912341-0-88405
msgctxt "12912341-0-88405"
msgid "Search"
msgstr "수색하기"

#: 7949764-0-61840
msgctxt "7949764-0-61840"
msgid "Enter the Tunnel"
msgstr "터널에 들어가기"

#: 7949764-0-61841
msgctxt "7949764-0-61841"
msgid "Explore the Caverns"
msgstr ""

#: 7949764-0-61842
msgctxt "7949764-0-61842"
msgid "Talk to Razum-dar"
msgstr "라줌-다르와 대화하기"

#: 7949764-0-61843
msgctxt "7949764-0-61843"
msgid "Talk to Patia"
msgstr ""

#: 7949764-0-61844
msgctxt "7949764-0-61844"
msgid "Kill Saevus"
msgstr ""

#: 7949764-0-61845
msgctxt "7949764-0-61845"
msgid "Go to Sweetwater Farmstead"
msgstr ""

#: 7949764-0-61846
msgctxt "7949764-0-61846"
msgid "Find Memory Stones"
msgstr "기억의 돌 찾기"

#: 74865733-0-25760
msgctxt "74865733-0-25760"
msgid "Take"
msgstr "가지기"

#: 74865733-0-25761
msgctxt "74865733-0-25761"
msgid "Take"
msgstr "가지기"

#: 74865733-0-25765
msgctxt "74865733-0-25765"
msgid "Take"
msgstr "가지기"

#: 74865733-0-25762
msgctxt "74865733-0-25762"
msgid "Take"
msgstr "가지기"

#: 74865733-0-25768
msgctxt "74865733-0-25768"
msgid "Take"
msgstr "가지기"

#: 74865733-0-25769
msgctxt "74865733-0-25769"
msgid "Take"
msgstr "가지기"

#: 74865733-0-25766
msgctxt "74865733-0-25766"
msgid "Take"
msgstr "가지기"

#: 74865733-0-25767
msgctxt "74865733-0-25767"
msgid "Take"
msgstr "가지기"

#: 7949764-0-61836
msgctxt "7949764-0-61836"
msgid "Go to Kideya's Storage Cellar"
msgstr ""

#: 7949764-0-61837
msgctxt "7949764-0-61837"
msgid "Search for Signs of Theft"
msgstr ""

#: 7949764-0-61838
msgctxt "7949764-0-61838"
msgid "Examine the Tapestry"
msgstr ""

#: 7949764-0-61839
msgctxt "7949764-0-61839"
msgid "Talk to Razum-dar"
msgstr "라줌-다르와 대화하기"

#: 7949764-0-61830
msgctxt "7949764-0-61830"
msgid "Talk to Razum-dar"
msgstr "라줌-다르와 대화하기"

#: 7949764-0-61831
msgctxt "7949764-0-61831"
msgid "Go to Honey-Breeze Homestead"
msgstr ""

#: 7949764-0-61832
msgctxt "7949764-0-61832"
msgid "Talk to J'dathal"
msgstr ""

#: 7949764-0-61833
msgctxt "7949764-0-61833"
msgid "Find the Monster"
msgstr ""

#: 7949764-0-61834
msgctxt "7949764-0-61834"
msgid "Talk to Razum-dar"
msgstr "라줌-다르와 대화하기"

#: 7949764-0-61835
msgctxt "7949764-0-61835"
msgid "Kill the Daedroth"
msgstr ""

#: 12912341-0-88410
msgctxt "12912341-0-88410"
msgid "Search"
msgstr "수색하기"

#: 74865733-0-25771
msgctxt "74865733-0-25771"
msgid "Take"
msgstr "가지기"

#: 74865733-0-25772
msgctxt "74865733-0-25772"
msgid "Take"
msgstr "가지기"

#: 12912341-0-88413
msgctxt "12912341-0-88413"
msgid "Search"
msgstr "수색하기"

#: 12912341-0-87568
msgctxt "12912341-0-87568"
msgid "Talk"
msgstr "대화하기"

#: 74865733-0-25770
msgctxt "74865733-0-25770"
msgid "Take"
msgstr "가지기"

#: 74865733-0-24885
msgctxt "74865733-0-24885"
msgid "Burn"
msgstr "불태우기"

#: 7949764-0-61825
msgctxt "7949764-0-61825"
msgid "Go to Fragrant Moons Plantation"
msgstr "향기로운 달들의 농장으로 가기"

#: 74865733-0-25739
msgctxt "74865733-0-25739"
msgid "Examine"
msgstr "조사하기"

#: 7949764-0-61826
msgctxt "7949764-0-61826"
msgid "Talk to Razum-dar"
msgstr "라줌-다르와 대화하기"

#: 7949764-0-61827
msgctxt "7949764-0-61827"
msgid "Enter Fragrant Moons Plantation"
msgstr "향기로운 달들의 농장의 들어가기"

#: 74865733-0-25737
msgctxt "74865733-0-25737"
msgid "Enter"
msgstr "들어가기"

#: 7949764-0-61829
msgctxt "7949764-0-61829"
msgid "Don't Kill Anyone In Fragrant Moons Plantation"
msgstr "향기로운 달들의 농장에서 누구도 죽이지 않기"

#: 7949764-0-61820
msgctxt "7949764-0-61820"
msgid "Investigate the Tomb"
msgstr "무덤 조사-G-"

#: 7949764-0-61821
msgctxt "7949764-0-61821"
msgid "Talk to Rakhzargo"
msgstr "라크자르고와 대화하기"

#: 7949764-0-61822
msgctxt "7949764-0-61822"
msgid "Talk to Kideya"
msgstr ""

#: 7949764-0-61823
msgctxt "7949764-0-61823"
msgid "Find Kideya's Son"
msgstr ""

#: 7949764-0-61824
msgctxt "7949764-0-61824"
msgid "Talk to Razum-dar"
msgstr "라줌-다르와 대화하기"

#: 74865733-0-25740
msgctxt "74865733-0-25740"
msgid "Fill"
msgstr "채우기"

#: 7949764-0-61814
msgctxt "7949764-0-61814"
msgid "Pursue Rakazsa"
msgstr ""

#: 7949764-0-61816
msgctxt "7949764-0-61816"
msgid "Find the Deadland Hammer"
msgstr ""

#: 7949764-0-61817
msgctxt "7949764-0-61817"
msgid "Place the Central Descrying Stone"
msgstr ""

#: 7949764-0-61818
msgctxt "7949764-0-61818"
msgid "Place the West Descrying Stone"
msgstr ""

#: 7949764-0-61819
msgctxt "7949764-0-61819"
msgid "Place the East Descrying Stone"
msgstr ""

#: 7949764-0-61810
msgctxt "7949764-0-61810"
msgid "Rescue Captive Caravanners"
msgstr ""

#: 7949764-0-61812
msgctxt "7949764-0-61812"
msgid "Rescue Captive Caravanners"
msgstr ""

#: 7949764-0-61813
msgctxt "7949764-0-61813"
msgid "Find Rakazsa in the Tenarr Zalviit Ossuary"
msgstr ""

#: 74865733-0-25710
msgctxt "74865733-0-25710"
msgid "Pour"
msgstr "붓기"

#: 7949764-0-64085
msgctxt "7949764-0-64085"
msgid "Left Area"
msgstr "구역 떠나기"

#: 74865733-0-25711
msgctxt "74865733-0-25711"
msgid "Begin Encounter"
msgstr "전투 시작"

#: 7949764-0-61804
msgctxt "7949764-0-61804"
msgid "Burn Oil"
msgstr ""

#: 7949764-0-61805
msgctxt "7949764-0-61805"
msgid "Burn Oil"
msgstr ""

#: 7949764-0-61806
msgctxt "7949764-0-61806"
msgid "Collect the Deadland Hammer"
msgstr ""

#: 74865733-0-25716
msgctxt "74865733-0-25716"
msgid "Open"
msgstr "열기"

#: 7949764-0-61807
msgctxt "7949764-0-61807"
msgid "Go to the Moon Gate of Anequina"
msgstr ""

#: 7949764-0-61801
msgctxt "7949764-0-61801"
msgid "Talk to Khamira"
msgstr "카미라와 대화하기"

#: 12912341-0-88446
msgctxt "12912341-0-88446"
msgid "Give Antidote"
msgstr "해독제 주기"

#: 12912341-0-88460
msgctxt "12912341-0-88460"
msgid "Talk"
msgstr "대화하기"

#: 74865733-0-25722
#, fuzzy
msgctxt "74865733-0-25722"
msgid "Use"
msgstr "사용하기"

#: 74865733-0-25706
msgctxt "74865733-0-25706"
msgid "Begin Encounter"
msgstr "전투 시작"

#: 74865733-0-25704
msgctxt "74865733-0-25704"
msgid "Examine"
msgstr "조사하기"

#: 74865733-0-25705
msgctxt "74865733-0-25705"
msgid "Begin Encounter"
msgstr "전투 시작"

#: 74865733-0-25708
msgctxt "74865733-0-25708"
msgid "Pour"
msgstr "붓기"

#: 74865733-0-25709
msgctxt "74865733-0-25709"
msgid "Pour"
msgstr "붓기"

#: 7949764-0-63196
msgctxt "7949764-0-63196"
msgid "Kill Enemy Necromancers"
msgstr "적 네크로맨서 죽이기"

#: 7949764-0-63195
msgctxt "7949764-0-63195"
msgid "Kill Enemy Necromancers"
msgstr "적 네크로맨서 죽이기"

#: 7949764-0-63198
msgctxt "7949764-0-63198"
msgid "Help Decide Haxara's Fate"
msgstr ""

#: 7949764-0-63197
msgctxt "7949764-0-63197"
msgid "Kill Enemy Necromancers"
msgstr "적 네크로맨서 죽이기"

#: 7949764-0-63199
msgctxt "7949764-0-63199"
msgid "Help Decide Haxara's Fate"
msgstr ""

#: 74865733-0-25357
msgctxt "74865733-0-25357"
msgid "Examine"
msgstr "조사하기"

#: 74865733-0-25358
msgctxt "74865733-0-25358"
msgid "Examine"
msgstr "조사하기"

#: 74865733-0-25356
msgctxt "74865733-0-25356"
msgid "Examine"
msgstr "조사하기"

#: 7949764-0-62774
msgctxt "7949764-0-62774"
msgid "Gather Diseased Bone"
msgstr ""

#: 7949764-0-62776
msgctxt "7949764-0-62776"
msgid "Find the Cellar Key in the Well"
msgstr ""

#: 7949764-0-61447
msgctxt "7949764-0-61447"
msgid "Examine the Royal Crypt"
msgstr "왕실의 지하 묘지를  조사하기"

#: 7949764-0-62778
msgctxt "7949764-0-62778"
msgid "Get the Cellar Key from Lieutenant Talia"
msgstr ""

#: 7949764-0-62773
msgctxt "7949764-0-62773"
msgid "Gather Diseased Blood"
msgstr ""

#: 74865733-0-25368
msgctxt "74865733-0-25368"
msgid "Search"
msgstr "수색하기"

#: 74865733-0-25369
msgctxt "74865733-0-25369"
msgid "Startle"
msgstr "놀래키기"

#: 74865733-0-25366
msgctxt "74865733-0-25366"
msgid "Examine"
msgstr "조사하기"

#: 74865733-0-25367
msgctxt "74865733-0-25367"
msgid "Examine"
msgstr "조사하기"

#: 7949764-0-61432
msgctxt "7949764-0-61432"
msgid "Reach the Baan Dar Gate"
msgstr "반 다르(Baan Dar) 문에 도달하기"

#: 7949764-0-61433
msgctxt "7949764-0-61433"
msgid "Reach the Baan Dar Gate"
msgstr "반 다르(Baan Dar) 문에 도달하기"

#: 7949764-0-61435
msgctxt "7949764-0-61435"
msgid "Talk to Silhu-jo"
msgstr "실후-조(Silhu-jo) 와 대화하기"

#: 7949764-0-63617
msgctxt "7949764-0-63617"
msgid "Kill Dragons at Hunting Grounds"
msgstr "사냥터에서 드래곤죽이기"

#: 7949764-0-63616
msgctxt "7949764-0-63616"
msgid "Kill Dragons at Hunting Grounds"
msgstr "사냥터에서 드래곤죽이기"

#: 7949764-0-61439
msgctxt "7949764-0-61439"
msgid "Destroy the South Siege Weapons"
msgstr "남쪽의 공성무기 파괴하기"

#: 7949764-0-61430
msgctxt "7949764-0-61430"
msgid "Reach the Baan Dar Gate"
msgstr "반 다르(Baan Dar) 문에 도달하기"

#: 74865733-0-25373
msgctxt "74865733-0-25373"
msgid "Startle"
msgstr "놀래키기"

#: 7949764-0-61431
msgctxt "7949764-0-61431"
msgid "Reach the Baan Dar Gate"
msgstr "반 다르(Baan Dar) 문에 도달하기"

#: 74865733-0-25374
msgctxt "74865733-0-25374"
msgid "Burn"
msgstr "불태우기"

#: 74865733-0-25337
msgctxt "74865733-0-25337"
msgid "Search"
msgstr "수색하기"

#: 7949764-0-62753
msgctxt "7949764-0-62753"
msgid "Whistle for Marmalade"
msgstr ""

#: 7949764-0-61421
msgctxt "7949764-0-61421"
msgid "Acquire the Key"
msgstr ""

#: 7949764-0-62752
msgctxt "7949764-0-62752"
msgid "Unlock the Outpost Gate"
msgstr ""

#: 7949764-0-61422
msgctxt "7949764-0-61422"
msgid "Search for Milksop"
msgstr ""

#: 7949764-0-63602
msgctxt "7949764-0-63602"
msgid "Player Died"
msgstr "플레이어가 사망했습니다."

#: 7949764-0-63601
msgctxt "7949764-0-63601"
msgid "Logged Out"
msgstr "로그 아웃 됨"

#: 7949764-0-61424
msgctxt "7949764-0-61424"
msgid "Rescue Milksop"
msgstr ""

#: 7949764-0-61427
msgctxt "7949764-0-61427"
msgid "Go to Zumog Phoom's Lair"
msgstr "쥬모그 품의 은신처로 가기"

#: 7949764-0-62751
msgctxt "7949764-0-62751"
msgid "Rescue Honeydew"
msgstr ""

#: 7949764-0-62750
msgctxt "7949764-0-62750"
msgid "Enter Bonechime Outpost"
msgstr ""

#: 7949764-0-61420
msgctxt "7949764-0-61420"
msgid "Follow the Stranger"
msgstr ""

#: 74865733-0-25346
msgctxt "74865733-0-25346"
msgid "Examine"
msgstr "조사하기"

#: 74865733-0-25347
msgctxt "74865733-0-25347"
msgid "Unlock"
msgstr "잠금 해제"

#: 74865733-0-25344
msgctxt "74865733-0-25344"
msgid "Examine"
msgstr "조사하기"

#: 74865733-0-25345
msgctxt "74865733-0-25345"
msgid "Examine"
msgstr "조사하기"

#: 74865733-0-25349
msgctxt "74865733-0-25349"
msgid "Burn"
msgstr "불태우기"

#: 7949764-0-62749
msgctxt "7949764-0-62749"
msgid "Blade Charge: Low"
msgstr ""

#: 7949764-0-61419
msgctxt "7949764-0-61419"
msgid "Follow the Stranger"
msgstr ""

#: 7949764-0-62748
msgctxt "7949764-0-62748"
msgid "Rescue Sugar-Belly"
msgstr ""

#: 7949764-0-61416
msgctxt "7949764-0-61416"
msgid "Find Abnur Tharn"
msgstr "아브너 탄을 찾기"

#: 7949764-0-62747
msgctxt "7949764-0-62747"
msgid "Enter Bonechime Outpost"
msgstr ""

#: 7949764-0-61417
msgctxt "7949764-0-61417"
msgid "Talk to Abnur Tharn"
msgstr "아브너 탄과 대화하기"

#: 74865733-0-25353
msgctxt "74865733-0-25353"
msgid "Open"
msgstr "열기"

#: 7949764-0-61891
msgctxt "7949764-0-61891"
msgid "Find the Smelly Fork"
msgstr ""

#: 7949764-0-62740
msgctxt "7949764-0-62740"
msgid "Talk to Khamira"
msgstr "카미라와 대화하기"

#: 74865733-0-25314
msgctxt "74865733-0-25314"
msgid "Examine"
msgstr "조사하기"

#: 74865733-0-25311
msgctxt "74865733-0-25311"
msgid "Untie"
msgstr "구속 풀기"

#: 74865733-0-25317
msgctxt "74865733-0-25317"
msgid "Examine"
msgstr "조사하기"

#: 74865733-0-25315
msgctxt "74865733-0-25315"
msgid "Examine"
msgstr "조사하기"

#: 74865733-0-25316
msgctxt "74865733-0-25316"
msgid "Examine"
msgstr "조사하기"

#: 7949764-0-62738
msgctxt "7949764-0-62738"
msgid "Timer"
msgstr "타이머"

#: 7949764-0-61884
msgctxt "7949764-0-61884"
msgid "Talk to Khamira"
msgstr "카미라와 대화하기"

#: 7949764-0-61886
msgctxt "7949764-0-61886"
msgid "Attend the Coronation"
msgstr ""

#: 7949764-0-61887
msgctxt "7949764-0-61887"
msgid "Talk to Queen Khamira"
msgstr "카미라 여왕과 대화하기"

#: 7949764-0-61888
msgctxt "7949764-0-61888"
msgid "Observe the Ritual"
msgstr "의식 지켜보기"

#: 7949764-0-61880
msgctxt "7949764-0-61880"
msgid "Talk to Lord Gharesh-ri"
msgstr "가레쉬-리 경과 대화하기"

#: 7949764-0-61881
msgctxt "7949764-0-61881"
msgid "Talk to Zamarak"
msgstr "자마락과 대화하기"

#: 7949764-0-61882
msgctxt "7949764-0-61882"
msgid "Talk to Your Companions"
msgstr "동료들과 대화하기"

#: 74865733-0-25325
msgctxt "74865733-0-25325"
msgid "Examine"
msgstr "조사하기"

#: 74865733-0-25329
msgctxt "74865733-0-25329"
msgid "Examine"
msgstr "조사하기"

#: 7949764-0-62720
msgctxt "7949764-0-62720"
msgid "Search the Stitches for Fez'skar"
msgstr "스티치에 페즈'스카를 찾기"

#: 7949764-0-62721
msgctxt "7949764-0-62721"
msgid "Go to Goiter's Gulp"
msgstr ""

#: 7949764-0-62724
msgctxt "7949764-0-62724"
msgid "Follow Ma'jha-dro"
msgstr "마'자-드로와 따라가기"

#: 7949764-0-62723
msgctxt "7949764-0-62723"
msgid "Talk to Tu'heiba"
msgstr ""

#: 7949764-0-62725
msgctxt "7949764-0-62725"
msgid "Spar with Ma'jha-dro"
msgstr "마'자-드로와 스파링하기"

#: 74865733-0-25331
msgctxt "74865733-0-25331"
msgid "Examine"
msgstr "조사하기"

#: 74865733-0-25775
msgctxt "74865733-0-25775"
msgid "Take"
msgstr "가지기"

#: 74865733-0-25776
msgctxt "74865733-0-25776"
msgid "Take"
msgstr "가지기"

#: 74865733-0-25773
msgctxt "74865733-0-25773"
msgid "Take"
msgstr "가지기"

#: 74865733-0-25774
msgctxt "74865733-0-25774"
msgid "Take"
msgstr "가지기"

#: 74865733-0-25777
msgctxt "74865733-0-25777"
msgid "Place"
msgstr "놓기"

#: 7949764-0-62717
msgctxt "7949764-0-62717"
msgid "Extort Fez'skar"
msgstr ""

#: 7949764-0-62716
msgctxt "7949764-0-62716"
msgid "Steal the Wood Elf Silk Clothing"
msgstr ""

#: 7949764-0-62719
msgctxt "7949764-0-62719"
msgid "Search the Stitches for Fez'skar"
msgstr "스티치에 페즈'스카를 찾기"

#: 7949764-0-62718
msgctxt "7949764-0-62718"
msgid "Free Fez'skar"
msgstr ""

#: 7949764-0-61861
msgctxt "7949764-0-61861"
msgid "Place the Descrying Stone"
msgstr ""

#: 7949764-0-61862
msgctxt "7949764-0-61862"
msgid "Talk to Malizaz"
msgstr "말리자즈(Malizaz) 와 대화하기"

#: 7949764-0-62711
msgctxt "7949764-0-62711"
msgid "Steal the Golden Cat Idol"
msgstr ""

#: 7949764-0-62710
msgctxt "7949764-0-62710"
msgid "Talk to Prefect Calo"
msgstr "칼로 제독과 대화하기"

#: 7949764-0-62712
msgctxt "7949764-0-62712"
msgid "Disarm the Spike Plate"
msgstr ""

#: 7949764-0-61866
msgctxt "7949764-0-61866"
msgid "Rescue Zargha"
msgstr "자르가(Zargha) 를 구해라"

#: 7949764-0-62715
msgctxt "7949764-0-62715"
msgid "Steal the Goiter's Gulp Ledger"
msgstr ""

#: 7949764-0-62714
msgctxt "7949764-0-62714"
msgid "Talk to Jakarn"
msgstr "자칸과 대화하기"

#: 7949764-0-61860
msgctxt "7949764-0-61860"
msgid "Talk to Vastarie"
msgstr "바스타리와 대화하기"

#: 74865733-0-25786
msgctxt "74865733-0-25786"
msgid "Travel"
msgstr "이동하기"

#: 74865733-0-25787
msgctxt "74865733-0-25787"
msgid "Travel"
msgstr "이동하기"

#: 74865733-0-25784
msgctxt "74865733-0-25784"
msgid "Travel"
msgstr "이동하기"

#: 74865733-0-25300
msgctxt "74865733-0-25300"
msgid "Use"
msgstr "사용하기"

#: 74865733-0-25785
msgctxt "74865733-0-25785"
msgid "Travel"
msgstr "이동하기"

#: 7949764-0-62706
msgctxt "7949764-0-62706"
msgid "Talk to Fez'skar"
msgstr ""

#: 7949764-0-62705
msgctxt "7949764-0-62705"
msgid "Wait for Fez'skar"
msgstr ""

#: 7949764-0-62708
msgctxt "7949764-0-62708"
msgid "Claim the Dragonhorn"
msgstr "드래곤 뿔 나팔 가지고오기"

#: 7949764-0-62707
msgctxt "7949764-0-62707"
msgid "Examine the Stone Pedestal"
msgstr "돌 받침대 조사하기"

#: 7949764-0-61850
msgctxt "7949764-0-61850"
msgid "Find Memory Stone"
msgstr "기억의 돌 찾기"

#: 7949764-0-62702
msgctxt "7949764-0-62702"
msgid "Find the Trapper's Key"
msgstr ""

#: 7949764-0-62701
msgctxt "7949764-0-62701"
msgid "Talk to Zamarak"
msgstr "자마락과 대화하기"

#: 7949764-0-62704
msgctxt "7949764-0-62704"
msgid "Wait for Fez'skar"
msgstr ""

#: 7949764-0-62703
msgctxt "7949764-0-62703"
msgid "Talk to Fez'skar"
msgstr ""

#: 7949764-0-62371
msgctxt "7949764-0-62371"
msgid "Talk to <<1>>"
msgstr "<<1>>와(과) 대화하기"

#: 7949764-0-62370
msgctxt "7949764-0-62370"
msgid "Take the <<1>>"
msgstr "<<1>> 가져가기"

#: 7949764-0-62372
msgctxt "7949764-0-62372"
msgid "Talk to Iraya"
msgstr ""

#: 7949764-0-62375
msgctxt "7949764-0-62375"
msgid "Talk to Iokkas"
msgstr ""

#: 7949764-0-62377
msgctxt "7949764-0-62377"
msgid "Check"
msgstr ""

#: 7949764-0-62376
msgctxt "7949764-0-62376"
msgid "Destroy the Necromantic Glass"
msgstr ""

#: 7949764-0-62368
msgctxt "7949764-0-62368"
msgid "Face the Dragon Gods of Sunspire"
msgstr ""

#: 7949764-0-62367
msgctxt "7949764-0-62367"
msgid "Face the Dragon Gods of Sunspire"
msgstr ""

#: 7949764-0-62369
msgctxt "7949764-0-62369"
msgid "Face the Dragon Gods of Sunspire"
msgstr ""

#: 7949764-0-62364
msgctxt "7949764-0-62364"
msgid "Face the Dragon Gods of Sunspire"
msgstr ""

#: 7949764-0-62363
msgctxt "7949764-0-62363"
msgid "Face the Dragon Gods of Sunspire"
msgstr ""

#: 7949764-0-62366
msgctxt "7949764-0-62366"
msgid "Face the Dragon Gods of Sunspire"
msgstr ""

#: 7949764-0-62365
msgctxt "7949764-0-62365"
msgid "Face the Dragon Gods of Sunspire"
msgstr ""

#: 7949764-0-63203
msgctxt "7949764-0-63203"
msgid "Quiet the Restless Dead"
msgstr ""

#: 7949764-0-63202
msgctxt "7949764-0-63202"
msgid "Quiet the Restless Dead"
msgstr ""

#: 7949764-0-63201
msgctxt "7949764-0-63201"
msgid "Quiet the Restless Dead"
msgstr ""

#: 7949764-0-61498
msgctxt "7949764-0-61498"
msgid "Talk to Vole"
msgstr ""

#: 7949764-0-61499
msgctxt "7949764-0-61499"
msgid "Rouse Sereyne"
msgstr ""

#: 7949764-0-61493
msgctxt "7949764-0-61493"
msgid "Talk to Tasnasi"
msgstr ""

#: 7949764-0-61494
msgctxt "7949764-0-61494"
msgid "Recruit Tasnasi's Crew"
msgstr ""

#: 7949764-0-61495
msgctxt "7949764-0-61495"
msgid "Find Vole"
msgstr ""

#: 7949764-0-61496
msgctxt "7949764-0-61496"
msgid "Sneak into Jubani's Junkshop"
msgstr ""

#: 7949764-0-61497
msgctxt "7949764-0-61497"
msgid "Rescue Vole"
msgstr ""

#: 70307621-0-3117
msgctxt "70307621-0-3117"
msgid "Examine"
msgstr "조사하기"

#: 70307621-0-3116
msgctxt "70307621-0-3116"
msgid "Examine"
msgstr "조사하기"

#: 70307621-0-3106
msgctxt "70307621-0-3106"
msgid "Use"
msgstr "사용하기"

#: 7949764-0-61476
msgctxt "7949764-0-61476"
msgid "Find a Way into the Palace"
msgstr "궁전으로 가는 길 찾기"

#: 7949764-0-61477
msgctxt "7949764-0-61477"
msgid "Talk to Zamarak"
msgstr "자마락과 대화하기"

#: 7949764-0-63659
msgctxt "7949764-0-63659"
msgid "Talk to Abnur Tharn"
msgstr "아브너 탄과 대화하기"

#: 7949764-0-62328
msgctxt "7949764-0-62328"
msgid "Talk to <<1>>"
msgstr "<<1>>와(과) 대화하기"

#: 7949764-0-61470
msgctxt "7949764-0-61470"
msgid "Talk to Captain Nala-do"
msgstr "나라-도 장군과 이야기하기"

#: 7949764-0-61471
msgctxt "7949764-0-61471"
msgid "Talk to Magnate Feina-Darak"
msgstr "마그나트 페이나-다락(Magnate Feina-Darak) 과 대화하기\n"

#: 7949764-0-61474
msgctxt "7949764-0-61474"
msgid "Enter the Sepulcher of Mischance"
msgstr "불운의 묘지(Sepulcher of Mischance) 에 들어가기"

#: 7949764-0-61475
msgctxt "7949764-0-61475"
msgid "Recover Cadwell's Stolen Energy"
msgstr "캐드웰과 대화하기"

#: 74865733-0-25379
msgctxt "74865733-0-25379"
msgid "Open"
msgstr "열기"

#: 74865733-0-25377
msgctxt "74865733-0-25377"
msgid "Open"
msgstr "열기"

#: 74865733-0-25378
msgctxt "74865733-0-25378"
msgid "Open"
msgstr "열기"

#: 7949764-0-62797
msgctxt "7949764-0-62797"
msgid "Talk to Rigurt"
msgstr "리거트와 대화하기"

#: 7949764-0-61465
msgctxt "7949764-0-61465"
msgid "Talk to Vazbi"
msgstr "바즈비(Vazbi) 와 대화하기"

#: 7949764-0-62796
msgctxt "7949764-0-62796"
msgid "Gather Honey Flowers"
msgstr ""

#: 7949764-0-62799
msgctxt "7949764-0-62799"
msgid "Talk to Rigurt"
msgstr "리거트와 대화하기"

#: 7949764-0-61467
msgctxt "7949764-0-61467"
msgid "Rendezvous at the Sewer Entrance"
msgstr "하수구 입구에서 일행들과 합류하기"

#: 7949764-0-62798
msgctxt "7949764-0-62798"
msgid "Talk to Asaldak"
msgstr ""

#: 7949764-0-62317
msgctxt "7949764-0-62317"
msgid "Search Rimmen Palace"
msgstr "림멘 궁전을 조사하기"

#: 7949764-0-61469
msgctxt "7949764-0-61469"
msgid "Khamira Theater"
msgstr "카미라 극장"

#: 7949764-0-62318
msgctxt "7949764-0-62318"
msgid "Talk to Rajhin"
msgstr ""

#: 74865733-0-25382
msgctxt "74865733-0-25382"
msgid "Search"
msgstr "수색하기"

#: 7949764-0-62791
msgctxt "7949764-0-62791"
msgid "Talk to Khamira"
msgstr "카미라와 대화하기"

#: 74865733-0-25380
msgctxt "74865733-0-25380"
msgid "Search"
msgstr "수색하기"

#: 7949764-0-61460
msgctxt "7949764-0-61460"
msgid "Talk to Aneshi"
msgstr "아네시와 대화하기"

#: 74865733-0-25381
msgctxt "74865733-0-25381"
msgid "Search"
msgstr "수색하기"

#: 7949764-0-61461
msgctxt "7949764-0-61461"
msgid "Spawn Khamira"
msgstr "카미라를 등장시키기"

#: 74865733-0-25386
msgctxt "74865733-0-25386"
msgid "Smear Blood"
msgstr "피를 칠하기"

#: 7949764-0-62792
msgctxt "7949764-0-62792"
msgid "Search Tajirri's House"
msgstr "타리지의 집 조사하기"

#: 74865733-0-25387
msgctxt "74865733-0-25387"
msgid "Smear Blood"
msgstr "피를 칠하기"

#: 7949764-0-62795
msgctxt "7949764-0-62795"
msgid "Talk to Rigurt"
msgstr "리거트와 대화하기"

#: 7949764-0-61463
msgctxt "7949764-0-61463"
msgid "Rendezvous in Rimmen"
msgstr "림멘에서 합류하기"

#: 74865733-0-25384
msgctxt "74865733-0-25384"
msgid "Smear Blood"
msgstr "피를 칠하기"

#: 7949764-0-61464
msgctxt "7949764-0-61464"
msgid "Talk to Abnur Tharn"
msgstr "아브너 탄과 대화하기"

#: 74865733-0-25385
msgctxt "74865733-0-25385"
msgid "Smear Blood"
msgstr "피를 칠하기"

#: 7949764-0-62786
msgctxt "7949764-0-62786"
msgid "Find the Research"
msgstr ""

#: 7949764-0-62302
msgctxt "7949764-0-62302"
msgid "Go to the Royal Chambers"
msgstr "왕가의 알현실로 가기"

#: 7949764-0-61454
msgctxt "7949764-0-61454"
msgid "Escape the Chapel"
msgstr "예배당에서 탈출하기"

#: 7949764-0-62785
msgctxt "7949764-0-62785"
msgid "Find the Research"
msgstr ""

#: 7949764-0-61456
msgctxt "7949764-0-61456"
msgid "Enter the Palace Courtyard"
msgstr "궁전 안뜰로 가기"

#: 7949764-0-62782
msgctxt "7949764-0-62782"
msgid "Drink Antidote"
msgstr ""

#: 74865733-0-25397
msgctxt "74865733-0-25397"
msgid "Take"
msgstr "가지기"

#: 7949764-0-62781
msgctxt "7949764-0-62781"
msgid "Wait for Iokkas"
msgstr ""

#: 74865733-0-25398
msgctxt "74865733-0-25398"
msgid "Take"
msgstr "가지기"

#: 7949764-0-62784
msgctxt "7949764-0-62784"
msgid "Talk to Abnur Tharn"
msgstr "아브너 탄과 대화하기"

#: 7949764-0-62783
msgctxt "7949764-0-62783"
msgid "Gather Research Notes"
msgstr ""

#: 7949764-0-61453
msgctxt "7949764-0-61453"
msgid "Go to the Chapel of the Guiding Moons"
msgstr "인도하는 달의 예배당 으로 가기"

#: 74865733-0-25396
msgctxt "74865733-0-25396"
msgid "Take"
msgstr "가지기"

#: 7949764-0-63071
msgctxt "7949764-0-63071"
msgid "Lost Volendrung"
msgstr ""

#: 7949764-0-63070
msgctxt "7949764-0-63070"
msgid "Volendrung Check"
msgstr ""

#: 7949764-0-63072
msgctxt "7949764-0-63072"
msgid "Take Volendrung"
msgstr ""

#: 7949764-0-63068
msgctxt "7949764-0-63068"
msgid "Talk to Haduras"
msgstr "하두라스와 대화하기"

#: 7949764-0-63069
msgctxt "7949764-0-63069"
msgid "Talk to Haduras"
msgstr "하두라스와 대화하기"

#: 7949764-0-63060
msgctxt "7949764-0-63060"
msgid "Kill Thannar the Graveprowler"
msgstr ""

#: 7949764-0-63061
msgctxt "7949764-0-63061"
msgid "Quiet the Restless Dead"
msgstr ""

#: 7949764-0-63053
msgctxt "7949764-0-63053"
msgid "Talk to Prefect Calo"
msgstr "칼로 제독과 대화하기"

#: 7949764-0-63055
msgctxt "7949764-0-63055"
msgid "Talk to Khamira"
msgstr "카미라와 대화하기"

#: 7949764-0-63054
msgctxt "7949764-0-63054"
msgid "Find Abnur Tharn"
msgstr "아브너 탄을 찾기"

#: 7949764-0-63057
msgctxt "7949764-0-63057"
msgid "Dummy 02"
msgstr ""

#: 7949764-0-63056
msgctxt "7949764-0-63056"
msgid "Dummy 01"
msgstr ""

#: 7949764-0-63059
msgctxt "7949764-0-63059"
msgid "Volendrung"
msgstr ""

#: 7949764-0-63058
msgctxt "7949764-0-63058"
msgid "NPCs"
msgstr ""

#: 7949764-0-63050
msgctxt "7949764-0-63050"
msgid "Destroy Contraband Crates"
msgstr ""

#: 7949764-0-63049
msgctxt "7949764-0-63049"
msgid "Destroy Contraband Crate"
msgstr ""

#: 7949764-0-63042
msgctxt "7949764-0-63042"
msgid "Find the <<1>>"
msgstr "<<1>>을(를) 찾기"

#: 7949764-0-62194
msgctxt "7949764-0-62194"
msgid "Protect Abnur Tharn"
msgstr "아브너 탄을 지키기"

#: 7949764-0-63044
msgctxt "7949764-0-63044"
msgid "Find the <<1>>"
msgstr "<<1>>을(를) 찾기"

#: 7949764-0-63043
msgctxt "7949764-0-63043"
msgid "Find the <<1>>"
msgstr "<<1>>을(를) 찾기"

#: 7949764-0-63046
msgctxt "7949764-0-63046"
msgid "Kill Akumjhargo and Zav'i"
msgstr ""

#: 7949764-0-62199
msgctxt "7949764-0-62199"
msgid "Talk to Abnur Tharn"
msgstr "아브너 탄과 대화하기"

#: 7949764-0-63045
msgctxt "7949764-0-63045"
msgid "Gather Diseased Samples"
msgstr ""

#: 7949764-0-62198
msgctxt "7949764-0-62198"
msgid "Talk to Euraxia Tharn"
msgstr "유라시아 탄과 대화하기"

#: 7949764-0-63048
msgctxt "7949764-0-63048"
msgid "Destroy Contraband Crate"
msgstr ""

#: 7949764-0-63047
msgctxt "7949764-0-63047"
msgid "Destroy Contraband Crate"
msgstr ""

#: 7949764-0-62191
msgctxt "7949764-0-62191"
msgid "Logged Out"
msgstr "로그 아웃 됨"

#: 7949764-0-62190
msgctxt "7949764-0-62190"
msgid "Died"
msgstr "사망 한-G-"

#: 7949764-0-62193
msgctxt "7949764-0-62193"
msgid "Protect Abnur Tharn"
msgstr "아브너 탄을 지키기"

#: 7949764-0-62192
msgctxt "7949764-0-62192"
msgid "Left Throne Room"
msgstr "왼쪽 알현실"

#: 12912341-0-88399
msgctxt "12912341-0-88399"
msgid "Search"
msgstr "수색하기"

#: 12912341-0-88397
msgctxt "12912341-0-88397"
msgid "Search"
msgstr "수색하기"

#: 7949764-0-63031
msgctxt "7949764-0-63031"
msgid "Meet Mizzik in the Banished Regrets"
msgstr "사라진 후회에서 미지크 만나기"

#: 7949764-0-62184
msgctxt "7949764-0-62184"
msgid "Follow Abnur Tharn"
msgstr "아브너 탄을 따라가기"

#: 7949764-0-63030
msgctxt "7949764-0-63030"
msgid "Enter Cicatrice"
msgstr ""

#: 7949764-0-62183
msgctxt "7949764-0-62183"
msgid "Talk to Abnur Tharn"
msgstr "아브너 탄과 대화하기"

#: 7949764-0-63033
msgctxt "7949764-0-63033"
msgid "Kill <<1>>"
msgstr "<<1>>을 죽이기"

#: 7949764-0-62186
msgctxt "7949764-0-62186"
msgid "Talk to Zumog Phoom"
msgstr "쥬모그 품과 대화하기"

#: 7949764-0-63032
msgctxt "7949764-0-63032"
msgid "Take Aneshi's Note"
msgstr "아네시의 노트 가져가기"

#: 7949764-0-62185
msgctxt "7949764-0-62185"
msgid "Go to Euraxia's Throne Room"
msgstr "유라시아의 알현실로 가기"

#: 7949764-0-62188
msgctxt "7949764-0-62188"
msgid "Wait to Be Introduced"
msgstr ""

#: 7949764-0-62187
msgctxt "7949764-0-62187"
msgid "Enter the Rimmen Palace Throne Room"
msgstr "림멘 궁전의 알현실에 들어가기"

#: 7949764-0-62189
msgctxt "7949764-0-62189"
msgid "Wait to Be Introduced"
msgstr ""

#: 7949764-0-62182
msgctxt "7949764-0-62182"
msgid "Follow Abnur Tharn"
msgstr "아브너 탄을 따라가기"

#: 7949764-0-63028
msgctxt "7949764-0-63028"
msgid "Use Ruinous Cyclone on Gibbering Idiots"
msgstr ""

#: 7949764-0-63027
msgctxt "7949764-0-63027"
msgid "Kill Light Xivkyn Dummy"
msgstr ""

#: 7949764-0-63029
msgctxt "7949764-0-63029"
msgid "Talk to Iokkas"
msgstr ""

#: 7949764-0-63020
msgctxt "7949764-0-63020"
msgid "Use Malacath's Vengeance on Light Xivkyn Dummy"
msgstr ""

#: 7949764-0-63021
msgctxt "7949764-0-63021"
msgid "Use Accursed Charge on Gibbering Idiots"
msgstr ""

#: 7949764-0-63024
msgctxt "7949764-0-63024"
msgid "Use Ability 2 on a LIght Xivkyn Dummy."
msgstr ""

#: 7949764-0-62177
msgctxt "7949764-0-62177"
msgid "Wait for Moon-Bishop Sizenza"
msgstr "달의 사제 시젠자 기다리기"

#: 7949764-0-63023
msgctxt "7949764-0-63023"
msgid "Use Ability 1 on a Heavy Xivkyn Dummy"
msgstr ""

#: 7949764-0-62176
msgctxt "7949764-0-62176"
msgid "Talk to Moon-Bishop Sizenza"
msgstr "달의 사제 시젠자와 대화하기"

#: 7949764-0-63026
msgctxt "7949764-0-63026"
msgid "Witness the Destruction"
msgstr ""

#: 7949764-0-62179
msgctxt "7949764-0-62179"
msgid "Follow Abnur Tharn"
msgstr "아브너 탄을 따라가기"

#: 7949764-0-63025
msgctxt "7949764-0-63025"
msgid "Fight until you charge your Ultimate, then use it."
msgstr ""

#: 7949764-0-62171
msgctxt "7949764-0-62171"
msgid "Talk to Haduras"
msgstr "하두라스와 대화하기"

#: 7949764-0-62170
msgctxt "7949764-0-62170"
msgid "Search for Clues"
msgstr "실마리를 찾기"

#: 7949764-0-63017
msgctxt "7949764-0-63017"
msgid "Talk to Khamira"
msgstr "카미라와 대화하기"

#: 7949764-0-63016
msgctxt "7949764-0-63016"
msgid "Enter the Moon Gate"
msgstr "달의 문에 들어가기"

#: 7949764-0-63019
msgctxt "7949764-0-63019"
msgid "Use Rourken's Rebuke on Heavy Xivkyn Dummy"
msgstr ""

#: 7949764-0-63018
msgctxt "7949764-0-63018"
msgid "Kill Mulaamnir"
msgstr "뮬라미르 죽이기"

#: 7949764-0-62162
msgctxt "7949764-0-62162"
msgid "Escape Star Haven"
msgstr "스타 헤이븐 수도원 탈출"

#: 7949764-0-62161
msgctxt "7949764-0-62161"
msgid "Battle the Dragon"
msgstr "드래곤과 전투"

#: 7949764-0-63011
msgctxt "7949764-0-63011"
msgid "Defend the Moon Gate"
msgstr "달의 문을 지키기"

#: 7949764-0-62164
msgctxt "7949764-0-62164"
msgid "Check on the Travelers' Camp"
msgstr ""

#: 7949764-0-63010
msgctxt "7949764-0-63010"
msgid "Talk to Yushiha"
msgstr ""

#: 7949764-0-62163
msgctxt "7949764-0-62163"
msgid "Talk to Cadwell"
msgstr "캐드웰과 대화하기"

#: 7949764-0-63013
msgctxt "7949764-0-63013"
msgid "Kill Rideza's Bodyguards"
msgstr "리데자의 경호원 처치"

#: 7949764-0-62166
msgctxt "7949764-0-62166"
msgid "Talk to the Skooma Cat"
msgstr "스쿠마 고양이와 대화하기"

#: 7949764-0-62165
msgctxt "7949764-0-62165"
msgid "Talk to Mulaamnir"
msgstr "뮬라미르와 대화하기"

#: 7949764-0-62160
msgctxt "7949764-0-62160"
msgid "Go to the Adeptorium"
msgstr "수도원으로 가기"

#: 7949764-0-63006
msgctxt "7949764-0-63006"
msgid "Meet Jakarn at the Tangle"
msgstr "탱글에서 자칸 만나기"

#: 7949764-0-62159
msgctxt "7949764-0-62159"
msgid "Sound the Dragonhorn"
msgstr "드래곤 뿔 나팔 불기"

#: 7949764-0-62158
msgctxt "7949764-0-62158"
msgid "Find the Dragonhorn"
msgstr "드래곤 뿔나팔 찾기"

#: 7949764-0-63007
msgctxt "7949764-0-63007"
msgid "Enter the Tangle"
msgstr ""

#: 7949764-0-63009
msgctxt "7949764-0-63009"
msgid "Talk to Yushiha"
msgstr ""

#: 7949764-0-62151
msgctxt "7949764-0-62151"
msgid "Talk to Ma'jha-dro"
msgstr "마'자-드로와 대화하기"

#: 7949764-0-62150
msgctxt "7949764-0-62150"
msgid "Meet Ma'jha-dro in the Gardens"
msgstr "마'자-드로와 정원에서 만나기"

#: 74865733-0-26076
msgctxt "74865733-0-26076"
msgid "Examine"
msgstr "조사하기"

#: 7949764-0-63000
msgctxt "7949764-0-63000"
msgid "Barros Speaks"
msgstr ""

#: 7949764-0-62153
msgctxt "7949764-0-62153"
msgid "Follow Ma'jha-dro"
msgstr "마'자-드로와 따라가기"

#: 74865733-0-26073
msgctxt "74865733-0-26073"
msgid "Examine"
msgstr "조사하기"

#: 7949764-0-62152
msgctxt "7949764-0-62152"
msgid "Spar with Ma'jha-dro"
msgstr "마'자-드로와 스파링하기"

#: 74865733-0-26074
msgctxt "74865733-0-26074"
msgid "Examine"
msgstr "조사하기"

#: 7949764-0-63002
msgctxt "7949764-0-63002"
msgid "Ascend the Moon Gate"
msgstr ""

#: 7949764-0-62155
msgctxt "7949764-0-62155"
msgid "Traverse the Catacombs"
msgstr "지하 묘지 탐험하기"

#: 7949764-0-63001
msgctxt "7949764-0-63001"
msgid "Defeat the Euraxians"
msgstr ""

#: 7949764-0-62154
msgctxt "7949764-0-62154"
msgid "Go to the Catacombs"
msgstr "지하 묘지로 가기"

#: 7949764-0-63004
msgctxt "7949764-0-63004"
msgid "Ascend the Moon Gate"
msgstr ""

#: 7949764-0-62157
msgctxt "7949764-0-62157"
msgid "Talk to Izjadi"
msgstr "이자디와 대화하기"

#: 7949764-0-63003
msgctxt "7949764-0-63003"
msgid "Defeat the Euraxians"
msgstr ""

#: 7949764-0-62156
msgctxt "7949764-0-62156"
msgid "Rescue the Adepts"
msgstr "수도자 구출하기"

#: 7949764-0-62148
msgctxt "7949764-0-62148"
msgid "Leave the Room"
msgstr "방에서 떠나기"

#: 7949764-0-62149
msgctxt "7949764-0-62149"
msgid "Talk to Ma'jha-dro"
msgstr "마'자-드로와 대화하기"

#: 7949764-0-62140
msgctxt "7949764-0-62140"
msgid "Talk to Abnur Tharn"
msgstr "아브너 탄과 대화하기"

#: 7949764-0-61295
msgctxt "7949764-0-61295"
msgid "Talk to Iokkas"
msgstr ""

#: 7949764-0-61298
msgctxt "7949764-0-61298"
msgid "Enter the Oasis Caverns"
msgstr ""

#: 7949764-0-61299
msgctxt "7949764-0-61299"
msgid "Search for Survivors"
msgstr "생존자를 수색하기"

#: 7949764-0-61726
msgctxt "7949764-0-61726"
msgid "Logged Out"
msgstr "로그 아웃 됨"

#: 7949764-0-61727
msgctxt "7949764-0-61727"
msgid "Talk to Mizzik"
msgstr "미지크와 대화하기"

#: 74865733-0-25638
msgctxt "74865733-0-25638"
msgid "Examine"
msgstr "조사하기"

#: 74865733-0-25639
msgctxt "74865733-0-25639"
msgid "Search"
msgstr "수색하기"

#: 70307621-0-2867
msgctxt "70307621-0-2867"
msgid "Climb"
msgstr "올라가기"

#: 7949764-0-61723
msgctxt "7949764-0-61723"
msgid "Kill <<1>>"
msgstr "<<1>>을 죽이기"

#: 7949764-0-61724
msgctxt "7949764-0-61724"
msgid "Kill <<1>>"
msgstr "<<1>>을 죽이기"

#: 7949764-0-61725
msgctxt "7949764-0-61725"
msgid "Kill <<1>>"
msgstr "<<1>>을 죽이기"

#: 74865733-0-25642
msgctxt "74865733-0-25642"
msgid "Begin Encounter"
msgstr "전투 시작"

#: 74865733-0-25647
msgctxt "74865733-0-25647"
msgid "Begin Encounter"
msgstr "전투 시작"

#: 74865733-0-25645
msgctxt "74865733-0-25645"
msgid "Dispel"
msgstr "흩뜨리기"

#: 7949764-0-61715
msgctxt "7949764-0-61715"
msgid "Talk to Mizzik"
msgstr "미지크와 대화하기"

#: 7949764-0-61716
msgctxt "7949764-0-61716"
msgid "Meet Mizzik in the Banished Regrets"
msgstr "사라진 후회에서 미지크 만나기"

#: 7949764-0-61717
msgctxt "7949764-0-61717"
msgid "Threat Scene"
msgstr ""

#: 7949764-0-61710
msgctxt "7949764-0-61710"
msgid "Talk to Rideza"
msgstr "리데자와 대화하기"

#: 7949764-0-61714
msgctxt "7949764-0-61714"
msgid "Re-unite Father and Daughter"
msgstr ""

#: 74865733-0-25650
msgctxt "74865733-0-25650"
msgid "Dispel"
msgstr "흩뜨리기"

#: 12912341-0-89622
msgctxt "12912341-0-89622"
msgid "Take"
msgstr "가지기"

#: 74865733-0-25610
msgctxt "74865733-0-25610"
msgid "Take"
msgstr "가지기"

#: 74865733-0-25611
msgctxt "74865733-0-25611"
msgid "Take"
msgstr "가지기"

#: 74865733-0-25612
msgctxt "74865733-0-25612"
msgid "Take"
msgstr "가지기"

#: 74865733-0-25613
msgctxt "74865733-0-25613"
msgid "Examine"
msgstr "조사하기"

#: 7949764-0-61709
msgctxt "7949764-0-61709"
msgid "Threatened"
msgstr ""

#: 7949764-0-61700
msgctxt "7949764-0-61700"
msgid "Look for Smuggler Caches"
msgstr "밀수업자 캐시 찾기"

#: 74865733-0-25600
msgctxt "74865733-0-25600"
msgid "Take"
msgstr "가지기"

#: 74865733-0-25603
msgctxt "74865733-0-25603"
msgid "Burn"
msgstr "불태우기"

#: 74865733-0-25604
msgctxt "74865733-0-25604"
msgid "Burn"
msgstr "불태우기"

#: 74865733-0-25601
msgctxt "74865733-0-25601"
msgid "Take"
msgstr "가지기"

#: 74865733-0-25602
msgctxt "74865733-0-25602"
msgid "Burn"
msgstr "불태우기"

#: 74865733-0-25605
msgctxt "74865733-0-25605"
msgid "Fill"
msgstr "채우기"

#: 74865733-0-25609
msgctxt "74865733-0-25609"
msgid "Examine"
msgstr "조사하기"

#: 7949764-0-63097
msgctxt "7949764-0-63097"
msgid "Prowl's Edge Dragonscour"
msgstr ""

#: 7949764-0-63099
msgctxt "7949764-0-63099"
msgid "Sandblown Dragonscour"
msgstr ""

#: 7949764-0-63098
msgctxt "7949764-0-63098"
msgid "Scab Ridge Dragonscour"
msgstr ""

#: 12912341-0-89202
msgctxt "12912341-0-89202"
msgid "Talk"
msgstr "대화하기"

#: 7949764-0-62654
msgctxt "7949764-0-62654"
msgid "Search for Other Markers"
msgstr ""

#: 7949764-0-61322
msgctxt "7949764-0-61322"
msgid "Follow the Stranger"
msgstr ""

#: 7949764-0-62653
msgctxt "7949764-0-62653"
msgid "Search for Other Markers"
msgstr ""

#: 7949764-0-61323
msgctxt "7949764-0-61323"
msgid "Survive the Stricken Ambush"
msgstr ""

#: 7949764-0-62656
msgctxt "7949764-0-62656"
msgid "Kill the Shade of the Founder"
msgstr ""

#: 7949764-0-61324
msgctxt "7949764-0-61324"
msgid "Find Vazbi"
msgstr ""

#: 7949764-0-62655
msgctxt "7949764-0-62655"
msgid "Talk to Lord Gharesh-ri"
msgstr "가레쉬-리 경과 대화하기"

#: 7949764-0-61325
msgctxt "7949764-0-61325"
msgid "Talk to Silhu-jo"
msgstr "실후-조(Silhu-jo) 와 대화하기"

#: 7949764-0-61326
msgctxt "7949764-0-61326"
msgid "Reach the Baan Dar Gate"
msgstr "반 다르(Baan Dar) 문에 도달하기"

#: 7949764-0-62657
msgctxt "7949764-0-62657"
msgid "Talk to Captain Nala-do"
msgstr "나라-도 장군과 이야기하기"

#: 7949764-0-61327
msgctxt "7949764-0-61327"
msgid "Talk to Silhu-jo"
msgstr "실후-조(Silhu-jo) 와 대화하기"

#: 7949764-0-61328
msgctxt "7949764-0-61328"
msgid "Follow Silhu-jo"
msgstr ""

#: 7949764-0-62659
msgctxt "7949764-0-62659"
msgid "Take Keg of Sweet Rotmeth"
msgstr ""

#: 7949764-0-61329
msgctxt "7949764-0-61329"
msgid "Kill Hulzar"
msgstr ""

#: 7949764-0-62650
msgctxt "7949764-0-62650"
msgid "Gather Tea Leaves"
msgstr ""

#: 7949764-0-61320
msgctxt "7949764-0-61320"
msgid "Talk to Vazbi"
msgstr "바즈비(Vazbi) 와 대화하기"

#: 74865733-0-25241
msgctxt "74865733-0-25241"
msgid "Take"
msgstr "가지기"

#: 7949764-0-62651
msgctxt "7949764-0-62651"
msgid "Burn Oil"
msgstr ""

#: 7949764-0-61321
msgctxt "7949764-0-61321"
msgid "Enter Baan Dar's Litter"
msgstr ""

#: 74865733-0-25249
msgctxt "74865733-0-25249"
msgid "Examine"
msgstr "조사하기"

#: 7949764-0-62643
msgctxt "7949764-0-62643"
msgid "Cleanse Eastern Ensorcelled Relic"
msgstr ""

#: 7949764-0-62642
msgctxt "7949764-0-62642"
msgid "Cleanse Northern Ensorcelled Relic"
msgstr ""

#: 7949764-0-62645
msgctxt "7949764-0-62645"
msgid "Puzzle Failed"
msgstr ""

#: 7949764-0-61313
msgctxt "7949764-0-61313"
msgid "Go to the First Gate"
msgstr ""

#: 7949764-0-61798
msgctxt "7949764-0-61798"
msgid "Wait for Khamira to Move the Moons"
msgstr "달이 움직일때까지 카미라와 기다리기"

#: 7949764-0-61314
msgctxt "7949764-0-61314"
msgid "Talk to Vazbi"
msgstr "바즈비(Vazbi) 와 대화하기"

#: 7949764-0-62647
msgctxt "7949764-0-62647"
msgid "Gather Tea Leaves"
msgstr ""

#: 7949764-0-61799
msgctxt "7949764-0-61799"
msgid "Leave the Plane of Jode"
msgstr ""

#: 7949764-0-61315
msgctxt "7949764-0-61315"
msgid "Examine the First Gate"
msgstr ""

#: 7949764-0-62646
msgctxt "7949764-0-62646"
msgid "Gather Tea Leaves"
msgstr ""

#: 7949764-0-61316
msgctxt "7949764-0-61316"
msgid "Talk to Vazbi"
msgstr "바즈비(Vazbi) 와 대화하기"

#: 7949764-0-62649
msgctxt "7949764-0-62649"
msgid "Gather Tea Leaves"
msgstr ""

#: 7949764-0-61317
msgctxt "7949764-0-61317"
msgid "Go to the Second Gate"
msgstr ""

#: 7949764-0-62648
msgctxt "7949764-0-62648"
msgid "Gather Tea Leaves"
msgstr ""

#: 7949764-0-61318
msgctxt "7949764-0-61318"
msgid "Examine the Second Gate"
msgstr ""

#: 74865733-0-25255
msgctxt "74865733-0-25255"
msgid "Examine"
msgstr "조사하기"

#: 7949764-0-62641
msgctxt "7949764-0-62641"
msgid "Cleanse Western Ensorcelled Relic"
msgstr ""

#: 7949764-0-62640
msgctxt "7949764-0-62640"
msgid "Cleanse Southern Ensorcelled Relic"
msgstr ""

#: 74865733-0-25214
msgctxt "74865733-0-25214"
msgid "Search"
msgstr "수색하기"

#: 74865733-0-25215
msgctxt "74865733-0-25215"
msgid "Take"
msgstr "가지기"

#: 74865733-0-25696
msgctxt "74865733-0-25696"
msgid "Begin Encounter"
msgstr "전투 시작"

#: 74865733-0-25212
msgctxt "74865733-0-25212"
msgid "Take"
msgstr "가지기"

#: 74865733-0-25217
msgctxt "74865733-0-25217"
msgid "Examine"
msgstr "조사하기"

#: 7949764-0-62639
msgctxt "7949764-0-62639"
msgid "Dispel Magic on Relics"
msgstr ""

#: 7949764-0-62632
msgctxt "7949764-0-62632"
msgid "Smear Blood on Northwestern Altar"
msgstr ""

#: 7949764-0-62631
msgctxt "7949764-0-62631"
msgid "Make Blood Offerings to Hircine"
msgstr ""

#: 7949764-0-61301
msgctxt "7949764-0-61301"
msgid "Talk to Lara-Tan"
msgstr ""

#: 7949764-0-62634
msgctxt "7949764-0-62634"
msgid "Smear Blood on Northeastern Altar"
msgstr ""

#: 7949764-0-61786
msgctxt "7949764-0-61786"
msgid "Reach Jode's Core"
msgstr ""

#: 7949764-0-62633
msgctxt "7949764-0-62633"
msgid "Smear Blood on Southern Altar"
msgstr ""

#: 7949764-0-61303
msgctxt "7949764-0-61303"
msgid "Talk to Iokkas"
msgstr ""

#: 12912341-0-87970
msgctxt "12912341-0-87970"
msgid "Talk"
msgstr "대화하기"

#: 7949764-0-62636
msgctxt "7949764-0-62636"
msgid "Gather Beasts' Blood"
msgstr ""

#: 7949764-0-62635
msgctxt "7949764-0-62635"
msgid "Smear Blood on Central Altar"
msgstr ""

#: 7949764-0-61305
msgctxt "7949764-0-61305"
msgid "Kill the Nereid"
msgstr ""

#: 7949764-0-62638
msgctxt "7949764-0-62638"
msgid "Talk to Abnur Tharn"
msgstr "아브너 탄과 대화하기"

#: 7949764-0-62637
msgctxt "7949764-0-62637"
msgid "Monster Blood"
msgstr ""

#: 7949764-0-61307
msgctxt "7949764-0-61307"
msgid "Talk to Iokkas"
msgstr ""

#: 7949764-0-61780
msgctxt "7949764-0-61780"
msgid "Ascend the Moon Gate"
msgstr ""

#: 7949764-0-62630
msgctxt "7949764-0-62630"
msgid "Place Water Tablet"
msgstr ""

#: 7949764-0-61782
msgctxt "7949764-0-61782"
msgid "Ascend the Moon Gate"
msgstr ""

#: 74865733-0-25225
msgctxt "74865733-0-25225"
msgid "Burn"
msgstr "불태우기"

#: 74865733-0-25226
msgctxt "74865733-0-25226"
msgid "Burn"
msgstr "불태우기"

#: 74865733-0-25229
msgctxt "74865733-0-25229"
msgid "Burn"
msgstr "불태우기"

#: 74865733-0-25227
msgctxt "74865733-0-25227"
msgid "Search"
msgstr "수색하기"

#: 7949764-0-62629
msgctxt "7949764-0-62629"
msgid "Place Earth Tablet"
msgstr ""

#: 7949764-0-62628
msgctxt "7949764-0-62628"
msgid "Place Wind Tablet"
msgstr ""

#: 7949764-0-62621
msgctxt "7949764-0-62621"
msgid "Logged"
msgstr "기록됨-G-"

#: 7949764-0-61773
msgctxt "7949764-0-61773"
msgid "Talk to Yushiha"
msgstr ""

#: 7949764-0-62620
msgctxt "7949764-0-62620"
msgid "Died"
msgstr "사망 한-G-"

#: 7949764-0-61774
msgctxt "7949764-0-61774"
msgid "Rescue Captive Caravanners"
msgstr ""

#: 7949764-0-62623
msgctxt "7949764-0-62623"
msgid "Find Magic Trinkets"
msgstr ""

#: 7949764-0-61775
msgctxt "7949764-0-61775"
msgid "Find <<1>>"
msgstr "<<1>> 찾기"

#: 7949764-0-62622
msgctxt "7949764-0-62622"
msgid "Left Area"
msgstr "왼쪽 영역-G-"

#: 7949764-0-62625
msgctxt "7949764-0-62625"
msgid "Find Magic Trinket"
msgstr ""

#: 7949764-0-62624
msgctxt "7949764-0-62624"
msgid "Find Magic Trinket"
msgstr ""

#: 12912341-0-88839
msgctxt "12912341-0-88839"
msgid "Talk"
msgstr "대화하기"

#: 7949764-0-62626
msgctxt "7949764-0-62626"
msgid "Find Magic Trinket"
msgstr ""

#: 74865733-0-25232
msgctxt "74865733-0-25232"
msgid "Burn"
msgstr "불태우기"

#: 7949764-0-61772
msgctxt "7949764-0-61772"
msgid "Don't Kill Any Guards"
msgstr "경비원 죽이지 않기 "

#: 74865733-0-25231
msgctxt "74865733-0-25231"
msgid "Enter"
msgstr "들어가기"

#: 74865733-0-25676
msgctxt "74865733-0-25676"
msgid "Begin Encounter"
msgstr "전투 시작"

#: 74865733-0-25677
msgctxt "74865733-0-25677"
msgid "Begin Encounter"
msgstr "전투 시작"

#: 74865733-0-25674
msgctxt "74865733-0-25674"
msgid "Begin Encounter"
msgstr "전투 시작"

#: 74865733-0-25678
msgctxt "74865733-0-25678"
msgid "Begin Encounter"
msgstr "전투 시작"

#: 7949764-0-62618
msgctxt "7949764-0-62618"
msgid "Logged"
msgstr "기록됨-G-"

#: 7949764-0-62617
msgctxt "7949764-0-62617"
msgid "Died"
msgstr "사망 한-G-"

#: 7949764-0-62619
msgctxt "7949764-0-62619"
msgid "Left Area"
msgstr "왼쪽 영역-G-"

#: 7949764-0-61762
msgctxt "7949764-0-61762"
msgid "Talk to Rakazsa"
msgstr ""

#: 7949764-0-61763
msgctxt "7949764-0-61763"
msgid "Check on the Caravan"
msgstr ""

#: 7949764-0-62612
msgctxt "7949764-0-62612"
msgid "Find Ancient Scrolls"
msgstr ""

#: 7949764-0-61765
msgctxt "7949764-0-61765"
msgid "Gather Your Companions"
msgstr ""

#: 7949764-0-62614
msgctxt "7949764-0-62614"
msgid "Find Ancient Scroll"
msgstr ""

#: 7949764-0-61766
msgctxt "7949764-0-61766"
msgid "Talk to Abnur Tharn"
msgstr "아브너 탄과 대화하기"

#: 7949764-0-62613
msgctxt "7949764-0-62613"
msgid "Find Ancient Scroll"
msgstr ""

#: 7949764-0-61767
msgctxt "7949764-0-61767"
msgid "Talk to Zamarak"
msgstr "자마락과 대화하기"

#: 7949764-0-62616
msgctxt "7949764-0-62616"
msgid "Find Ancient Scroll"
msgstr ""

#: 7949764-0-61768
msgctxt "7949764-0-61768"
msgid "Talk to Cadwell"
msgstr "캐드웰과 대화하기"

#: 7949764-0-62615
msgctxt "7949764-0-62615"
msgid "Find Ancient Scroll"
msgstr ""

#: 74865733-0-25680
msgctxt "74865733-0-25680"
msgid "Examine"
msgstr "조사하기"

#: 74865733-0-25684
msgctxt "74865733-0-25684"
msgid "Dig"
msgstr "파내기"

#: 7949764-0-61760
msgctxt "7949764-0-61760"
msgid "Find Sereyne"
msgstr ""

#: 74865733-0-25687
msgctxt "74865733-0-25687"
msgid "Begin Encounter"
msgstr "전투 시작"

#: 74865733-0-25688
msgctxt "74865733-0-25688"
msgid "Begin Encounter"
msgstr "전투 시작"

#: 74865733-0-25685
msgctxt "74865733-0-25685"
msgid "Dig"
msgstr "파내기"

#: 74865733-0-25686
msgctxt "74865733-0-25686"
msgid "Dig"
msgstr "파내기"

#: 74865733-0-25202
msgctxt "74865733-0-25202"
msgid "Arm"
msgstr "무장시키기"

#: 74865733-0-25208
msgctxt "74865733-0-25208"
msgid "Open"
msgstr "열기"

#: 74865733-0-25689
msgctxt "74865733-0-25689"
msgid "Search"
msgstr "수색하기"

#: 74865733-0-25206
msgctxt "74865733-0-25206"
msgid "Examine"
msgstr "조사하기"

#: 7949764-0-61754
msgctxt "7949764-0-61754"
msgid "Unlock Cage"
msgstr ""

#: 74865733-0-25690
msgctxt "74865733-0-25690"
msgid "Begin Encounter"
msgstr "전투 시작"

#: 74865733-0-25694
msgctxt "74865733-0-25694"
msgid "Destroy"
msgstr "파괴하기"

#: 74865733-0-25695
msgctxt "74865733-0-25695"
msgid "Destroy"
msgstr "파괴하기"

#: 74865733-0-25693
msgctxt "74865733-0-25693"
msgid "Destroy"
msgstr "파괴하기"

#: 74865733-0-25659
msgctxt "74865733-0-25659"
msgid "Begin Encounter"
msgstr "전투 시작"

#: 7949764-0-61749
msgctxt "7949764-0-61749"
msgid "Gather Key"
msgstr ""

#: 7949764-0-61740
msgctxt "7949764-0-61740"
msgid "Collect Vault Keys"
msgstr ""

#: 7949764-0-61741
msgctxt "7949764-0-61741"
msgid "Collect Vault Keys"
msgstr ""

#: 7949764-0-61742
msgctxt "7949764-0-61742"
msgid "Talk to Tasnasi"
msgstr ""

#: 7949764-0-61744
msgctxt "7949764-0-61744"
msgid "Track Rideza Down"
msgstr "리데자를 추적하기"

#: 7949764-0-61745
msgctxt "7949764-0-61745"
msgid "Rideza Ishu Stuff"
msgstr ""

#: 7949764-0-61746
msgctxt "7949764-0-61746"
msgid "Look for Signs of Burtle's Passage"
msgstr ""

#: 74865733-0-25661
msgctxt "74865733-0-25661"
msgid "Begin Encounter"
msgstr "전투 시작"

#: 74865733-0-25662
msgctxt "74865733-0-25662"
msgid "Begin Encounter"
msgstr "전투 시작"

#: 74865733-0-25666
msgctxt "74865733-0-25666"
msgid "Arm"
msgstr "무장시키기"

#: 74865733-0-25664
msgctxt "74865733-0-25664"
msgid "Begin Encounter"
msgstr "전투 시작"

#: 74865733-0-25667
msgctxt "74865733-0-25667"
msgid "Arm"
msgstr "무장시키기"

#: 7949764-0-61738
msgctxt "7949764-0-61738"
msgid "Find Food for Burtle"
msgstr ""

#: 7949764-0-61739
msgctxt "7949764-0-61739"
msgid "Collect Vault Keys"
msgstr ""

#: 12912341-0-88879
msgctxt "12912341-0-88879"
msgid "Startle"
msgstr "놀래키기"

#: 7949764-0-61731
msgctxt "7949764-0-61731"
msgid "Kill <<1>>"
msgstr "<<1>>을 죽이기"

#: 7949764-0-61732
msgctxt "7949764-0-61732"
msgid "Talk to Tahara"
msgstr ""

#: 7949764-0-61733
msgctxt "7949764-0-61733"
msgid "Find Burtle"
msgstr ""

#: 7949764-0-61734
msgctxt "7949764-0-61734"
msgid "Lure Burtle Out"
msgstr ""

#: 74865733-0-25672
msgctxt "74865733-0-25672"
msgid "Begin Encounter"
msgstr "전투 시작"

#: 74865733-0-25673
msgctxt "74865733-0-25673"
msgid "Begin Encounter"
msgstr "전투 시작"

#: 74865733-0-25670
msgctxt "74865733-0-25670"
msgid "Begin Encounter"
msgstr "전투 시작"

#: 74865733-0-25671
msgctxt "74865733-0-25671"
msgid "Begin Encounter"
msgstr "전투 시작"

#: 7949764-0-62258
msgctxt "7949764-0-62258"
msgid "Enter the Adeptorium"
msgstr "수도원에 들어가기"

#: 7949764-0-62257
msgctxt "7949764-0-62257"
msgid "Find a Way Into the Adeptorium"
msgstr "수도원 안으로 들어갈 방법을 찾기"

#: 7949764-0-63107
msgctxt "7949764-0-63107"
msgid "Sound the Dragonhorn"
msgstr "드래곤 뿔 나팔 불기"

#: 7949764-0-63106
msgctxt "7949764-0-63106"
msgid "Talk to Cadwell"
msgstr "캐드웰과 대화하기"

#: 7949764-0-62259
msgctxt "7949764-0-62259"
msgid "Talk to Zamarak"
msgstr "자마락과 대화하기"

#: 7949764-0-62250
msgctxt "7949764-0-62250"
msgid "Retrieve the Lost Lute"
msgstr ""

#: 7949764-0-62252
msgctxt "7949764-0-62252"
msgid "Talk to <<1>>"
msgstr "<<1>>와(과) 대화하기"

#: 7949764-0-62251
msgctxt "7949764-0-62251"
msgid "Collect the Stolen Money"
msgstr ""

#: 7949764-0-62254
msgctxt "7949764-0-62254"
msgid "Talk to Captain Nala-do"
msgstr "나라-도 장군과 이야기하기"

#: 7949764-0-62256
msgctxt "7949764-0-62256"
msgid "Go to Desert Wind Adeptorium"
msgstr "사막 바람 수도원으로 가기"

#: 7949764-0-62255
msgctxt "7949764-0-62255"
msgid "Escort Tharn Out of the Sewers"
msgstr "탄을 호위하면서 하수구 빠져나가기"

#: 7949764-0-61391
msgctxt "7949764-0-61391"
msgid "Find the Research"
msgstr ""

#: 7949764-0-62241
msgctxt "7949764-0-62241"
msgid "Watch for Khamira's Handiwork"
msgstr "카미라의 수공예품을 살펴보기"

#: 7949764-0-62240
msgctxt "7949764-0-62240"
msgid "Follow Abnur Tharn"
msgstr "아브너 탄을 따라가기"

#: 7949764-0-62243
msgctxt "7949764-0-62243"
msgid "Far Bastion Explosion"
msgstr ""

#: 7949764-0-62245
msgctxt "7949764-0-62245"
msgid "Logged Out"
msgstr "로그 아웃 됨"

#: 7949764-0-61397
msgctxt "7949764-0-61397"
msgid "Find Aneshi"
msgstr "아네시 찾기"

#: 7949764-0-62244
msgctxt "7949764-0-62244"
msgid "Logged Out"
msgstr "로그 아웃 됨"

#: 7949764-0-62236
msgctxt "7949764-0-62236"
msgid "02A"
msgstr ""

#: 7949764-0-61388
msgctxt "7949764-0-61388"
msgid "Talk to Abnur Tharn"
msgstr "아브너 탄과 대화하기"

#: 7949764-0-62235
msgctxt "7949764-0-62235"
msgid "01C"
msgstr ""

#: 7949764-0-62238
msgctxt "7949764-0-62238"
msgid "02C"
msgstr ""

#: 7949764-0-62237
msgctxt "7949764-0-62237"
msgid "02B"
msgstr ""

#: 7949764-0-62230
msgctxt "7949764-0-62230"
msgid "Go to the Tenarr Zalviit Ossuary"
msgstr ""

#: 7949764-0-61383
msgctxt "7949764-0-61383"
msgid "Follow the Stranger"
msgstr ""

#: 7949764-0-62232
msgctxt "7949764-0-62232"
msgid "Acquire Kennel Key"
msgstr ""

#: 7949764-0-62231
msgctxt "7949764-0-62231"
msgid "Meet Abnur Tharn in Rimmen"
msgstr "아브너 탄과 림멘에서 만나기"

#: 7949764-0-62234
msgctxt "7949764-0-62234"
msgid "01B"
msgstr ""

#: 7949764-0-62233
msgctxt "7949764-0-62233"
msgid "01A"
msgstr ""

#: 7949764-0-61387
msgctxt "7949764-0-61387"
msgid "Talk to Lord Gharesh-ri"
msgstr "가레쉬-리 경과 대화하기"

#: 7949764-0-62225
msgctxt "7949764-0-62225"
msgid "Follow Abnur Tharn"
msgstr "아브너 탄을 따라가기"

#: 7949764-0-61377
msgctxt "7949764-0-61377"
msgid "Follow the Stranger"
msgstr ""

#: 7949764-0-62224
msgctxt "7949764-0-62224"
msgid "Talk to Abnur Tharn"
msgstr "아브너 탄과 대화하기"

#: 7949764-0-61378
msgctxt "7949764-0-61378"
msgid "Follow the Stranger"
msgstr ""

#: 7949764-0-62227
msgctxt "7949764-0-62227"
msgid "Follow Abnur Tharn"
msgstr "아브너 탄을 따라가기"

#: 7949764-0-62226
msgctxt "7949764-0-62226"
msgid "Talk to Abnur Tharn"
msgstr "아브너 탄과 대화하기"

#: 7949764-0-62229
msgctxt "7949764-0-62229"
msgid "Dig Up the Key"
msgstr ""

#: 7949764-0-62228
msgctxt "7949764-0-62228"
msgid "Search for Other Markers"
msgstr ""

#: 7949764-0-62223
msgctxt "7949764-0-62223"
msgid "Seek the Tilted Pillar"
msgstr ""

#: 7949764-0-61376
msgctxt "7949764-0-61376"
msgid "Follow the Stranger"
msgstr ""

#: 74865733-0-25278
msgctxt "74865733-0-25278"
msgid "Place"
msgstr "놓기"

#: 7949764-0-62698
msgctxt "7949764-0-62698"
msgid "Talk to Jakarn"
msgstr "자칸과 대화하기"

#: 7949764-0-61366
msgctxt "7949764-0-61366"
msgid "Free Animal"
msgstr ""

#: 7949764-0-62216
msgctxt "7949764-0-62216"
msgid "Equip the Training Sword"
msgstr "훈련용 검 장착하기"

#: 7949764-0-62215
msgctxt "7949764-0-62215"
msgid "Take the Training Sword"
msgstr "훈련용 검 가지기"

#: 7949764-0-62218
msgctxt "7949764-0-62218"
msgid "Talk to Vazbi"
msgstr "바즈비(Vazbi) 와 대화하기"

#: 7949764-0-62219
msgctxt "7949764-0-62219"
msgid "Talk to Moon-Bishop Sizenza"
msgstr "달의 사제 시젠자와 대화하기"

#: 7949764-0-62690
msgctxt "7949764-0-62690"
msgid "Talk to Dragonguard Orland"
msgstr "드래곤가드 올랜드와 대화하기"

#: 7949764-0-62691
msgctxt "7949764-0-62691"
msgid "Talk to Jakarn"
msgstr "자칸과 대화하기"

#: 7949764-0-62694
msgctxt "7949764-0-62694"
msgid "Talk to Daizaba"
msgstr ""

#: 7949764-0-62210
msgctxt "7949764-0-62210"
msgid "Listen to Phoom"
msgstr "품의  말을 듣기"

#: 7949764-0-61362
msgctxt "7949764-0-61362"
msgid "Attend the Meeting in the Throne Room"
msgstr "알현실에서 열리는 협상에 참석하기"

#: 7949764-0-62696
msgctxt "7949764-0-62696"
msgid "Talk to Tu'heiba"
msgstr ""

#: 7949764-0-61364
msgctxt "7949764-0-61364"
msgid "Rescue Lavender"
msgstr ""

#: 74865733-0-25285
msgctxt "74865733-0-25285"
msgid "Examine"
msgstr "조사하기"

#: 7949764-0-62695
msgctxt "7949764-0-62695"
msgid "Find the Slave Trader's Ledger"
msgstr ""

#: 7949764-0-61365
msgctxt "7949764-0-61365"
msgid "Free Animal"
msgstr ""

#: 74865733-0-25286
msgctxt "74865733-0-25286"
msgid "Examine"
msgstr "조사하기"

#: 7949764-0-62687
msgctxt "7949764-0-62687"
msgid "Talk to Jakarn"
msgstr "자칸과 대화하기"

#: 7949764-0-61355
msgctxt "7949764-0-61355"
msgid "Talk to Numaia"
msgstr ""

#: 7949764-0-62686
msgctxt "7949764-0-62686"
msgid "Watch Fez'skar"
msgstr ""

#: 7949764-0-62689
msgctxt "7949764-0-62689"
msgid "Place Lotus in River"
msgstr ""

#: 7949764-0-62205
msgctxt "7949764-0-62205"
msgid "Rescue Grand Adept Sehana"
msgstr ""

#: 7949764-0-61358
msgctxt "7949764-0-61358"
msgid "Rescue Lavender"
msgstr ""

#: 7949764-0-62207
msgctxt "7949764-0-62207"
msgid "Talk to Zamarak"
msgstr "자마락과 대화하기"

#: 7949764-0-62206
msgctxt "7949764-0-62206"
msgid "Defeat Lieutenant Lepida"
msgstr "레피다 부관(Lieutenant Lepida) 물리치기"

#: 74865733-0-25291
msgctxt "74865733-0-25291"
msgid "Steal"
msgstr "훔치기"

#: 7949764-0-62209
msgctxt "7949764-0-62209"
msgid "Listen to Phoom"
msgstr "품의  말을 듣기"

#: 7949764-0-62208
msgctxt "7949764-0-62208"
msgid "Talk to Lieutenant Lepida's Shade"
msgstr "레피다 부관(Lieutenant Lepida)의 영혼과 대화"

#: 74865733-0-25295
msgctxt "74865733-0-25295"
msgid "Give Antidote"
msgstr "해독제 주기"

#: 7949764-0-61350
msgctxt "7949764-0-61350"
msgid "Open the Dragonguard Sanctuary"
msgstr ""

#: 74865733-0-25293
msgctxt "74865733-0-25293"
msgid "Give Antidote"
msgstr "해독제 주기"

#: 7949764-0-62683
msgctxt "7949764-0-62683"
msgid "Search the Stitches for Fez'skar"
msgstr "스티치에 페즈'스카를 찾기"

#: 74865733-0-25298
msgctxt "74865733-0-25298"
msgid "Give Antidote"
msgstr "해독제 주기"

#: 7949764-0-62682
msgctxt "7949764-0-62682"
msgid "Search the Stitches for Fez'skar"
msgstr "스티치에 페즈'스카를 찾기"

#: 7949764-0-61352
msgctxt "7949764-0-61352"
msgid "Return to Rimmen Palace"
msgstr "림멘 궁전으로 돌아가기"

#: 7949764-0-62201
msgctxt "7949764-0-62201"
msgid "Talk to Abnur Tharn"
msgstr "아브너 탄과 대화하기"

#: 74865733-0-25296
msgctxt "74865733-0-25296"
msgid "Give Antidote"
msgstr "해독제 주기"

#: 7949764-0-62684
msgctxt "7949764-0-62684"
msgid "Search the Stitches for Fez'skar"
msgstr "스티치에 페즈'스카를 찾기"

#: 74865733-0-25297
msgctxt "74865733-0-25297"
msgid "Examine"
msgstr "조사하기"

#: 74865733-0-25258
msgctxt "74865733-0-25258"
msgid "Take"
msgstr "가지기"

#: 74865733-0-26104
msgctxt "74865733-0-26104"
msgid "Examine"
msgstr "조사하기"

#: 7949764-0-61344
msgctxt "7949764-0-61344"
msgid "Search the Underground Complex"
msgstr ""

#: 7949764-0-62675
msgctxt "7949764-0-62675"
msgid "Find Fez'skar"
msgstr ""

#: 7949764-0-61345
msgctxt "7949764-0-61345"
msgid "Follow Captain Saulinia"
msgstr "사울리니아 장군 따라가기"

#: 7949764-0-61347
msgctxt "7949764-0-61347"
msgid "Recover the Training Whistle"
msgstr ""

#: 219689294-2-640
msgctxt "219689294-2-640"
msgid "Loot"
msgstr "가져가기"

#: 7949764-0-62670
msgctxt "7949764-0-62670"
msgid "Talk to Ak'an"
msgstr ""

#: 74865733-0-25260
msgctxt "74865733-0-25260"
msgid "Place"
msgstr "놓기"

#: 7949764-0-62671
msgctxt "7949764-0-62671"
msgid "Find Tu'heiba's Location"
msgstr ""

#: 7949764-0-62673
msgctxt "7949764-0-62673"
msgid "Talk to Tu'heiba"
msgstr ""

#: 7949764-0-61343
msgctxt "7949764-0-61343"
msgid "Talk to Zamarak"
msgstr "자마락과 대화하기"

#: 7949764-0-61333
msgctxt "7949764-0-61333"
msgid "Talk to Vazbi"
msgstr "바즈비(Vazbi) 와 대화하기"

#: 7949764-0-61334
msgctxt "7949764-0-61334"
msgid "Talk to Vazbi"
msgstr "바즈비(Vazbi) 와 대화하기"

#: 7949764-0-62667
msgctxt "7949764-0-62667"
msgid "Track Down the Assassination Squad"
msgstr "암살자들을 추적하기"

#: 7949764-0-62666
msgctxt "7949764-0-62666"
msgid "Track Down the Assassination Squad"
msgstr "암살자들을 추적하기"

#: 7949764-0-61336
msgctxt "7949764-0-61336"
msgid "Find the Injured Stranger"
msgstr "부상당한 사람들을 찾기"

#: 7949764-0-62669
msgctxt "7949764-0-62669"
msgid "Talk to Jakarn at the Sugar Bowl"
msgstr "설탕 그릇에서 자칸과 대화하기"

#: 7949764-0-61337
msgctxt "7949764-0-61337"
msgid "Search the Hidden Shrine"
msgstr "숨겨진 신전을 찾기"

#: 7949764-0-62668
msgctxt "7949764-0-62668"
msgid "Track Down the Assassination Squad"
msgstr "암살자들을 추적하기"

#: 74865733-0-25272
msgctxt "74865733-0-25272"
msgid "Destroy"
msgstr "파괴하기"

#: 7949764-0-62661
msgctxt "7949764-0-62661"
msgid "Find Melleron"
msgstr ""

#: 7949764-0-62660
msgctxt "7949764-0-62660"
msgid "Talk to Melleron"
msgstr ""

#: 7949764-0-61330
msgctxt "7949764-0-61330"
msgid "Talk to Vazbi"
msgstr "바즈비(Vazbi) 와 대화하기"

#: 74865733-0-25277
msgctxt "74865733-0-25277"
msgid "Take"
msgstr "가지기"

#: 7949764-0-61331
msgctxt "7949764-0-61331"
msgid "Open the Baan Dar Gate"
msgstr ""

#: 74865733-0-25274
msgctxt "74865733-0-25274"
msgid "Destroy"
msgstr "파괴하기"

#: 7949764-0-62662
msgctxt "7949764-0-62662"
msgid "Take Journal"
msgstr ""

#: 7949764-0-61332
msgctxt "7949764-0-61332"
msgid "Go to S'rendarr's Cradle"
msgstr ""

#: 74865733-0-25910
msgctxt "74865733-0-25910"
msgid "Examine"
msgstr "조사하기"

#: 7949764-0-62095
msgctxt "7949764-0-62095"
msgid "Logged Out"
msgstr "로그 아웃 됨"

#: 7949764-0-62098
msgctxt "7949764-0-62098"
msgid "Dragon Attack"
msgstr "드래곤의 공격"

#: 7949764-0-62097
msgctxt "7949764-0-62097"
msgid "Examine the Gravestone"
msgstr "묘비 조사하기"

#: 7949764-0-62099
msgctxt "7949764-0-62099"
msgid "Defend Town Center"
msgstr "마을 중심 방어하기"

#: 7949764-0-62090
msgctxt "7949764-0-62090"
msgid "Recover List of Sympathizers"
msgstr ""

#: 7949764-0-62092
msgctxt "7949764-0-62092"
msgid "Recover Intelligence Reports"
msgstr ""

#: 7949764-0-62091
msgctxt "7949764-0-62091"
msgid "Recover Spy Correspondence"
msgstr ""

#: 7949764-0-62094
msgctxt "7949764-0-62094"
msgid "Died"
msgstr "사망 한-G-"

#: 7949764-0-62093
msgctxt "7949764-0-62093"
msgid "Wait for Mulaamnir to Depart"
msgstr "뮬라미르가 떠날때까지 기다리기"

#: 7949764-0-62084
msgctxt "7949764-0-62084"
msgid "Talk to Khamira"
msgstr "카미라와 대화하기"

#: 7949764-0-62087
msgctxt "7949764-0-62087"
msgid "Talk to Cadwell"
msgstr "캐드웰과 대화하기"

#: 7949764-0-62089
msgctxt "7949764-0-62089"
msgid "Recover List of Safehouses"
msgstr ""

#: 7949764-0-62088
msgctxt "7949764-0-62088"
msgid "Talk to Abnur Tharn"
msgstr "아브너 탄과 대화하기"

#: 7949764-0-62081
msgctxt "7949764-0-62081"
msgid "Follow the Dragon"
msgstr "드래곤 따라라기"

#: 7949764-0-62080
msgctxt "7949764-0-62080"
msgid "Rendezvous with Khamira"
msgstr "카미라와 합류하기"

#: 7949764-0-62083
msgctxt "7949764-0-62083"
msgid "Wait for Mulaamnir to Depart"
msgstr "뮬라미르가 떠날때까지 기다리기"

#: 7949764-0-62074
msgctxt "7949764-0-62074"
msgid "Talk to Abnur Tharn"
msgstr "아브너 탄과 대화하기"

#: 7949764-0-62073
msgctxt "7949764-0-62073"
msgid "Talk to Captain Nala-do"
msgstr "나라-도 장군과 이야기하기"

#: 7949764-0-62076
msgctxt "7949764-0-62076"
msgid "Talk to Khamira"
msgstr "카미라와 대화하기"

#: 7949764-0-62075
msgctxt "7949764-0-62075"
msgid "Find the Source of Undead"
msgstr "언데드들이 오는곳을 찾기"

#: 7949764-0-62078
msgctxt "7949764-0-62078"
msgid "Find the Source of the Undead"
msgstr "언데드들이 오는곳을 찾기"

#: 7949764-0-62077
msgctxt "7949764-0-62077"
msgid "Enter the Mine"
msgstr "광산에 들어가기"

#: 7949764-0-62079
msgctxt "7949764-0-62079"
msgid "Kill Gravestalker Gemmia"
msgstr "무덤스토커 게미아를 죽이기"

#: 7949764-0-62070
msgctxt "7949764-0-62070"
msgid "Talk to Khamira"
msgstr "카미라와 대화하기"

#: 7949764-0-62072
msgctxt "7949764-0-62072"
msgid "Find Captain Nala-do"
msgstr "나라-도 장군과 이야기하기"

#: 7949764-0-62071
msgctxt "7949764-0-62071"
msgid "Recover Military Documents"
msgstr "군사 서류 되찾기"

#: 7949764-0-62065
msgctxt "7949764-0-62065"
msgid "Find the Outsider with a Pot on His Head"
msgstr "머리에 냄비를 쓴 외지인 찾기"

#: 7949764-0-62067
msgctxt "7949764-0-62067"
msgid "Talk to Cadwell"
msgstr "캐드웰과 대화하기"

#: 7949764-0-62069
msgctxt "7949764-0-62069"
msgid "Talk to Abnur Tharn"
msgstr "아브너 탄과 대화하기"

#: 7949764-0-62068
msgctxt "7949764-0-62068"
msgid "Find the Defense Force Outpost"
msgstr "방위군의 전초기지 찾기"

#: 7949764-0-62061
msgctxt "7949764-0-62061"
msgid "Talk to Domitia Nasica"
msgstr ""

#: 12912341-0-89143
msgctxt "12912341-0-89143"
msgid "Talk"
msgstr "대화하기"

#: 7949764-0-62060
msgctxt "7949764-0-62060"
msgid "Investigate the Tombs"
msgstr ""

#: 7949764-0-62059
msgctxt "7949764-0-62059"
msgid "Talk to Ashur"
msgstr "애셔와 대화하기"

#: 7949764-0-62052
msgctxt "7949764-0-62052"
msgid "Wait for Vastarie"
msgstr "바스타리를 기다리기"

#: 7949764-0-62051
msgctxt "7949764-0-62051"
msgid "Escape Arum-Khal's Realm"
msgstr ""

#: 7949764-0-62054
msgctxt "7949764-0-62054"
msgid "Soldiers React 1"
msgstr ""

#: 7949764-0-62053
msgctxt "7949764-0-62053"
msgid "Raise the Moonlight Blade"
msgstr ""

#: 7949764-0-62056
msgctxt "7949764-0-62056"
msgid "Kill Shade"
msgstr ""

#: 7949764-0-62055
msgctxt "7949764-0-62055"
msgid "Soldier Pull Back"
msgstr ""

#: 7949764-0-62058
msgctxt "7949764-0-62058"
msgid "Wait for Shando-ri"
msgstr ""

#: 7949764-0-62057
msgctxt "7949764-0-62057"
msgid "Kill Shade"
msgstr ""

#: 12912341-0-90125
msgctxt "12912341-0-90125"
msgid "Talk"
msgstr "대화하기"

#: 12912341-0-89144
msgctxt "12912341-0-89144"
msgid "Talk"
msgstr "대화하기"

#: 7949764-0-61193
msgctxt "7949764-0-61193"
msgid "Protect Zamarak"
msgstr "자마락 보호하기"

#: 7949764-0-61194
msgctxt "7949764-0-61194"
msgid "Activate the Blessed Pillar of the Spring Moon"
msgstr "봄 달의 기둥 활성화 시키기"

#: 7949764-0-61195
msgctxt "7949764-0-61195"
msgid "Activate the Blessed Pillar of the Summer Moon"
msgstr "여름 달의 기둥 활성화 시키기"

#: 7949764-0-61196
msgctxt "7949764-0-61196"
msgid "Activate the Blessed Pillar of the Winter Moon"
msgstr "겨울 달의 기둥 활성화 시키기"

#: 7949764-0-61197
msgctxt "7949764-0-61197"
msgid "Watch the Dragons"
msgstr "드래곤 지켜보기"

#: 7949764-0-61191
msgctxt "7949764-0-61191"
msgid "Warn Captain Nala-do"
msgstr "나라-도 장군과 이야기하기"

#: 7949764-0-62034
msgctxt "7949764-0-62034"
msgid "Track Down the Assassination Squad"
msgstr "암살자들을 추적하기"

#: 7949764-0-61186
msgctxt "7949764-0-61186"
msgid "Arm Cadwell's Traps"
msgstr "캐드웰과 대화하기"

#: 7949764-0-63364
msgctxt "7949764-0-63364"
msgid "Disrupt the South Supply Camp"
msgstr "남쪽 캠프에 혼선 주기"

#: 7949764-0-62033
msgctxt "7949764-0-62033"
msgid "Go to the Stitches"
msgstr "스티치로 가기"

#: 7949764-0-61187
msgctxt "7949764-0-61187"
msgid "Arm Cadwell's Traps"
msgstr "캐드웰과 대화하기"

#: 7949764-0-61189
msgctxt "7949764-0-61189"
msgid "Listen to Cadwell"
msgstr "캐드웰과 대화하기"

#: 7949764-0-61181
msgctxt "7949764-0-61181"
msgid "Talk to Khamira"
msgstr "카미라와 대화하기"

#: 7949764-0-62026
msgctxt "7949764-0-62026"
msgid "Talk to the Stable Hand"
msgstr ""

#: 7949764-0-62029
msgctxt "7949764-0-62029"
msgid "Search for Clues"
msgstr "실마리를 찾기"

#: 7949764-0-62028
msgctxt "7949764-0-62028"
msgid "Kill Arum-Khal"
msgstr ""

#: 7949764-0-61171
msgctxt "7949764-0-61171"
msgid "Talk to Zamarak"
msgstr "자마락과 대화하기"

#: 7949764-0-61173
msgctxt "7949764-0-61173"
msgid "Talk to Abnur Tharn"
msgstr "아브너 탄과 대화하기"

#: 7949764-0-61176
msgctxt "7949764-0-61176"
msgid "Rendezvous at Sandswirl Manor"
msgstr "샌드휠 저택에서 합류하기"

#: 7949764-0-61178
msgctxt "7949764-0-61178"
msgid "Talk to Tsazii"
msgstr "타사지와 대화하기"

#: 74865733-0-25515
msgctxt "74865733-0-25515"
msgid "Examine"
msgstr "조사하기"

#: 74865733-0-25516
msgctxt "74865733-0-25516"
msgid "Examine"
msgstr "조사하기"

#: 74865733-0-25513
msgctxt "74865733-0-25513"
msgid "Drink"
msgstr "음료"

#: 70307621-0-2984
msgctxt "70307621-0-2984"
msgid "Examine"
msgstr "조사하기"

#: 7949764-0-61606
msgctxt "7949764-0-61606"
msgid "Observe Khamira"
msgstr "카미라를 살펴보기"

#: 70307621-0-2983
msgctxt "70307621-0-2983"
msgid "Examine"
msgstr "조사하기"

#: 70307621-0-2982
msgctxt "70307621-0-2982"
msgid "Examine"
msgstr "조사하기"

#: 7949764-0-61608
msgctxt "7949764-0-61608"
msgid "Return to Rimmen Palace"
msgstr "림멘 궁전으로 돌아가기"

#: 74865733-0-25518
msgctxt "74865733-0-25518"
msgid "Examine"
msgstr "조사하기"

#: 70307621-0-2986
msgctxt "70307621-0-2986"
msgid "Examine"
msgstr "조사하기"

#: 70307621-0-2985
msgctxt "70307621-0-2985"
msgid "Examine"
msgstr "조사하기"

#: 7949764-0-62930
msgctxt "7949764-0-62930"
msgid "Talk to <<1>>"
msgstr "<<1>>와(과) 대화하기"

#: 7949764-0-62932
msgctxt "7949764-0-62932"
msgid "Search the Temple Grounds"
msgstr ""

#: 7949764-0-61603
msgctxt "7949764-0-61603"
msgid "Enter the Temple Sanctuary"
msgstr ""

#: 7949764-0-62926
msgctxt "7949764-0-62926"
msgid "Put Cream in the Bowl"
msgstr ""

#: 7949764-0-62925
msgctxt "7949764-0-62925"
msgid "Search the Temple Summit"
msgstr ""

#: 7949764-0-62928
msgctxt "7949764-0-62928"
msgid "Gather the Red Wine"
msgstr ""

#: 7949764-0-62927
msgctxt "7949764-0-62927"
msgid "Gather the White Wine"
msgstr ""

#: 7949764-0-62929
msgctxt "7949764-0-62929"
msgid "Gather the Obscure Wine"
msgstr ""

#: 74865733-0-25530
msgctxt "74865733-0-25530"
msgid "Take"
msgstr "가지기"

#: 74865733-0-25973
msgctxt "74865733-0-25973"
msgid "Dig"
msgstr "파내기"

#: 74865733-0-25974
msgctxt "74865733-0-25974"
msgid "Dig"
msgstr "파내기"

#: 74865733-0-25971
msgctxt "74865733-0-25971"
msgid "Dig"
msgstr "파내기"

#: 74865733-0-25972
msgctxt "74865733-0-25972"
msgid "Dig"
msgstr "파내기"

#: 74865733-0-25977
msgctxt "74865733-0-25977"
msgid "Dig"
msgstr "파내기"

#: 108533454-0-25978
msgctxt "108533454-0-25978"
msgid "Opening..."
msgstr "여는 중…"

#: 74865733-0-25975
msgctxt "74865733-0-25975"
msgid "Dig"
msgstr "파내기"

#: 74865733-0-25976
msgctxt "74865733-0-25976"
msgid "Dig"
msgstr "파내기"

#: 7949764-0-62915
msgctxt "7949764-0-62915"
msgid "Investigate Butterfly"
msgstr ""

#: 7949764-0-62914
msgctxt "7949764-0-62914"
msgid "Put Cream in the Bowl"
msgstr ""

#: 7949764-0-62917
msgctxt "7949764-0-62917"
msgid "Investigate Cheese"
msgstr ""

#: 108533454-0-25979
msgctxt "108533454-0-25979"
msgid "Opening..."
msgstr "여는 중…"

#: 7949764-0-62916
msgctxt "7949764-0-62916"
msgid "Investigate Cream"
msgstr ""

#: 7949764-0-62918
msgctxt "7949764-0-62918"
msgid "Search for Mell the Musical"
msgstr "노래 부르는 멜 찾기"

#: 7949764-0-62911
msgctxt "7949764-0-62911"
msgid "Burn Wasps"
msgstr "벌집 태우기"

#: 7949764-0-62910
msgctxt "7949764-0-62910"
msgid "Burn Wasps"
msgstr "벌집 태우기"

#: 7949764-0-62913
msgctxt "7949764-0-62913"
msgid "Talk to Ishu"
msgstr "이슈와 대화하기"

#: 7949764-0-62912
msgctxt "7949764-0-62912"
msgid "Burn Wasps"
msgstr "벌집 태우기"

#: 108533454-0-25980
msgctxt "108533454-0-25980"
msgid "Opening..."
msgstr "여는 중…"

#: 108533454-0-25981
msgctxt "108533454-0-25981"
msgid "Opening..."
msgstr "여는 중…"

#: 108533454-0-25984
msgctxt "108533454-0-25984"
msgid "Opening..."
msgstr "여는 중…"

#: 108533454-0-25985
msgctxt "108533454-0-25985"
msgid "Opening..."
msgstr "여는 중…"

#: 108533454-0-25982
msgctxt "108533454-0-25982"
msgid "Opening..."
msgstr "여는 중…"

#: 108533454-0-25983
msgctxt "108533454-0-25983"
msgid "Opening..."
msgstr "여는 중…"

#: 108533454-0-25986
msgctxt "108533454-0-25986"
msgid "Opening..."
msgstr "여는 중…"

#: 74865733-0-25987
msgctxt "74865733-0-25987"
msgid "Take"
msgstr "가지기"

#: 7949764-0-62903
msgctxt "7949764-0-62903"
msgid "Search for the Missing Guar"
msgstr "실종된 구아 찾기"

#: 7949764-0-62906
msgctxt "7949764-0-62906"
msgid "Talk to <<1>>"
msgstr "<<1>>와(과) 대화하기"

#: 74865733-0-25506
msgctxt "74865733-0-25506"
msgid "Examine"
msgstr "조사하기"

#: 7949764-0-62905
msgctxt "7949764-0-62905"
msgid "Search for the Missing Guar"
msgstr "실종된 구아 찾기"

#: 7949764-0-62907
msgctxt "7949764-0-62907"
msgid "Talk to the Skooma Cat"
msgstr "스쿠마 고양이와 대화하기"

#: 7949764-0-62909
msgctxt "7949764-0-62909"
msgid "Burn Wasps"
msgstr "벌집 태우기"

#: 12912341-0-87343
msgctxt "12912341-0-87343"
msgid "Talk"
msgstr "대화하기"

#: 12912341-0-87340
msgctxt "12912341-0-87340"
msgid "Talk"
msgstr "대화하기"

#: 12912341-0-88690
msgctxt "12912341-0-88690"
msgid "Talk"
msgstr "대화하기"

#: 74865733-0-25968
msgctxt "74865733-0-25968"
msgid "Use"
msgstr "사용하기"

#: 74865733-0-25969
msgctxt "74865733-0-25969"
msgid "Dig"
msgstr "파내기"

#: 263004526-0-90523
msgctxt "263004526-0-90523"
msgid "Releasing…"
msgstr "놓아주는 중..."

#: 12912341-0-90526
msgctxt "12912341-0-90526"
msgid "Talk"
msgstr "대화하기"

#: 263004526-0-90524
msgctxt "263004526-0-90524"
msgid "Releasing…"
msgstr "놓아주는 중..."

#: 74865733-0-25970
msgctxt "74865733-0-25970"
msgid "Dig"
msgstr "파내기"

#: 70307621-0-2966
msgctxt "70307621-0-2966"
msgid "Enter"
msgstr "들어가기"

#: 70307621-0-2951
msgctxt "70307621-0-2951"
msgid "Enter"
msgstr "들어가기"

#: 74865733-0-25599
msgctxt "74865733-0-25599"
msgid "Toss"
msgstr "던지기"

#: 74865733-0-25598
msgctxt "74865733-0-25598"
msgid "Talk"
msgstr "대화하기"

#: 7949764-0-62533
msgctxt "7949764-0-62533"
msgid "Search for Marthine's Belongings"
msgstr ""

#: 7949764-0-62532
msgctxt "7949764-0-62532"
msgid "Talk to <<1>>"
msgstr "<<1>>와(과) 대화하기"

#: 7949764-0-62535
msgctxt "7949764-0-62535"
msgid "Search for Marthine's Belongings"
msgstr ""

#: 7949764-0-62534
msgctxt "7949764-0-62534"
msgid "Search for Marthine's Belongings"
msgstr ""

#: 7949764-0-61689
msgctxt "7949764-0-61689"
msgid "Talk to Mizzik"
msgstr "미지크와 대화하기"

#: 7949764-0-62536
msgctxt "7949764-0-62536"
msgid "Search Manor Cellar"
msgstr ""

#: 7949764-0-62539
msgctxt "7949764-0-62539"
msgid "You left."
msgstr ""

#: 74865733-0-25122
msgctxt "74865733-0-25122"
msgid "Examine"
msgstr "조사하기"

#: 74865733-0-25123
msgctxt "74865733-0-25123"
msgid "Examine"
msgstr "조사하기"

#: 7949764-0-62530
msgctxt "7949764-0-62530"
msgid "Investigate Book"
msgstr ""

#: 74865733-0-25127
msgctxt "74865733-0-25127"
msgid "Examine"
msgstr "조사하기"

#: 74865733-0-25124
msgctxt "74865733-0-25124"
msgid "Examine"
msgstr "조사하기"

#: 74865733-0-25125
msgctxt "74865733-0-25125"
msgid "Use"
msgstr "사용하기"

#: 74865733-0-25128
msgctxt "74865733-0-25128"
msgid "Eat"
msgstr "먹기"

#: 7949764-0-62529
msgctxt "7949764-0-62529"
msgid "Talk to Captain Nala-do"
msgstr "나라-도 장군과 이야기하기"

#: 7949764-0-62524
msgctxt "7949764-0-62524"
msgid "Listen to Phoom"
msgstr "품의 말을 듣기"

#: 7949764-0-61678
msgctxt "7949764-0-61678"
msgid "Investigate the Sleeping Badger Area"
msgstr "잠자는 오소리 지역 조사"

#: 7949764-0-62528
msgctxt "7949764-0-62528"
msgid "Talk to Captain Nala-do"
msgstr "나라-도 장군과 이야기하기"

#: 7949764-0-62527
msgctxt "7949764-0-62527"
msgid "Talk to Lord Gharesh-ri"
msgstr "가레쉬-리 경과 대화하기"

#: 7949764-0-61670
msgctxt "7949764-0-61670"
msgid "Go to the Two Moons Temple"
msgstr "두 개의 달 사원으로 가기"

#: 7949764-0-61671
msgctxt "7949764-0-61671"
msgid "Talk to Rilasu"
msgstr "라일라수와 대화하기"

#: 7949764-0-61673
msgctxt "7949764-0-61673"
msgid "Kill the Mad Anchorite"
msgstr "미친 은둔자 죽여기"

#: 108533454-0-25577
msgctxt "108533454-0-25577"
msgid "Climbing Barricade…"
msgstr "바리케이트를 넘어가는 중..."

#: 74865733-0-25575
msgctxt "74865733-0-25575"
msgid "Examine"
msgstr "조사하기"

#: 108533454-0-25576
msgctxt "108533454-0-25576"
msgid "Climbing Barricade…"
msgstr "바리케이트를 넘어가는 중..."

#: 74865733-0-25579
msgctxt "74865733-0-25579"
msgid "Take"
msgstr "가지기"

#: 7949764-0-62519
msgctxt "7949764-0-62519"
msgid "Listen to Phoom"
msgstr "품의 말을 듣기"

#: 7949764-0-62518
msgctxt "7949764-0-62518"
msgid "Talk to <<1>>"
msgstr "<<1>>와(과) 대화하기"

#: 7949764-0-62995
msgctxt "7949764-0-62995"
msgid "Kill <<1>>"
msgstr "<<1>> 죽이기"

#: 7949764-0-62511
msgctxt "7949764-0-62511"
msgid "Gather Supplies"
msgstr "물품을 모으기"

#: 7949764-0-61663
msgctxt "7949764-0-61663"
msgid "Gather Akaviri Relics"
msgstr "아카비리 유물 수집하기"

#: 7949764-0-62510
msgctxt "7949764-0-62510"
msgid "Gather Supplies"
msgstr "물품을 모으기"

#: 7949764-0-61664
msgctxt "7949764-0-61664"
msgid "Gather Akaviri Relics"
msgstr "아카비리 유물 수집하기"

#: 7949764-0-62997
msgctxt "7949764-0-62997"
msgid "Return Funeral Urns"
msgstr ""

#: 7949764-0-62513
msgctxt "7949764-0-62513"
msgid "Search for Marthine's Belongings"
msgstr ""

#: 7949764-0-62996
msgctxt "7949764-0-62996"
msgid "Return the Funeral Urns"
msgstr ""

#: 7949764-0-62512
msgctxt "7949764-0-62512"
msgid "Gather Supplies"
msgstr "물품을 모으기"

#: 7949764-0-61666
msgctxt "7949764-0-61666"
msgid "Travel to the Sleeping Badger"
msgstr "잠자는 오소리 여행"

#: 7949764-0-62999
msgctxt "7949764-0-62999"
msgid "Return Funeral Urns"
msgstr ""

#: 7949764-0-62998
msgctxt "7949764-0-62998"
msgid "Return Funeral Urns"
msgstr ""

#: 7949764-0-62514
msgctxt "7949764-0-62514"
msgid "Talk to <<1>>"
msgstr "<<1>>와(과) 대화하기"

#: 7949764-0-61668
msgctxt "7949764-0-61668"
msgid "Investigate Camp"
msgstr "캠프를 조사하기"

#: 7949764-0-62517
msgctxt "7949764-0-62517"
msgid "Return to the Survivors"
msgstr "생존자들에게 돌아가기"

#: 7949764-0-62516
msgctxt "7949764-0-62516"
msgid "Go to Rimmen Palace On Your Own"
msgstr "혼자 림멘 궁전으로 가기"

#: 74865733-0-25580
msgctxt "74865733-0-25580"
msgid "Use"
msgstr "사용하기"

#: 7949764-0-62991
msgctxt "7949764-0-62991"
msgid "Intimidate Thadarra"
msgstr ""

#: 74865733-0-25100
msgctxt "74865733-0-25100"
msgid "Place"
msgstr "놓기"

#: 7949764-0-62990
msgctxt "7949764-0-62990"
msgid "Talk to Rigurt"
msgstr "리거트와 대화하기"

#: 7949764-0-61660
msgctxt "7949764-0-61660"
msgid "Gather Akaviri Relics"
msgstr "아카비리 유물 수집하기"

#: 74865733-0-25585
msgctxt "74865733-0-25585"
msgid "Burn"
msgstr "불태우기"

#: 7949764-0-62993
msgctxt "7949764-0-62993"
msgid "Gather Honey Flowers"
msgstr ""

#: 74865733-0-25582
msgctxt "74865733-0-25582"
msgid "Activate"
msgstr "작동하기"

#: 7949764-0-62992
msgctxt "7949764-0-62992"
msgid "Enter the Dream"
msgstr ""

#: 7949764-0-61662
msgctxt "7949764-0-61662"
msgid "Gather Akaviri Relics"
msgstr "아카비리 유물 수집하기"

#: 74865733-0-25586
msgctxt "74865733-0-25586"
msgid "Burn"
msgstr "불태우기"

#: 74865733-0-25102
msgctxt "74865733-0-25102"
msgid "Destroy"
msgstr "파괴하기"

#: 74865733-0-25587
msgctxt "74865733-0-25587"
msgid "Burn"
msgstr "불태우기"

#: 7949764-0-62508
msgctxt "7949764-0-62508"
msgid "Return to Riverhold"
msgstr "리버홀드로 돌아가기"

#: 7949764-0-62507
msgctxt "7949764-0-62507"
msgid "Talk to Tsazii"
msgstr "타사지와 대화하기"

#: 7949764-0-62509
msgctxt "7949764-0-62509"
msgid "Gather Supplies"
msgstr "물품을 모으기"

#: 12912341-0-87864
msgctxt "12912341-0-87864"
msgid "Talk"
msgstr "대화하기"

#: 7949764-0-62984
msgctxt "7949764-0-62984"
msgid "Sound the Dragonhorn"
msgstr "드래곤 뿔 나팔 불기"

#: 7949764-0-62500
msgctxt "7949764-0-62500"
msgid "Prowl's Edge Dragonscour"
msgstr ""

#: 7949764-0-62983
msgctxt "7949764-0-62983"
msgid "Talk to <<1>>"
msgstr "<<1>>와(과) 대화하기"

#: 7949764-0-62986
msgctxt "7949764-0-62986"
msgid "Investigate Power Surge Location"
msgstr "에너지 급증 위치 조사"

#: 7949764-0-62502
msgctxt "7949764-0-62502"
msgid "Sandblown Dragonscour"
msgstr ""

#: 7949764-0-62501
msgctxt "7949764-0-62501"
msgid "Scab Ridge Dragonscour"
msgstr ""

#: 7949764-0-62988
msgctxt "7949764-0-62988"
msgid "Find Zargha"
msgstr ""

#: 7949764-0-62506
msgctxt "7949764-0-62506"
msgid "Go to the Greenleaf Farm"
msgstr "그린리프 농장으로 가기 "

#: 7949764-0-62505
msgctxt "7949764-0-62505"
msgid "Talk to Abnur Tharn"
msgstr "아브너 탄과 대화하기"

#: 7949764-0-61659
msgctxt "7949764-0-61659"
msgid "Talk to Mizzik"
msgstr "미지크와 대화하기"

#: 74865733-0-25592
msgctxt "74865733-0-25592"
msgid "Open"
msgstr "열기"

#: 7949764-0-62980
msgctxt "7949764-0-62980"
msgid "Talk to Khamira"
msgstr "카미라와 대화하기"

#: 74865733-0-25595
msgctxt "74865733-0-25595"
msgid "Take"
msgstr "가지기"

#: 7949764-0-62982
msgctxt "7949764-0-62982"
msgid "Find Wild Game"
msgstr "야생에서 먹이감 찾기"

#: 7949764-0-62981
msgctxt "7949764-0-62981"
msgid "Talk to <<1>>"
msgstr "<<1>>와(과) 대화하기"

#: 74865733-0-25594
msgctxt "74865733-0-25594"
msgid "Take"
msgstr "가지기"

#: 74865733-0-25555
msgctxt "74865733-0-25555"
msgid "Open"
msgstr "열기"

#: 74865733-0-25553
msgctxt "74865733-0-25553"
msgid "Take"
msgstr "가지기"

#: 7949764-0-61649
msgctxt "7949764-0-61649"
msgid "Talk to Haduras"
msgstr "하두라스와 대화하기"

#: 7949764-0-62972
msgctxt "7949764-0-62972"
msgid "Investigate Power Surge Location"
msgstr "에너지 급증 위치 조사"

#: 7949764-0-61643
msgctxt "7949764-0-61643"
msgid "Enter the Tombs"
msgstr "무덤에 들어가기"

#: 7949764-0-61644
msgctxt "7949764-0-61644"
msgid "Talk to Mell the Musical"
msgstr "노래 부르는 멜과 대화하기"

#: 7949764-0-62977
msgctxt "7949764-0-62977"
msgid "Investigate Power Surge Locations"
msgstr "에너지 급증 위치 조사"

#: 7949764-0-61645
msgctxt "7949764-0-61645"
msgid "Head to Two Moons Temple"
msgstr "두 개의 달 사원으로 향하다"

#: 7949764-0-62979
msgctxt "7949764-0-62979"
msgid "Investigate Power Surge Location"
msgstr "에너지 급증 위치 조사"

#: 7949764-0-62978
msgctxt "7949764-0-62978"
msgid "Talk to Zamarak"
msgstr "자마락과 대화하기"

#: 74865733-0-25567
msgctxt "74865733-0-25567"
msgid "Examine"
msgstr "조사하기"

#: 74865733-0-25564
msgctxt "74865733-0-25564"
msgid "Use"
msgstr "사용하기"

#: 74865733-0-25565
msgctxt "74865733-0-25565"
msgid "Place"
msgstr "놓기"

#: 74865733-0-25568
msgctxt "74865733-0-25568"
msgid "Activate"
msgstr "작동하기"

#: 74865733-0-25569
msgctxt "74865733-0-25569"
msgid "Activate"
msgstr "작동하기"

#: 7949764-0-62969
msgctxt "7949764-0-62969"
msgid "Talk to Prefect Calo"
msgstr "칼로 제독과 대화하기"

#: 7949764-0-62962
msgctxt "7949764-0-62962"
msgid "Talk to Shando-ri"
msgstr ""

#: 12912341-0-87885
msgctxt "12912341-0-87885"
msgid "Examine"
msgstr "조사하기"

#: 7949764-0-62961
msgctxt "7949764-0-62961"
msgid "Follow Shando-ri"
msgstr ""

#: 7949764-0-61631
msgctxt "7949764-0-61631"
msgid "Enter Founder Chamber"
msgstr ""

#: 7949764-0-62964
msgctxt "7949764-0-62964"
msgid "Yarn"
msgstr ""

#: 7949764-0-61632
msgctxt "7949764-0-61632"
msgid "Talk to Proconsul Beloren-Kaie"
msgstr "벨로렌-케이(Beloren-Kaie)총독 과 대화하기"

#: 7949764-0-62963
msgctxt "7949764-0-62963"
msgid "Skull"
msgstr ""

#: 7949764-0-61633
msgctxt "7949764-0-61633"
msgid "Talk to Magnate Feina-Darak"
msgstr "마그나트 페이나-다락(Magnate Feina-Darak) 과 대화하기"

#: 7949764-0-62966
msgctxt "7949764-0-62966"
msgid "Talk to Khamira"
msgstr "카미라와 대화하기"

#: 7949764-0-62965
msgctxt "7949764-0-62965"
msgid "Cheese"
msgstr ""

#: 74865733-0-25573
msgctxt "74865733-0-25573"
msgid "Examine"
msgstr "조사하기"

#: 74865733-0-25574
msgctxt "74865733-0-25574"
msgid "Examine"
msgstr "조사하기"

#: 74865733-0-25533
msgctxt "74865733-0-25533"
msgid "Take"
msgstr "가지기"

#: 74865733-0-25531
msgctxt "74865733-0-25531"
msgid "Take"
msgstr "가지기"

#: 74865733-0-25532
msgctxt "74865733-0-25532"
msgid "Take"
msgstr "가지기"

#: 7949764-0-61629
msgctxt "7949764-0-61629"
msgid "Search for the Magnate"
msgstr "마그나트 찾기"

#: 74865733-0-25539
msgctxt "74865733-0-25539"
msgid "Take"
msgstr "가지기"

#: 7949764-0-62951
msgctxt "7949764-0-62951"
msgid "Save <<1>>"
msgstr "<<1>>을(를) 구하기"

#: 7949764-0-62950
msgctxt "7949764-0-62950"
msgid "Save the Traders' Camels"
msgstr ""

#: 7949764-0-62953
msgctxt "7949764-0-62953"
msgid "Save <<1>>"
msgstr "<<1>>을(를) 구하기"

#: 7949764-0-62952
msgctxt "7949764-0-62952"
msgid "Save <<1>>"
msgstr "<<1>>을(를) 구하기"

#: 7949764-0-62954
msgctxt "7949764-0-62954"
msgid "Talk to the Skooma Cat"
msgstr "스쿠마 고양이와 대화하기"

#: 7949764-0-61624
msgctxt "7949764-0-61624"
msgid "Talk to Khamira"
msgstr "카미라와 대화하기"

#: 7949764-0-62957
msgctxt "7949764-0-62957"
msgid "Blade Charge: High"
msgstr ""

#: 7949764-0-62956
msgctxt "7949764-0-62956"
msgid "Blade Charge: Medium"
msgstr ""

#: 7949764-0-61626
msgctxt "7949764-0-61626"
msgid "Talk to Ashur"
msgstr "애셔와 대화하기"

#: 74865733-0-25540
msgctxt "74865733-0-25540"
msgid "Take"
msgstr "가지기"

#: 74865733-0-25541
msgctxt "74865733-0-25541"
msgid "Take"
msgstr "가지기"

#: 74865733-0-25544
msgctxt "74865733-0-25544"
msgid "Take"
msgstr "가지기"

#: 74865733-0-25545
msgctxt "74865733-0-25545"
msgid "Take"
msgstr "가지기"

#: 74865733-0-25542
msgctxt "74865733-0-25542"
msgid "Take"
msgstr "가지기"

#: 74865733-0-25543
msgctxt "74865733-0-25543"
msgid "Take"
msgstr "가지기"

#: 74865733-0-25548
msgctxt "74865733-0-25548"
msgid "Take"
msgstr "가지기"

#: 74865733-0-25549
msgctxt "74865733-0-25549"
msgid "Take"
msgstr "가지기"

#: 74865733-0-25546
msgctxt "74865733-0-25546"
msgid "Take"
msgstr "가지기"

#: 74865733-0-25547
msgctxt "74865733-0-25547"
msgid "Take"
msgstr "가지기"

#: 7949764-0-62947
msgctxt "7949764-0-62947"
msgid "Gather Mementos"
msgstr ""

#: 7949764-0-62949
msgctxt "7949764-0-62949"
msgid "Kill <<1>>"
msgstr "<<1>>을 죽이기"

#: 7949764-0-61619
msgctxt "7949764-0-61619"
msgid "Place Fire Tablet"
msgstr ""

#: 7949764-0-62942
msgctxt "7949764-0-62942"
msgid "Gather Mementos"
msgstr ""

#: 7949764-0-62944
msgctxt "7949764-0-62944"
msgid "Gather Mementos from Fallen Challengers"
msgstr ""

#: 7949764-0-62943
msgctxt "7949764-0-62943"
msgid "Kill <<1>>"
msgstr "<<1>>을 죽이기"

#: 7949764-0-62946
msgctxt "7949764-0-62946"
msgid "Gather Mementos"
msgstr ""

#: 7949764-0-62945
msgctxt "7949764-0-62945"
msgid "Gather Mementos"
msgstr ""

#: 74865733-0-25551
msgctxt "74865733-0-25551"
msgid "Take"
msgstr "가지기"

#: 74865733-0-25552
msgctxt "74865733-0-25552"
msgid "Take"
msgstr "가지기"

#: 74865733-0-25550
msgctxt "74865733-0-25550"
msgid "Take"
msgstr "가지기"

#: 7949764-0-61291
msgctxt "7949764-0-61291"
msgid "Gather Diseased Flesh"
msgstr ""

#: 7949764-0-61289
msgctxt "7949764-0-61289"
msgid "Destroy Poacher Camp"
msgstr ""

#: 7949764-0-62139
msgctxt "7949764-0-62139"
msgid "Kill Captain Saulinia"
msgstr "사울리니아 장군 죽이기"

#: 7949764-0-61281
msgctxt "7949764-0-61281"
msgid "Burn Oil"
msgstr ""

#: 7949764-0-62131
msgctxt "7949764-0-62131"
msgid "Escape the Skooma Cat's Cloister"
msgstr "스쿠마 고양이의 회랑에서 탈출하기"

#: 7949764-0-61283
msgctxt "7949764-0-61283"
msgid "Destroy Poacher Camps"
msgstr ""

#: 7949764-0-62130
msgctxt "7949764-0-62130"
msgid "Talk to Vazbi"
msgstr "바즈비(Vazbi) 와 대화하기"

#: 7949764-0-61284
msgctxt "7949764-0-61284"
msgid "Talk to Zamarak"
msgstr "자마락과 대화하기"

#: 7949764-0-61285
msgctxt "7949764-0-61285"
msgid "Enter the Hidden Shrine"
msgstr "숨겨진 신전에 들어가기"

#: 7949764-0-61286
msgctxt "7949764-0-61286"
msgid "Talk to Lord Gharesh-ri"
msgstr "가레쉬-리 경과 대화하기"

#: 7949764-0-61287
msgctxt "7949764-0-61287"
msgid "Destroy Poacher Camp"
msgstr ""

#: 7949764-0-62134
msgctxt "7949764-0-62134"
msgid "Go to K'har Zhab Hall"
msgstr "카' 자브 홀로 가기 "

#: 7949764-0-61288
msgctxt "7949764-0-61288"
msgid "Destroy Poacher Camp"
msgstr ""

#: 7949764-0-62126
msgctxt "7949764-0-62126"
msgid "Find the Injured Stranger"
msgstr "부상당한 사람들을 찾기"

#: 7949764-0-62128
msgctxt "7949764-0-62128"
msgid "Wait for Sheogorath"
msgstr "쉐오고라스 기다리기"

#: 7949764-0-62127
msgctxt "7949764-0-62127"
msgid "Talk to Cadwell"
msgstr "캐드웰과 대화하기"

#: 7949764-0-62120
msgctxt "7949764-0-62120"
msgid "Find the Injured Stranger"
msgstr "부상당한 사람들을 찾기"

#: 7949764-0-62122
msgctxt "7949764-0-62122"
msgid "Find the Injured Stranger"
msgstr "부상당한 사람들을 찾기"

#: 7949764-0-61274
msgctxt "7949764-0-61274"
msgid "Ground the Dragon"
msgstr "드래곤 추락시키기"

#: 7949764-0-62121
msgctxt "7949764-0-62121"
msgid "Find the Injured Stranger"
msgstr "부상당한 사람들을 찾기"

#: 7949764-0-62124
msgctxt "7949764-0-62124"
msgid "Find the Injured Stranger"
msgstr "부상당한 사람들을 찾기"

#: 7949764-0-62123
msgctxt "7949764-0-62123"
msgid "Find the Injured Stranger"
msgstr "부상당한 사람들을 찾기"

#: 7949764-0-61277
msgctxt "7949764-0-61277"
msgid "Kill the Dragon"
msgstr "드래곤 죽이기"

#: 7949764-0-62119
msgctxt "7949764-0-62119"
msgid "Find the Injured Stranger"
msgstr "부상당한 사람들을 찾기"

#: 74865733-0-25181
msgctxt "74865733-0-25181"
msgid "Examine"
msgstr "조사하기"

#: 7949764-0-62590
msgctxt "7949764-0-62590"
msgid "Listen to Vastarie"
msgstr ""

#: 7949764-0-61260
msgctxt "7949764-0-61260"
msgid "Find the Dragonguard Report"
msgstr "드래곤가드의 보고서 찾기"

#: 74865733-0-25185
msgctxt "74865733-0-25185"
msgid "Examine"
msgstr "조사하기"

#: 7949764-0-62593
msgctxt "7949764-0-62593"
msgid "Talk to Shando-ri"
msgstr ""

#: 7949764-0-62592
msgctxt "7949764-0-62592"
msgid "You left."
msgstr ""

#: 7949764-0-62111
msgctxt "7949764-0-62111"
msgid "Locate the Anchor"
msgstr ""

#: 74865733-0-25188
msgctxt "74865733-0-25188"
msgid "Search"
msgstr "수색하기"

#: 7949764-0-63441
msgctxt "7949764-0-63441"
msgid "Threatened"
msgstr ""

#: 7949764-0-62594
msgctxt "7949764-0-62594"
msgid "Talk to Abnur Tharn"
msgstr "아브너 탄과 대화하기"

#: 7949764-0-62110
msgctxt "7949764-0-62110"
msgid "Find the Letter"
msgstr "편지를 찾기"

#: 74865733-0-25189
msgctxt "74865733-0-25189"
msgid "Search"
msgstr "수색하기"

#: 7949764-0-61265
msgctxt "7949764-0-61265"
msgid "Meet Zamarak at the Temple"
msgstr "자마락과 사원에서 만나기"

#: 74865733-0-25187
msgctxt "74865733-0-25187"
msgid "Search"
msgstr "수색하기"

#: 7949764-0-62588
msgctxt "7949764-0-62588"
msgid "Burn the Carts"
msgstr ""

#: 7949764-0-62104
msgctxt "7949764-0-62104"
msgid "Dragon Attack"
msgstr "드래곤의 공격"

#: 7949764-0-62587
msgctxt "7949764-0-62587"
msgid "Talk to Envoy Cashia"
msgstr ""

#: 7949764-0-62106
msgctxt "7949764-0-62106"
msgid "Logged Out"
msgstr "로그 아웃 됨"

#: 7949764-0-61258
msgctxt "7949764-0-61258"
msgid "Meet Allies"
msgstr ""

#: 7949764-0-62589
msgctxt "7949764-0-62589"
msgid "Wait for Shando"
msgstr ""

#: 7949764-0-62105
msgctxt "7949764-0-62105"
msgid "Died"
msgstr "죽었다"

#: 7949764-0-62108
msgctxt "7949764-0-62108"
msgid "Take the Key"
msgstr "열쇠를 받기"

#: 108533454-0-25191
msgctxt "108533454-0-25191"
msgid "Climbing Barricade…"
msgstr "바리케이트를 넘어가는 중..."

#: 7949764-0-62107
msgctxt "7949764-0-62107"
msgid "Read the Letter"
msgstr "편지를 읽기"

#: 7949764-0-62109
msgctxt "7949764-0-62109"
msgid "Look Around"
msgstr "둘러보기-G-"

#: 74865733-0-25190
msgctxt "74865733-0-25190"
msgid "Search"
msgstr "수색하기"

#: 7949764-0-62582
msgctxt "7949764-0-62582"
msgid "Enter the Cellar"
msgstr "지하실로 들어가기"

#: 74865733-0-25193
msgctxt "74865733-0-25193"
msgid "Examine"
msgstr "조사하기"

#: 7949764-0-62100
msgctxt "7949764-0-62100"
msgid "Talk to Sizenza"
msgstr "시젠자와 대화하기"

#: 7949764-0-61252
msgctxt "7949764-0-61252"
msgid "Find Prefect Calo"
msgstr "칼로 제독 찾기"

#: 74865733-0-25199
msgctxt "74865733-0-25199"
msgid "Enter"
msgstr "들어가기"

#: 7949764-0-62583
msgctxt "7949764-0-62583"
msgid "Startle the Horses"
msgstr "놀래키기"

#: 7949764-0-61253
msgctxt "7949764-0-61253"
msgid "Talk to Prefect Calo"
msgstr "칼로 제독과 대화하기"

#: 7949764-0-62586
msgctxt "7949764-0-62586"
msgid "Startle the Horses"
msgstr "놀래키기"

#: 7949764-0-62102
msgctxt "7949764-0-62102"
msgid "Destroy the Anchor"
msgstr "닻 파괴하기"

#: 7949764-0-61254
msgctxt "7949764-0-61254"
msgid "Find a Way Inside the Manor"
msgstr ""

#: 7949764-0-62585
msgctxt "7949764-0-62585"
msgid "Find Abnur Tharn"
msgstr "아브너 탄을 찾기"

#: 7949764-0-62101
msgctxt "7949764-0-62101"
msgid "Find a Path Under the Temple"
msgstr ""

#: 7949764-0-62579
msgctxt "7949764-0-62579"
msgid "Talk to Abnur Tharn"
msgstr "아브너 탄과 대화하기"

#: 74865733-0-25163
msgctxt "74865733-0-25163"
msgid "Use"
msgstr "사용하기"

#: 7949764-0-62572
msgctxt "7949764-0-62572"
msgid "Take the Moonlight Blade"
msgstr ""

#: 7949764-0-62566
msgctxt "7949764-0-62566"
msgid "Stone of Commitment"
msgstr ""

#: 7949764-0-62565
msgctxt "7949764-0-62565"
msgid "Search Euraxia's Chamber"
msgstr ""

#: 7949764-0-62568
msgctxt "7949764-0-62568"
msgid "Stone of Atonement"
msgstr ""

#: 7949764-0-62567
msgctxt "7949764-0-62567"
msgid "Stone of Banishment"
msgstr ""

#: 7949764-0-62569
msgctxt "7949764-0-62569"
msgid "Find Marzula-jo's Notes"
msgstr "마르쥬라의 노트 찾기"

#: 7949764-0-62560
msgctxt "7949764-0-62560"
msgid "Praise Peryite"
msgstr ""

#: 7949764-0-62562
msgctxt "7949764-0-62562"
msgid "Search the Royal Study"
msgstr "왕가의 서재 조사하기"

#: 7949764-0-62561
msgctxt "7949764-0-62561"
msgid "Talk to Abnur Tharn"
msgstr "아브너 탄과 대화하기"

#: 7949764-0-62564
msgctxt "7949764-0-62564"
msgid "Search Euraxia's Chamber"
msgstr ""

#: 7949764-0-62563
msgctxt "7949764-0-62563"
msgid "Search Euraxia's Chamber"
msgstr ""

#: 74865733-0-25176
#, fuzzy
msgctxt "74865733-0-25176"
msgid "Enter"
msgstr "사용하기"

#: 74865733-0-25135
msgctxt "74865733-0-25135"
msgid "Take"
msgstr "가지기"

#: 7949764-0-61223
msgctxt "7949764-0-61223"
msgid "Talk to Abnur Tharn"
msgstr "아브너 탄과 대화하기"

#: 7949764-0-62556
msgctxt "7949764-0-62556"
msgid "Kill Guards Check"
msgstr ""

#: 7949764-0-62559
msgctxt "7949764-0-62559"
msgid "Escape Orcrest"
msgstr ""

#: 7949764-0-62558
msgctxt "7949764-0-62558"
msgid "Escape Orcrest"
msgstr ""

#: 7949764-0-62551
msgctxt "7949764-0-62551"
msgid "Burn the Carts"
msgstr ""

#: 74865733-0-25144
msgctxt "74865733-0-25144"
msgid "Examine"
msgstr "조사하기"

#: 7949764-0-61220
msgctxt "7949764-0-61220"
msgid "Find Tsazii's Brother and Mate"
msgstr "타사지의 형제이자 친구를 찾기"

#: 7949764-0-62552
msgctxt "7949764-0-62552"
msgid "Retrieve Sereyne's Focus"
msgstr ""

#: 7949764-0-62544
msgctxt "7949764-0-62544"
msgid "Gather Information"
msgstr "정보 수집하기"

#: 7949764-0-61696
msgctxt "7949764-0-61696"
msgid "Talk to Rideza"
msgstr "리데자와 대화하기"

#: 7949764-0-62543
msgctxt "7949764-0-62543"
msgid "Find Flu Accounts"
msgstr ""

#: 7949764-0-61697
msgctxt "7949764-0-61697"
msgid "Talk to Mizzik"
msgstr "미지크와 대화하기"

#: 7949764-0-62546
msgctxt "7949764-0-62546"
msgid "Unlock Marthine's Cage"
msgstr ""

#: 7949764-0-62545
msgctxt "7949764-0-62545"
msgid "Dismiss Peryite"
msgstr ""

#: 7949764-0-61699
msgctxt "7949764-0-61699"
msgid "Talk to Mizzik"
msgstr "미지크와 대화하기 painted"

#: 7949764-0-62548
msgctxt "7949764-0-62548"
msgid "Reach the Second Gate"
msgstr ""

#: 7949764-0-62547
msgctxt "7949764-0-62547"
msgid "Reach the First Gate"
msgstr ""

#: 7949764-0-62549
msgctxt "7949764-0-62549"
msgid "Reach the Third Gate"
msgstr ""

#: 7949764-0-61690
msgctxt "7949764-0-61690"
msgid "Investigate the Sleeping Badger Area"
msgstr "잠자는 오소리 지역 조사"

#: 7949764-0-62540
msgctxt "7949764-0-62540"
msgid "You left."
msgstr ""

#: 7949764-0-62542
msgctxt "7949764-0-62542"
msgid "Find Flu Accounts"
msgstr ""

#: 7949764-0-62541
msgctxt "7949764-0-62541"
msgid "Find Flu Accounts"
msgstr ""

#: 12912341-0-89693
msgctxt "12912341-0-89693"
msgid "Calm"
msgstr "평온상태"

#: 263004526-0-89693
msgctxt "263004526-0-89693"
msgid "Calming…"
msgstr "진정하기…"

#: 8158238-0-3081
msgctxt "8158238-0-3081"
msgid "Examining…"
msgstr "조사중…"

#: 70307621-0-3081
msgctxt "70307621-0-3081"
msgid "Examine"
msgstr "조사하기"

#: 8158238-0-3080
msgctxt "8158238-0-3080"
msgid "Examining…"
msgstr "조사중…"

#: 70307621-0-3080
msgctxt "70307621-0-3080"
msgid "Examine"
msgstr "조사하기"

#: 8158238-0-3089
msgctxt "8158238-0-3089"
msgid "Examining…"
msgstr "조사중…"

#: 70307621-0-3089
msgctxt "70307621-0-3089"
msgid "Examine"
msgstr "조사하기"

#: 8158238-0-3087
msgctxt "8158238-0-3087"
msgid "Examining…"
msgstr "조사중…"

#: 70307621-0-3087
msgctxt "70307621-0-3087"
msgid "Examine"
msgstr "조사하기"

#: 74865733-0-25104
msgctxt "74865733-0-25104"
msgid "Place"
msgstr "놓기"

#: 108533454-0-25104
msgctxt "108533454-0-25104"
msgid "Place"
msgstr "놓기"

#: 8158238-0-3086
msgctxt "8158238-0-3086"
msgid "Examining…"
msgstr "조사중…"

#: 70307621-0-3086
msgctxt "70307621-0-3086"
msgid "Examine"
msgstr "조사하기"

#: 8158238-0-3085
msgctxt "8158238-0-3085"
msgid "Examining…"
msgstr "조사중…"

#: 70307621-0-3085
msgctxt "70307621-0-3085"
msgid "Examine"
msgstr "조사하기"

#: 8158238-0-3084
msgctxt "8158238-0-3084"
msgid "Examining…"
msgstr "조사중…"

#: 70307621-0-3084
msgctxt "70307621-0-3084"
msgid "Examine"
msgstr "조사하기"

#: 74865733-0-24932
msgctxt "74865733-0-24932"
msgid "Take"
msgstr "가지기"

#: 108533454-0-24932
msgctxt "108533454-0-24932"
msgid "Take"
msgstr "가지기"

#: 74865733-0-25066
msgctxt "74865733-0-25066"
msgid "Search"
msgstr "수색하기"

#: 108533454-0-25066
msgctxt "108533454-0-25066"
msgid "Searching…"
msgstr "수색 중…"

#: 74865733-0-25065
msgctxt "74865733-0-25065"
msgid "Search"
msgstr "수색하기"

#: 108533454-0-25065
msgctxt "108533454-0-25065"
msgid "Searching…"
msgstr "수색 중…"

#: 74865733-0-25340
msgctxt "74865733-0-25340"
msgid "Take"
msgstr "가지기"

#: 108533454-0-25340
msgctxt "108533454-0-25340"
msgid "Taking …"
msgstr "가져가는 중…"

#: 12912341-0-89694
msgctxt "12912341-0-89694"
msgid "Calm"
msgstr "평온상태"

#: 263004526-0-89694
msgctxt "263004526-0-89694"
msgid "Calming…"
msgstr "진정하기…"

#: 8158238-0-3091
msgctxt "8158238-0-3091"
msgid "Examining…"
msgstr "조사중…"

#: 70307621-0-3091
msgctxt "70307621-0-3091"
msgid "Examine"
msgstr "조사하기"

#: 74865733-0-25234
msgctxt "74865733-0-25234"
msgid "Use"
msgstr "사용하기"

#: 108533454-0-25234
msgctxt "108533454-0-25234"
msgid "Use"
msgstr "사용하기"

#: 74865733-0-25996
msgctxt "74865733-0-25996"
msgid "Examine"
msgstr "조사하기"

#: 108533454-0-25996
msgctxt "108533454-0-25996"
msgid "Examining…"
msgstr "조사중…"

#: 8158238-0-3007
msgctxt "8158238-0-3007"
msgid "Climbing…"
msgstr "올라가는 중…"

#: 70307621-0-3007
msgctxt "70307621-0-3007"
msgid "Climb"
msgstr "올라가기"

#: 8158238-0-3128
msgctxt "8158238-0-3128"
msgid "Examining…"
msgstr "조사 중…"

#: 70307621-0-3128
msgctxt "70307621-0-3128"
msgid "Examine"
msgstr "조사하기"

#: 8158238-0-3127
msgctxt "8158238-0-3127"
msgid "Examining…"
msgstr "조사 중…"

#: 70307621-0-3127
msgctxt "70307621-0-3127"
msgid "Examine"
msgstr "조사하기"

#: 12912341-0-89727
msgctxt "12912341-0-89727"
msgid "Search"
msgstr "수색하기"

#: 263004526-0-89727
msgctxt "263004526-0-89727"
msgid "Searching…"
msgstr "수색 중…"

#: 8158238-0-3126
msgctxt "8158238-0-3126"
msgid "Examining…"
msgstr "조사 중…"

#: 70307621-0-3126
msgctxt "70307621-0-3126"
msgid "Examine"
msgstr "조사하기"

#: 74865733-0-25593
msgctxt "74865733-0-25593"
msgid "Spy"
msgstr ""

#: 108533454-0-25593
msgctxt "108533454-0-25593"
msgid "Spying…"
msgstr "정찰중 …"

#: 12912341-0-89689
msgctxt "12912341-0-89689"
msgid "Calm"
msgstr "평온상태"

#: 263004526-0-89689
msgctxt "263004526-0-89689"
msgid "Calming…"
msgstr "진정하기…"

#: 12912341-0-89722
msgctxt "12912341-0-89722"
msgid "Search"
msgstr "수색하기"

#: 263004526-0-89722
msgctxt "263004526-0-89722"
msgid "Searching…"
msgstr "수색 중…"

#: 74865733-0-25327
msgctxt "74865733-0-25327"
msgid "Take"
msgstr "가지기"

#: 108533454-0-25327
msgctxt "108533454-0-25327"
msgid "Taking …"
msgstr "가져가는 중…"

#: 74865733-0-25326
msgctxt "74865733-0-25326"
msgid "Take"
msgstr "가지기"

#: 108533454-0-25326
msgctxt "108533454-0-25326"
msgid "Taking …"
msgstr "가져가는 중…"

#: 74865733-0-25328
msgctxt "74865733-0-25328"
msgid "Take"
msgstr "가지기"

#: 108533454-0-25328
msgctxt "108533454-0-25328"
msgid "Taking …"
msgstr "가져가는 중…"

#: 74865733-0-25207
msgctxt "74865733-0-25207"
msgid "Take"
msgstr "가지기"

#: 108533454-0-25207
msgctxt "108533454-0-25207"
msgid "Take"
msgstr "가지기"

#: 74865733-0-25282
msgctxt "74865733-0-25282"
msgid "Take"
msgstr "가지기"

#: 108533454-0-25282
msgctxt "108533454-0-25282"
msgid "Taking …"
msgstr "가져가는 중…"

#: 74865733-0-25281
msgctxt "74865733-0-25281"
msgid "Place"
msgstr "놓기"

#: 108533454-0-25281
msgctxt "108533454-0-25281"
msgid "Placing…"
msgstr "놓는 중…"

#: 74865733-0-25283
msgctxt "74865733-0-25283"
msgid "Place"
msgstr "놓기"

#: 108533454-0-25283
msgctxt "108533454-0-25283"
msgid "Placing…"
msgstr "놓는 중…"

#: 74865733-0-26012
msgctxt "74865733-0-26012"
msgid "Examine"
msgstr "조사하기"

#: 108533454-0-26012
msgctxt "108533454-0-26012"
msgid "Examining…"
msgstr "조사중…"

#: 74865733-0-26011
msgctxt "74865733-0-26011"
msgid "Enter"
msgstr "들어가기"

#: 108533454-0-26011
msgctxt "108533454-0-26011"
msgid "Entering…"
msgstr "들어가는 중…"

#: 74865733-0-25288
msgctxt "74865733-0-25288"
msgid "Take"
msgstr "가지기"

#: 108533454-0-25288
msgctxt "108533454-0-25288"
msgid "Taking …"
msgstr "가져가는 중…"

#: 74865733-0-25287
msgctxt "74865733-0-25287"
msgid "Place"
msgstr "놓기"

#: 108533454-0-25287
msgctxt "108533454-0-25287"
msgid "Placing…"
msgstr "놓는 중…"

#: 59991493-2-659
msgctxt "59991493-2-659"
msgid "Active"
msgstr "활성"

#: 219689294-2-659
msgctxt "219689294-2-659"
msgid "Activate"
msgstr "작동하기"

#: 74865733-0-25280
msgctxt "74865733-0-25280"
msgid "Take"
msgstr "가지기"

#: 108533454-0-25280
msgctxt "108533454-0-25280"
msgid "Taking …"
msgstr "가져가는 중…"

#: 8158238-0-2967
msgctxt "8158238-0-2967"
msgid "Enter"
msgstr "들어가기"

#: 70307621-0-2967
msgctxt "70307621-0-2967"
msgid "Enter"
msgstr "들어가기"

#: 74865733-0-25699
msgctxt "74865733-0-25699"
msgid "Place"
msgstr "놓기"

#: 108533454-0-25699
msgctxt "108533454-0-25699"
msgid "Place"
msgstr "놓기"

#: 74865733-0-25698
msgctxt "74865733-0-25698"
msgid "Place"
msgstr "놓기"

#: 108533454-0-25698
msgctxt "108533454-0-25698"
msgid "Place"
msgstr "놓기"

#: 74865733-0-25338
msgctxt "74865733-0-25338"
msgid "Take"
msgstr "가지기"

#: 108533454-0-25338
msgctxt "108533454-0-25338"
msgid "Taking …"
msgstr "가져가는 중…"

#: 74865733-0-25339
msgctxt "74865733-0-25339"
msgid "Take"
msgstr "가지기"

#: 108533454-0-25339
msgctxt "108533454-0-25339"
msgid "Taking …"
msgstr "가져가는 중…"

#: 59991493-2-660
msgctxt "59991493-2-660"
msgid "Closed"
msgstr "닫힘"

#: 219689294-2-660
msgctxt "219689294-2-660"
msgid "Activate"
msgstr "작동하기"

#: 74865733-0-25692
msgctxt "74865733-0-25692"
msgid "Place"
msgstr "놓기"

#: 108533454-0-25692
msgctxt "108533454-0-25692"
msgid "Place"
msgstr "놓기"

#: 74865733-0-25177
msgctxt "74865733-0-25177"
msgid "Use"
msgstr "사용하기"

#: 108533454-0-25177
msgctxt "108533454-0-25177"
msgid "Use"
msgstr "사용하기"

#: 74865733-0-25309
msgctxt "74865733-0-25309"
msgid "Search"
msgstr "수색하기"

#: 108533454-0-25309
msgctxt "108533454-0-25309"
msgid "Search"
msgstr "수색하기"

#: 74865733-0-25026
msgctxt "74865733-0-25026"
msgid "Search"
msgstr "수색하기"

#: 108533454-0-25026
msgctxt "108533454-0-25026"
msgid "Search"
msgstr "수색하기"

#: 12320021-0-25389
msgctxt "12320021-0-25389"
msgid "Use"
msgstr "사용하기"

#: 74865733-0-25389
msgctxt "74865733-0-25389"
msgid "Dispel"
msgstr "흩뜨리기"

#: 12320021-0-25388
msgctxt "12320021-0-25388"
msgid "Dispel"
msgstr "흩뜨리기"

#: 74865733-0-25388
msgctxt "74865733-0-25388"
msgid "Dispel"
msgstr "흩뜨리기"

#: 12912341-0-90082
msgctxt "12912341-0-90082"
msgid "Talk"
msgstr "대화하기"

#: 263004526-0-90082
msgctxt "263004526-0-90082"
msgid "Talk"
msgstr "대화하기"

#: 74865733-0-25303
msgctxt "74865733-0-25303"
msgid "Search"
msgstr "수색하기"

#: 108533454-0-25303
msgctxt "108533454-0-25303"
msgid "Search"
msgstr "수색하기"

#: 74865733-0-25027
msgctxt "74865733-0-25027"
msgid "Search"
msgstr "수색하기"

#: 108533454-0-25027
msgctxt "108533454-0-25027"
msgid "Search"
msgstr "수색하기"

#: 74865733-0-25269
msgctxt "74865733-0-25269"
msgid "Travel"
msgstr "이동하기"

#: 108533454-0-25269
msgctxt "108533454-0-25269"
msgid "Traveling…"
msgstr "이동 중…"

#: 8158238-0-3042
msgctxt "8158238-0-3042"
msgid "Examining…"
msgstr "조사중…"

#: 70307621-0-3042
msgctxt "70307621-0-3042"
msgid "Examine"
msgstr "조사하기"

#: 12912341-0-90084
msgctxt "12912341-0-90084"
msgid "Talk"
msgstr "대화하기"

#: 263004526-0-90084
msgctxt "263004526-0-90084"
msgid "Talk"
msgstr "대화하기"

#: 12912341-0-90083
msgctxt "12912341-0-90083"
msgid "Talk"
msgstr "대화하기"

#: 263004526-0-90083
msgctxt "263004526-0-90083"
msgid "Talk"
msgstr "대화하기"

#: 74865733-0-25788
msgctxt "74865733-0-25788"
msgid "Examine"
msgstr "조사하기"

#: 108533454-0-25788
msgctxt "108533454-0-25788"
msgid "Examine"
msgstr "조사하기"

#: 12912341-0-90085
msgctxt "12912341-0-90085"
msgid "Talk"
msgstr "대화하기"

#: 263004526-0-90085
msgctxt "263004526-0-90085"
msgid "Talk"
msgstr "대화하기"

#: 8158238-0-3160
msgctxt "8158238-0-3160"
msgid "Climbing…"
msgstr "올라가는 중…"

#: 70307621-0-3160
msgctxt "70307621-0-3160"
msgid "Climb"
msgstr "타기"

#: 74865733-0-25020
msgctxt "74865733-0-25020"
msgid "Examine"
msgstr "조사하기"

#: 108533454-0-25020
msgctxt "108533454-0-25020"
msgid "Examine"
msgstr "조사하기"

#: 74865733-0-25022
msgctxt "74865733-0-25022"
msgid "Search"
msgstr "수색하기"

#: 108533454-0-25022
msgctxt "108533454-0-25022"
msgid "Searching …"
msgstr "수색 중 …"

#: 74865733-0-25021
msgctxt "74865733-0-25021"
msgid "Search"
msgstr "수색하기"

#: 108533454-0-25021
msgctxt "108533454-0-25021"
msgid "Searching …"
msgstr "수색 중 …"

#: 74865733-0-25263
msgctxt "74865733-0-25263"
msgid "Examine"
msgstr "조사하기"

#: 108533454-0-25263
msgctxt "108533454-0-25263"
msgid "Examining…"
msgstr "조사중…"

#: 74865733-0-25023
msgctxt "74865733-0-25023"
msgid "Search"
msgstr "수색하기"

#: 108533454-0-25023
msgctxt "108533454-0-25023"
msgid "Searching …"
msgstr "수색 중 …"

#: 74865733-0-25319
msgctxt "74865733-0-25319"
msgid "Extinguish"
msgstr "불 끄기"

#: 108533454-0-25319
msgctxt "108533454-0-25319"
msgid "Extinguishing …"
msgstr "불을 끄는 중..."

#: 74865733-0-25312
msgctxt "74865733-0-25312"
msgid "Burn"
msgstr "불태우기"

#: 108533454-0-25312
msgctxt "108533454-0-25312"
msgid "Burning …"
msgstr "태우는 중..."

#: 74865733-0-25313
msgctxt "74865733-0-25313"
msgid "Take"
msgstr "가지기"

#: 108533454-0-25313
msgctxt "108533454-0-25313"
msgid "Taking …"
msgstr "가져가는 중…"

#: 8158238-0-3051
msgctxt "8158238-0-3051"
msgid "Climb"
msgstr "올라가기"

#: 70307621-0-3051
msgctxt "70307621-0-3051"
msgid "Climb"
msgstr "올라가기"

#: 74865733-0-25318
msgctxt "74865733-0-25318"
msgid "Extinguish"
msgstr "불 끄기"

#: 108533454-0-25318
msgctxt "108533454-0-25318"
msgid "Extinguishing …"
msgstr "불을 끄는 중..."

#: 74865733-0-25392
msgctxt "74865733-0-25392"
msgid "Burn"
msgstr "불태우기"

#: 108533454-0-25392
msgctxt "108533454-0-25392"
msgid "Burning …"
msgstr "태우는 중..."

#: 12320021-0-25391
msgctxt "12320021-0-25391"
msgid "Use"
msgstr "사용하기"

#: 74865733-0-25391
msgctxt "74865733-0-25391"
msgid "Dispel"
msgstr "흩뜨리기"

#: 74865733-0-25031
msgctxt "74865733-0-25031"
msgid "Search"
msgstr "수색하기"

#: 108533454-0-25031
msgctxt "108533454-0-25031"
msgid "Search"
msgstr "수색하기"

#: 74865733-0-25030
msgctxt "74865733-0-25030"
msgid "Search"
msgstr "수색하기"

#: 108533454-0-25030
msgctxt "108533454-0-25030"
msgid "Search"
msgstr "수색하기"

#: 74865733-0-25393
msgctxt "74865733-0-25393"
msgid "Take"
msgstr "가지기"

#: 108533454-0-25393
msgctxt "108533454-0-25393"
msgid "Taking …"
msgstr "가져가는 중…"

#: 74865733-0-25275
msgctxt "74865733-0-25275"
msgid "Take"
msgstr "가지기"

#: 108533454-0-25275
msgctxt "108533454-0-25275"
msgid "Taking …"
msgstr "가져가는 중…"

#: 74865733-0-25035
msgctxt "74865733-0-25035"
msgid "Search"
msgstr "수색하기"

#: 108533454-0-25035
msgctxt "108533454-0-25035"
msgid "Search"
msgstr "수색하기"

#: 12320021-0-25390
msgctxt "12320021-0-25390"
msgid "Use"
msgstr "사용하기"

#: 74865733-0-25390
msgctxt "74865733-0-25390"
msgid "Dispel"
msgstr "흩뜨리기"

#: 8158238-0-3060
msgctxt "8158238-0-3060"
msgid "Examining…"
msgstr "조사중…"

#: 70307621-0-3060
msgctxt "70307621-0-3060"
msgid "Examine"
msgstr "조사하기"

#: 12912341-0-88340
msgctxt "12912341-0-88340"
msgid "Talk"
msgstr "대화하기"

#: 263004526-0-88340
msgctxt "263004526-0-88340"
msgid "Talk"
msgstr "대화하기"

#: 8158238-0-3068
msgctxt "8158238-0-3068"
msgid "Examining…"
msgstr "조사중…"

#: 70307621-0-3068
msgctxt "70307621-0-3068"
msgid "Examine"
msgstr "조사하기"

#: 8158238-0-3067
msgctxt "8158238-0-3067"
msgid "Examining…"
msgstr "조사중…"

#: 70307621-0-3067
msgctxt "70307621-0-3067"
msgid "Examine"
msgstr "조사하기"

#: 8158238-0-3066
msgctxt "8158238-0-3066"
msgid "Examining…"
msgstr "조사중…"

#: 70307621-0-3066
msgctxt "70307621-0-3066"
msgid "Examine"
msgstr "조사하기"

#: 8158238-0-3065
msgctxt "8158238-0-3065"
msgid "Examining…"
msgstr "조사중…"

#: 70307621-0-3065
msgctxt "70307621-0-3065"
msgid "Examine"
msgstr "조사하기"

#: 8158238-0-3064
msgctxt "8158238-0-3064"
msgid "Examining…"
msgstr "조사중…"

#: 70307621-0-3064
msgctxt "70307621-0-3064"
msgid "Examine"
msgstr "조사하기"

#: 8158238-0-3063
msgctxt "8158238-0-3063"
msgid "Examining…"
msgstr "조사중…"

#: 70307621-0-3063
msgctxt "70307621-0-3063"
msgid "Examine"
msgstr "조사하기"

#: 8158238-0-3062
msgctxt "8158238-0-3062"
msgid "Examining…"
msgstr "조사중…"

#: 70307621-0-3062
msgctxt "70307621-0-3062"
msgid "Examine"
msgstr "조사하기"

#: 74865733-0-25406
msgctxt "74865733-0-25406"
msgid "Take"
msgstr "가지기"

#: 108533454-0-25406
msgctxt "108533454-0-25406"
msgid "Take"
msgstr "가지기"

#: 8158238-0-3061
msgctxt "8158238-0-3061"
msgid "Examining…"
msgstr "조사중…"

#: 70307621-0-3061
msgctxt "70307621-0-3061"
msgid "Examine"
msgstr "조사하기"

#: 74865733-0-25083
msgctxt "74865733-0-25083"
msgid "Burn"
msgstr "불태우기"

#: 108533454-0-25083
msgctxt "108533454-0-25083"
msgid "Burning …"
msgstr "태우는 중..."

#: 74865733-0-25088
msgctxt "74865733-0-25088"
msgid "Take"
msgstr "가지기"

#: 108533454-0-25088
msgctxt "108533454-0-25088"
msgid "Taking …"
msgstr "가져가는 중…"

#: 74865733-0-25242
msgctxt "74865733-0-25242"
msgid "Take"
msgstr "가지기"

#: 108533454-0-25242
msgctxt "108533454-0-25242"
msgid "Taking …"
msgstr "가져가는 중…"

#: 8158238-0-3059
msgctxt "8158238-0-3059"
msgid "Examining…"
msgstr "조사중…"

#: 70307621-0-3059
msgctxt "70307621-0-3059"
msgid "Examine"
msgstr "조사하기"

#: 74865733-0-25089
msgctxt "74865733-0-25089"
msgid "Take"
msgstr "가지기"

#: 108533454-0-25089
msgctxt "108533454-0-25089"
msgid "Taking …"
msgstr "가져가는 중…"

#: 8158238-0-3058
msgctxt "8158238-0-3058"
msgid "Examining…"
msgstr "조사중…"

#: 70307621-0-3058
msgctxt "70307621-0-3058"
msgid "Examine"
msgstr "조사하기"

#: 12912341-0-88348
msgctxt "12912341-0-88348"
msgid "Talk"
msgstr "대화하기"

#: 263004526-0-88348
msgctxt "263004526-0-88348"
msgid "Talk"
msgstr "대화하기"

#: 12912341-0-88347
msgctxt "12912341-0-88347"
msgid "Talk"
msgstr "대화하기"

#: 263004526-0-88347
msgctxt "263004526-0-88347"
msgid "Talk"
msgstr "대화하기"

#: 12912341-0-88346
msgctxt "12912341-0-88346"
msgid "Talk"
msgstr "대화하기"

#: 263004526-0-88346
msgctxt "263004526-0-88346"
msgid "Talk"
msgstr "대화하기"

#: 12912341-0-89676
msgctxt "12912341-0-89676"
msgid "Search"
msgstr "수색하기"

#: 263004526-0-89676
msgctxt "263004526-0-89676"
msgid "Searching…"
msgstr "수색 중…"

#: 74865733-0-25080
msgctxt "74865733-0-25080"
msgid "Take"
msgstr "가지기"

#: 108533454-0-25080
msgctxt "108533454-0-25080"
msgid "Taking …"
msgstr "가져가는 중…"

#: 74865733-0-25082
msgctxt "74865733-0-25082"
msgid "Extinguish"
msgstr "불 끄기"

#: 108533454-0-25082
msgctxt "108533454-0-25082"
msgid "Extinguishing …"
msgstr "불을 끄는 중..."

#: 74865733-0-25081
msgctxt "74865733-0-25081"
msgid "Burn"
msgstr "불태우기"

#: 108533454-0-25081
msgctxt "108533454-0-25081"
msgid "Burning …"
msgstr "태우는 중..."

#: 8158238-0-3071
msgctxt "8158238-0-3071"
msgid "Examining…"
msgstr "조사중…"

#: 70307621-0-3071
msgctxt "70307621-0-3071"
msgid "Examine"
msgstr "조사하기"

#: 8158238-0-3070
msgctxt "8158238-0-3070"
msgid "Examining…"
msgstr "조사중…"

#: 70307621-0-3070
msgctxt "70307621-0-3070"
msgid "Examine"
msgstr "조사하기"

#: 8158238-0-3079
msgctxt "8158238-0-3079"
msgid "Examining…"
msgstr "조사중…"

#: 70307621-0-3079
msgctxt "70307621-0-3079"
msgid "Examine"
msgstr "조사하기"

#: 74865733-0-25653
msgctxt "74865733-0-25653"
msgid "Place"
msgstr "놓기"

#: 108533454-0-25653
msgctxt "108533454-0-25653"
msgid "Place"
msgstr "놓기"

#: 74865733-0-25136
msgctxt "74865733-0-25136"
msgid "Examine"
msgstr "조사하기"

#: 108533454-0-25136
msgctxt "108533454-0-25136"
msgid "Examine"
msgstr "조사하기"

#: 8158238-0-3078
msgctxt "8158238-0-3078"
msgid "Examining…"
msgstr "조사중…"

#: 70307621-0-3078
msgctxt "70307621-0-3078"
msgid "Examine"
msgstr "조사하기"

#: 74865733-0-25652
msgctxt "74865733-0-25652"
msgid "Place"
msgstr "놓기"

#: 108533454-0-25652
msgctxt "108533454-0-25652"
msgid "Place"
msgstr "놓기"

#: 8158238-0-3077
msgctxt "8158238-0-3077"
msgid "Examining…"
msgstr "조사중…"

#: 70307621-0-3077
msgctxt "70307621-0-3077"
msgid "Examine"
msgstr "조사하기"

#: 74865733-0-25138
msgctxt "74865733-0-25138"
msgid "Examine"
msgstr "조사하기"

#: 108533454-0-25138
msgctxt "108533454-0-25138"
msgid "Examine"
msgstr "조사하기"

#: 8158238-0-3076
msgctxt "8158238-0-3076"
msgid "Examining…"
msgstr "조사중…"

#: 70307621-0-3076
msgctxt "70307621-0-3076"
msgid "Examine"
msgstr "조사하기"

#: 74865733-0-25137
msgctxt "74865733-0-25137"
msgid "Examine"
msgstr "조사하기"

#: 108533454-0-25137
msgctxt "108533454-0-25137"
msgid "Examine"
msgstr "조사하기"

#: 8158238-0-3075
msgctxt "8158238-0-3075"
msgid "Examining…"
msgstr "조사중…"

#: 70307621-0-3075
msgctxt "70307621-0-3075"
msgid "Examine"
msgstr "조사하기"

#: 8158238-0-3074
msgctxt "8158238-0-3074"
msgid "Examining…"
msgstr "조사중…"

#: 70307621-0-3074
msgctxt "70307621-0-3074"
msgid "Examine"
msgstr "조사하기"

#: 74865733-0-25414
msgctxt "74865733-0-25414"
msgid "Take"
msgstr "가지기"

#: 108533454-0-25414
msgctxt "108533454-0-25414"
msgid "Take"
msgstr "가지기"

#: 74865733-0-25139
msgctxt "74865733-0-25139"
msgid "Examine"
msgstr "조사하기"

#: 108533454-0-25139
msgctxt "108533454-0-25139"
msgid "Examine"
msgstr "조사하기"

#: 8158238-0-3073
msgctxt "8158238-0-3073"
msgid "Examining…"
msgstr "조사중…"

#: 70307621-0-3073
msgctxt "70307621-0-3073"
msgid "Examine"
msgstr "조사하기"

#: 8158238-0-3072
msgctxt "8158238-0-3072"
msgid "Examining…"
msgstr "조사중…"

#: 70307621-0-3072
msgctxt "70307621-0-3072"
msgid "Examine"
msgstr "조사하기"

#: 74865733-0-25651
msgctxt "74865733-0-25651"
msgid "Place"
msgstr "놓기"

#: 108533454-0-25651
msgctxt "108533454-0-25651"
msgid "Place"
msgstr "놓기"

#: 8158238-0-3069
msgctxt "8158238-0-3069"
msgid "Examining…"
msgstr "조사중…"

#: 70307621-0-3069
msgctxt "70307621-0-3069"
msgid "Examine"
msgstr "조사하기"

#: 74865733-0-25091
msgctxt "74865733-0-25091"
msgid "Take"
msgstr "가지기"

#: 108533454-0-25091
msgctxt "108533454-0-25091"
msgid "Taking …"
msgstr "가져가는 중…"

#: 74865733-0-25090
msgctxt "74865733-0-25090"
msgid "Take"
msgstr "가지기"

#: 108533454-0-25090
msgctxt "108533454-0-25090"
msgid "Taking …"
msgstr "가져가는 중…"